<?xml version="1.0"?>
<xml><item><title><![CDATA[The Witcher 3: Hexerauftrag-Fundort "Wo Katz' und Wolf spielen"]]></title><content><![CDATA[CD Projekt Red hat zu <strong>The Witcher 3: Wild Hunt</strong> den kostenlosen DLC <strong>"Wo Katz' und Wolf spielen"</strong> freigegeben.

Der DLC Wo Katz' und Wolf spielen entpuppt sich als Hexerauftrag, den Geralt annehmen kann. Geralt findet die Aufgabe in Velen, wo diese an dem Anschlagbrett von dem Dorf Erzdorf hängt. In der Auftragsbeschreibung erzählen die Bewohner des Nachbarortes Ehrendorf von einem Monster namens Spuk. Praktisch zwischen den Orten Sandort und die Hütte des Bootsbauers befindet sich Ehrendorf. Empfohlen wird der Hexerauftrag für Spieler ab Stufe 25. Zudem trifft Geralt im Rahmen der Quest auf einen Hexer der Katzenschule.

[gallery ids="7655,7652,7651,7650,7654,7653"]

&nbsp;

<a href="http://int-ent.de/2015/06/the-witcher-3-dlcs-installieren-und-aktivieren/">Wie installiere ich das DLC?</a>

Artikelbild &amp; Screenshots: CD Projekt Red]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-02 14:44:46]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-guides]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-cd-projekt-red</tag><tag>tag-the-witcher-3</tag><tag>tag-dlc</tag><tag>tag-guides</tag><tag>tag-wild-hunt</tag><tag>tag-wo-katz-und-wolf-spielen</tag></item><item><title><![CDATA[ELEX: Piranha Bytes arbeitet an neuem SciFi-Rollenspiel]]></title><content><![CDATA[<em>Piranha Bytes</em> und <em>Nordic Games</em> arbeiten gemeinsam an einem neuen Open World-Rollenspiel namens <strong>ELEX</strong>.

ELEX bedeutet so viel wie <em>The Eclectic, Lavish, Exhilarating, Xenial Open World-Rollenspiel</em>. Das Rollenspiel soll in einem post-apokalyptischen Science Fiction-Fantasy-Universum spielen. Geplant ist derzeit sogar ein Releasefenster im Winter 2016/2017 und das Spiel soll auf dem PC sowie PlayStation 4 und Xbox One veröffentlicht werden. Weitere Informationen zum Spiel gibt der Entwickler jedoch erst zur <strong>gamescom 2015</strong> in Köln bekannt.

Das Open World-Game soll laut dem Entwickler mit originellen Charakteren ausstaffiert sein sowie mutierten Kreaturen, tiefen Moralentscheidungen und kräftiger Action. Laut Reinhard Pollice, dem Business und Produktentwicklungsdirektor von Nordic Game sind die Entwickler begeistert von dem gemeinsamen Projekt mit Piranha Bytes: "ELEX wird ausgefallen, dunkel, kompromisslos und wir lieben es bereits. Wir werden einen Stückchen des Builds auf der gamescom 2015 ankündigen, zu dem weitere Informationen in geraumer Zeit erscheinen werden."

Artikelbild: Piranha Bytes/Nordic Games

&nbsp;]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-02 17:19:38]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-piranha-bytes</tag><tag>tag-elex</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-nordic-games</tag><tag>tag-open-world</tag><tag>tag-rollenspiel</tag><tag>tag-science-fiction</tag></item><item><title><![CDATA[Batman Arkham Knight: Story-DLC "Batgirl: Familienangelegenheit"]]></title><content><![CDATA[<em>Warner Bros.</em> und<em> DC Entertainment</em> haben das erste AddOn zu <strong>Batman: Arkham Knigh</strong>t angekündigt.

Mit <em>Batgirl: Eine Familienangelegenheit</em> geht der Entwickler auf die Ereignisse vor Batman: Arkham Asylum ein. In dem Story-Paket übernimmt der Spieler die Rolle von Batgirl. Verfügbar ist das Spiel ab dem 14. Juli 2014 für Besitzer des Season Pass von Batman: Arkham Knight und ab dem 21. Juli ist es separat erhältlich.

Batgirl: Eine Familienangelegenheit bietet neben storybasierten Missionen und Nebenaufgaben auch noch unbekannte Geheimnisse. Darüber hinaus hat Batgirl Hacking-Möglichkeiten, um Rätsel in der Welt zu lösen. Mit der Dual Play-Option können Spieler gemeinsam mit Robin Seite an Seite kämpfen.

Das AddOn ist Teil des Season Pass von Rocksteadys Batman: Arkham Knight. Der Season Pass bietet neben regelmäßigen Story-Inhalten auch einen Flashpoint Batman-Skin. Auch gibt es weitere Superschurken, die Gotham City übernehmen wollen sowie weitere Batmobil-Typen, Herausforderungskarten, alternative Charakterskins und weitere Rennstrecken.

Artikelbild: Warner Bros./DC Entertainment

&nbsp;]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-03 20:08:46]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-batman</tag><tag>tag-dlc</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-arkham-knight</tag><tag>tag-dc-entertainment</tag><tag>tag-season-pass</tag><tag>tag-warner-bros-</tag></item><item><title><![CDATA[The Witcher 3: Wild Hunt - Alternatives Aussehen für Ciri-DLC]]></title><content><![CDATA[Diese Woche veröffentlicht <em>CD Projekt Red</em> den nächsten kostenlosen DLC <em>Alternatives Aussehen für Ciri</em> für <strong>The Witcher 3: Wild Hunt</strong>.

<strong>UPDATE: (13. Juli 2015)</strong>

CD Projekt Red hat nun <a href="https://www.facebook.com/DEthewitcher/photos/a.616515061810086.1073741828.616465041815088/722068487921409/?type=1">via Facebook</a> offiziell bekanntgegeben, dass das alternative Aussehen für Ciri diese Woche noch auf allen verfügbaren Plattformen erscheinen wird.

<strong>Originalmeldung:</strong>

Ohne Ankündigung erschien bereits gestern der nächste herunterladbare Inhalt zu The Witcher 3: Wild Hunt. Diesmal bekommt auch die Hexerin Ciri einen alternativen Look. CD Projekt Red hatte bereits für die Zauberinnen <a href="http://int-ent.de/2015/06/the-witcher-3-alternatives-aussehen-fuer-triss-dlc/">Triss </a>und <a href="http://int-ent.de/2015/06/the-witcher-3-alternative-aussehen-fuer-yennefer-dlc/">Yennefer</a> jeweils einen kostenlosen alternativen Look zur Verfügung gestellt.

Zu allererst sei jedoch<strong> Vorsicht</strong> geboten den Inhalt zu installieren. Da der DLC laut CD Projekt versehentlich in den jeweiligen Stores aufgetaucht ist, kann es passieren, dass der DLC die Spielstände verbuggt. Zudem sei der Inhalt noch nicht hundertprozentig fertiggestellt, weswegen es zu verbuggten Spielständen kommen kann. Der offizielle Termin für einen alternativen Look von Ciri steht soweit noch aus.

Um das alternative Aussehen zu aktivieren, muss der Inhalt erstmal über den jeweiligen Shop installiert und heruntergeladen werden. Nach der Installation ist der DLC automatisch verfügbar, kann aber jederzeit über das Optionsmenü unter dem Menü "Herunterladbare Inhalte" wieder deaktiviert und auch wieder aktiviert werden, ohne eine Neuinstallation vornehmen zu müssen.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/GVN44OC.png"><img class="alignnone size-full wp-image-7671" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/GVN44OC.png" alt="GVN44OC" /></a>

<a href="http://int-ent.de/2015/06/the-witcher-3-dlcs-installieren-und-aktivieren/">Wie installiere ich das DLC?</a>

Artikelbild: CD Projekt Red]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-07 11:34:05]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-news</tag></item><item><title><![CDATA[FF XIV: Heavensward - Neuer Raid "Alexander" mit kommendem Patch verfügbar]]></title><content><![CDATA[<em>Square Enix</em> hat bekannt gegeben, dass der neue Raid namens <em>Alexander</em> für <strong>Final Fantasy XIV: Heavensward</strong> verfügbar ist.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/Final-Fantasy-XIV-Heavensward-Alexander-raid-dungeon-image-3.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-7674" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/Final-Fantasy-XIV-Heavensward-Alexander-raid-dungeon-image-3-300x169.jpg" alt="Final-Fantasy-XIV-Heavensward-Alexander-raid-dungeon-image-3" /></a>

Bereits ab heute können Stufe 60-Charaktere den begehbaren Maschinen-Primae betreten. Der Raid aus bis zu acht Spielern findet in den innersten Teilen von Alexanders Maschinenräumen statt und die Aufgabe der Spieler ist es, Alexanders Energiekern zu finden und diesen zu zerstören. Entsprechend mit einzigartigen Waffen und Ausrüstungsgegenständen werden erfolgreiche Spieler belohnt.

Um den Raid freizuschalten, benötigen Spieler den Abschluss der Quest "Himmelwärts". Alexander wird sowie neue Missionen, Errungenschaften und Rezepte mit dem <a href="http://de.finalfantasyxiv.com/lodestone/topics/detail/029869053e07da61c92374654662f65311a8169e">Patch 3.01</a> eingeführt. Ebenfalls wurden mit dem Patch weitere Optimierungen am Final Fantasy-MMO gemacht, die einen flüssigeren Spielverlauf versprechen sollen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/2ZBTVjhKr5E" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Das <a href="http://int-ent.de/2014/10/ff-xiv-a-realm-reborn-erste-erweiterung-heavensward-angekuendigt/">AddOn Heavensward</a> zu Final Fantasy XIV ist seit dem 23. Juni 2015 für PlayStation 3, PlayStation 4 und PC verfügbar.

Artikelbild: Square Enix, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-07 12:29:03]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-square-enix</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-final-fantasy-xiv</tag><tag>tag-heavensward</tag><tag>tag-patch</tag><tag>tag-raid</tag></item><item><title><![CDATA[Batman: Arkham Knight - Trailer zu "Batgirl: Eine Familienangelegenheit"]]></title><content><![CDATA[<em>Warner Bros.</em> und <em>DC Entertainment</em> veröffentlichen den ersten Trailer zum ersten AddOn zu <strong>Batman: Arkham Knight</strong>.

Wie bereits letzte Woche angekündigt, veröffentlicht Rocksteady zu Batman: Arkham Knight <a href="http://int-ent.de/2015/07/batman-arkham-knight-story-dlc-batgirl-familienangelegenheit/"><em>Batgirl: Eine Familienangelegenheit</em></a> am 14. Juli 2015. Der DLC ist Teil des Season Pass zu Arkham Knight und soll geschichtlich vor den Geschehnissen von Arkham Asylum angesiedelt sein. Spielbar soll dabei Batgirl selbst sein, die von Batman trainiert wurde. Den Trailer gibt es hier zu sehen:

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/Tvqa2n499EQ" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Warner Bros./DC Entertainment, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-08 15:16:08]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-batman</tag><tag>tag-dlc</tag><tag>tag-arkham-knight</tag><tag>tag-dc-entertainment</tag><tag>tag-season-pass</tag><tag>tag-warner-bros-</tag><tag>tag-media</tag></item><item><title><![CDATA[Let's play The Witcher 3 - 06]]></title><content><![CDATA[Wir erledigen ein paar Points of Interest bevor das Prolog Gebiet sich dem Ende neigt.

Wir wissen nun alles zum Greifen und könnten uns der Bestie stellen. Doch gibt es in jedem Gebiet ein paar interessante Orte und von denen haben wir bisher nur wenige erkundet. Daher klappern wir die ganzen PoI's noch schnell ab, um mögliche Rezepte für Alchemie und Pläne fürs Crafting zu finden. Zeitgleich fehlen uns noch Zutaten für die erste Bombe, weshalb wir keine Ghulnester zerstören können.

Am Ende der Session fehlen uns nur noch zwei Orte und damit können wir uns endlich Richtung Greifenquest begeben.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/I8tscYjygUo" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-01 18:57:01]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-the-witcher-3</tag><tag>tag-let-s-play</tag></item><item><title><![CDATA[Let's play The Witcher 3 - 07]]></title><content><![CDATA[Wir jagen den Greifen und bringen den Kopf des Greifens zu den Nilfgaardern.

Vor dem Gasthaus wartet Vesemir schon auf uns. Wir berichten ihm von der Sitution und machen uns auf den Greifen zu jagen. Ein Feld etwas außerhalb der Stadt bietet sich perfekt für einen Hinterhalt an. Dort lauern wir und warten auf den Greifen. Nach kurzer Zeit kommt der Greif auch und wir töten die Bestie.

Mit den Kopf geht es zurück zum Lager der Nilfgaarder Armee. Der Hauptmann gibt uns die gewünschte Information über Yen und etwas Gold für den Kopf des Greifen. Yennefer ist nur eine Tagesreise entfernt in Wyzima. Zurück beim Gasthaus packen Geralt und Vesemir für den Aufbruch. Dabei geraten sie in einen Streit und töten letztendlich ein paar Einwohner des Dorfes.

Sie werden von der Gastwirtin rausgejagt um dort von Nilfgaarder Soldaten empfangen zu werden. Doch kommen die Soldaten nicht wegen des Gemetzels, sondern als Eskorte von Yennefer. Der Hauptmann der Nilfgaarder Garnison hat die Nachricht über Geralt's Ankunft nach Wyzima weitergeleitet. Yennefer holt Geralt jedoch nicht aus reiner Nächstenliebe ab, sondern auf Geheiß von Emhyr var Emreis, dem Kaiser von Nilfgaard. Er wünscht Geralt zu sehen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/YeOsQuGuGXQ" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-08 19:54:54]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-the-witcher-3</tag><tag>tag-let-s-play</tag></item><item><title><![CDATA[Let's play Assassin's Creed - 43]]></title><content><![CDATA[Wir helfen dem Sage Roberts die Fracht eines portugiesischen Schiffes zu erbeuten.

Der Sage Roberts will uns erst bei der Suche nach dem Observatory helfen, wenn wir ihm einen Gefallen tun. Er will die Fracht einer portugiesischen Galeere und wir sollen diese Fracht besorgen. Dafür stehlen wir eine Flagge der Portugiesen und schmuggeln uns durch die Flotte durch.

Am Ende der Mission stellt sich heraus, dass es sich bei der wertvollen Fracht um Blutphiolen der Templer handelt. Das Observatory ermöglicht es dem Benutzer eine Person zu beobachten solange man Blut dieser Person hat. Durch die Blutphiolen wollen sich die Templer gegenseitig Kontrollieren um eine einseitige Machtposition verhindern zu können.

Als nächstes jagen wir hinter unserem alten Freund Hornigold nach. Nachdem er uns verraten hat scheint er entwischt zu sein und wir jagen ihn über die Meere. Wir versenken sein Schiff und sehen wir er sich auf eine kleine Insel rettet. Das hilft ihm aber nicht viel, da wir hinterher springen und ihn schnappen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/4tK_7bb5kf4" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-03 19:14:30]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-ubisoft</tag><tag>tag-assassin-s-creed</tag><tag>tag-let-s-play</tag><tag>tag-black-flag</tag></item><item><title><![CDATA[Lego Dimensions: Doctor Who wird zur Lego-Figur]]></title><content><![CDATA[<em>TT Games</em> und <em>Warner Bros.</em> haben weitere Details zum <strong>Doctor Who</strong>-basierten <strong>Lego Dimensions</strong> veröffentlicht.

Lego Dimensions soll nicht nur ein weiteres Lego-Spiel auf Konsolen und PC werden, sondern das Bauen mit Lego-Steinen und Spielerfahrung am Rechner verbinden. Mit verschiedenen Bausteine-Paketen können Spieler in Dimensions ihre Welt zum leben erwecken. Am 1. Oktober soll Lego Dimensions für Xbox 360, Xbox One, PlayStation 3, PlayStation 4 und Wii U erhältlich sein.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/lego-dimensions-packshot-ps4-intent-news.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-7693" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/lego-dimensions-packshot-ps4-intent-news-300x218.jpg" alt="71170_NA_MA_V39_6132906.indd" /></a>

Die britische Serie wird in verschiedenen Paketen veröffentlicht. Das Starter Pack enthält neben einigen Leveln im Doctor Who-Stil auch bekannte Gegner wie Dalek und Cyberman treffen. Das Level-Pack hingegen ermöglicht den Spielern weitere missionsbasierte Doctor Who-Level sowie eine Minifigur des 12. Doktors. Auch sind enthalten Modelle von Taris und von K-9, die spielbar sein werden. Als drittes Paket soll das Fun Pack zu Lego Dimensions treffen, in der ein Dalek-Modell und eine Cyberman-Minifigur enthalten sind. Das Modell soll zweifach umgebaut werden können und zu insgesamt drei Objekten werden.

Als Synchronsprecher der englischen Tonspur hat der Entwickler zudem Peter Capaldi als 12. Doktor, Jenna Coleman als Clara Oswald und Michelle Gomez als Missy bekanntgegeben. Wie bereits aus anderen Lego-Spielen wird auch Lego Dimensions vollständig lokalisiert und eine deutsche Synchonisation bekommen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/OvklnU4DG7I" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Warner Bros./TT Games, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-09 11:12:15]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-tt-games</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-warner-bros-</tag><tag>tag-dimensions</tag><tag>tag-doctor-who</tag><tag>tag-lego</tag></item><item><title><![CDATA[Just Cause 3: Collector's Edition durch Fan-Auswahl steht fest]]></title><content><![CDATA[<em>Square Enix</em> hat für <strong>Just Cause 3</strong> die Inhalte der <em>Collector's Edition</em> bekanntgegeben.

Wie auch zu <a href="http://int-ent.de/2015/06/deus-ex-mankind-devided-fans-stimmen-ueber-zusatzinhalte-ab/">Deus Ex: Mankind Devided</a> wurden Fans zu Just Cause 3 befragt, welche Inhalte die Collector's Edition haben soll. Die Spieler konnten sich aus verschiedenen Inhalten drei aussuchen, die sie bevorzugen. Just Cause 3 erscheint am 1. Dezember 2015 für Xbox One, PlayStation 4 und PC.

In der Collector's Edition werden nun eine 15 Zentimeter große Nachbildung des Greifhakens, eine Day One-Edition des Spiels mit einem bewaffneten Fahrzeugpaket, einer Karte 24 mal 24 Zentimeter und ein 32-seitiges Artbook von Just Cause 3. In den USA soll die Collector's Edition rund 109,99 US-Dollar kosten, weswegen man von einem ähnlichen Euro-Preis ausgehen darf.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/just-cause-3-collectors-edition-inhalte-intent-news.jpg"><img class="alignnone size-large wp-image-7696" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/just-cause-3-collectors-edition-inhalte-intent-news-1024x626.jpg" alt="just cause 3 collectors edition inhalte intent news" /></a>

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/ggKKCyJXHOA" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild &amp; Beautyshot: Square Enix, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-09 16:28:03]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-square-enix</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-collector-s-edition</tag><tag>tag-just-cause-3</tag></item><item><title><![CDATA[CoD: Black Ops 3 - Multiplayer-Beta im August]]></title><content><![CDATA[<em>Treyarch</em> hat angekündigt, dass zu <strong>Call of Duty: Black Ops 3</strong> die geschlossene Beta am 19. August 2015 beginnen soll.

Den Start der Multiplayer-Beta-Version macht die PlayStation 4-Version von Black Ops 3, da Sony einen Exklusivvertrag mit Activision hat. Es wird aber auch eine Beta auf dem PC und auf der Xbox One geben.<a href="http://int-ent.de/2015/04/call-of-duty-black-ops-iii-treyarch-enthuellt-black-ops-nachfolger/"> Call of Duty: Black Ops 3</a> soll am 6. November auf <a href="http://int-ent.de/2015/06/call-of-duty-black-ops-3-erscheint-auch-auf-xbox-360-und-ps3/">Xbox 360 und PlayStation 3</a> sowie Xbox One,PlayStation 4 und PC erscheinen.

Für einen garantierten Zugang zur Beta können Spieler Black Ops 3 vorbestellen. Wie lange die Beta jedoch laufen wird und wann diese auf auf PC und Xbox One erscheinen wird, haben Treyarch und Activision noch nicht bekanntgegeben. Weitere Inhalte des <a href="http://int-ent.de/2015/06/cod-black-ops-iii-multiplayer-trailer-enthuellt/">Multiplayers</a> sollen jedoch im Laufe der San Diego Comic Con, die diese Tage ist, veröffentlicht werden.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/_m7_9CaTbEQ" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Treyarch/Activision, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-09 16:45:03]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-activision</tag><tag>tag-call-of-duty</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-beta</tag><tag>tag-black-ops-3</tag><tag>tag-multiplayer</tag><tag>tag-treyarch</tag></item><item><title><![CDATA[Call of Duty: Black Op 3 - Zombies-Modus vorgestellt]]></title><content><![CDATA[Im Rahmen der <em>San Diego Comic-Con</em> hat <em>Treyarch</em> weitere Details zum <em>Zombies-Modus</em> von <strong>Black Ops 3</strong> enthüllt.

In einem Modus, genannt "Shadows of Evil", können Spieler den aus der Call of Duty-Serie bekannten Zombies-Modus spielen. Entgegen dem futuristischen Setting aus der Einzelspieler-Kampagne soll der Multiplayer-Zombies-Modus in den 1940ern spielen.

Auch sollen die Waffen entsprechend der 40er Jahre angepasst werden aber auch fantastische Waffen vorhanden sein, wie etwa ein Raketen verstärktes Schild. Zudem sollen die Spieler gegen Zombies aus den 40er Jahren kämpfen, die mutiert sind. Ein Beispiel sei dafür eine dreiköpfige Kreatur mit Tentakeln. Entsprechend gibt es im Zombies Modus auch weitere Upgrade-Möglichkeiten, um seine Fertigkeiten zu optimieren.

Synchronisiert wird der Modus von Sprechern wie Jeff Goldblum, Heather Graham, Neil McDonough und Ron Perlman, die die Rolle von einem Magier, einer Femme Fatale, einem Cop und einem Boxer einnehmen. Robert Picardo, der bereits für andere Call of Duty-Spiele eingesprochen hat, wird einen Charakter namens The Shadow Man spielen. Welche unterstützende Funktion dieser jedoch hat, hat Treyarch noch nicht bekanntgegeben.

Darüber hinaus wird die Zombies-Karte "Der Riese" ebenfalls wieder in Black Ops 3 auftauchen, die aus einem Vorgänger bekannt ist. <a href="http://int-ent.de/2015/04/call-of-duty-black-ops-iii-treyarch-enthuellt-black-ops-nachfolger/">Call of Duty: Black Ops 3</a> erscheint am 6. November für PlayStation 4, Xbox One und PC sowie auch <a href="http://int-ent.de/2015/06/call-of-duty-black-ops-3-erscheint-auch-auf-xbox-360-und-ps3/">für PlayStation 3 und Xbox 360</a>. Erst gestern hat Treyarch angekündigt, dass die <a href="http://int-ent.de/2015/07/cod-black-ops-3-multiplayer-beta-im-august/">Multiplayer-Beta im August</a> starten wird.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/QAC7WaFtanE" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Quelle: <a href="http://www.polygon.com/2015/7/9/8924333/call-of-duty-black-ops-3-zombies-mode-sdcc-2015">Polygon.com </a>(Englisch)

Artikelbild: Activision/Treyarch, Video: YouTube

&nbsp;]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-10 13:06:18]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-activision</tag><tag>tag-call-of-duty</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-black-ops-3</tag><tag>tag-multiplayer</tag><tag>tag-treyarch</tag></item><item><title><![CDATA[Lego Marvel's Avengers: Stan Lee-Charaktere enthüllt]]></title><content><![CDATA[<em>Warner Bros.</em> hat im Rahmen der San Diego Comic Con verschiedene Charakter-Variationen von <em>Stan Lee</em> für <strong>Lego Marvel's Avengers</strong> enthüllt.

Stan Lee, der in praktisch allen Marvel-Filmen aus dem Marvel Cinematic Universe auftaucht, bekommt auch in Lego Marvel's Avengers Charaktere spendiert. So bekommt der Sidekick und Cameo-Auftritt einen eigenen Iron Man-Anzug <em>Iron-Stan</em> sowie einen Hulkbuster-Verschnitt, auch genannt <em>Stan-Buster. </em>Darüber hinaus wurden Charakter wie Sam Wilson als Captain America, America Chavez und der Superschurke Crossbones für den Avengers-Titel im Klötzchen-Format angekündigt.

[gallery ids="7707,7708,7709,7710,7711,7712"]

&nbsp;

Lego Marvel's Avengers soll im kommenden Winter für Xbox One, Xbox 360, PlayStation 4, PlayStation 3, PlayStation Vita, PC, WiiU und Nintendo 3DS erscheinen.]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-13 13:19:12]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-warner-bros-</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-lego</tag><tag>tag-avengers</tag><tag>tag-marvel</tag><tag>tag-stan-lee</tag></item><item><title><![CDATA[The Witcher 3: "Das Gold der Trottel"-Walktrough]]></title><content><![CDATA[Im Rahmen der 16 kostenlosen DLCs zu <strong>The Witcher 3: Wild Hunt</strong> hat <em>CD Projekt</em> den Auftrag <strong>"Das Gold der Trottel"</strong> veröffentlicht.

Um den Auftrag annehmen zu können, muss Geralt in ein Dörfchen namens Lurtch reisen. Lurtch befindet sich in Velen, östlich von der Burg Krähenfels und Sitz des Blutigen Barons. Dort angekommen, befindet sich Geralt inmitten einer Runde von Banditen wieder sowie einem Bauern namens Jontek, der den Hexer unmittelbar anspricht. Während die Banditen ein saftiges Schwein zubereiten, will Jontek diese davon abhalten. Geralt soll sich entscheiden, ob er eingreifen soll, wozu er sich letztendlich auch entschließt.

Nachdem Geralt die Banditen zur Strecke gebracht hat, erzählt Jontek ihm, dass er die Schweine in Lurtch untersuchen solle. Diese befinden sich innerhalb der Gebäude, wo ansonsten keine Menschenseele ist. Mit Geralts Hexersinnen gilt es herauszufinden, was mit den Schweinen los ist. Nach der Untersuchung geht Geralt zu Jontek zurück und bekommt von ihm einen Schlüssel für die sogenannte Schweinehütte.

[gallery ids="7718,7719,7720,7722,7723,7724"]

&nbsp;

Geralt macht sich also auf den Weg zur Schweinehütte, die nicht weit entfernt liegt. Dort angekommen, läuft der Hexer in die Höhle und trifft erneut auf ein paar Banditen, die er bezwingt. Der Schlüssel findet im Anschluss Verwendung, um eine vor Geralt verschlossene Tür zu öffnen. Beim Betreten des Raumes trifft der Hexer erneut auf ein Schwein, das ihn anscheinand verstehen kann. Durch die grunzenden Geräusch des Schwein versucht Geralt herauszufinden, was vorgefallen ist.

Im Anschluss an das aufschlussreiche Gespräch kehrt Geralt zurück zu Jontek in Lurtch. Wieder zurück überfällt ein Rudel Wölfe das Schweinedorf, die Geralt beim Angriff unterbrechen und töten muss. Nachdem die Wölfe besiegt sind, kann Geralt auch wieder mit Jontek sprechen. Der Hexer erläutert, was in der Schweinehütte passiert ist. Da die Schweine ein Fluch getroffen hat und nur Jontek nicht, soll dieser Geralt helfen, um an das verfluchte Gold zu gelangen. Während also im Folgenden Jontek das Gold aus seinem Versteck holen soll, treibt Geralt die Schweine in den Gebäuden mit dem Zeichen Axii nach und nach zusammen, die sich daraufhin zur Mühle bewegen.

[gallery ids="7726,7727,7728,7729,7730"]

&nbsp;

Bei der Mühle versammelt treiben Geralt und Jontek die Schweine zur Schweinehütte. Unterwegs erwarten Geralt erneut einige Kreaturen, die er besiegen muss, um weiterzukommen. Bei der Schweinehütte angekommen, folgt eine Abschlusssequenz für die Aufgabe, die eine volle Schale voll Gold zeigt und ein entfluchtes Dutzend Dorfbewohner. Was mit Jontek nun passiert, liegt ebenfalls noch in der Hand von Geralt.

[gallery ids="7732,7734,7733,7735"]

&nbsp;

Artikelbild &amp; Screenshots: CD Projekt Red]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-13 16:53:56]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-guides]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-cd-projekt-red</tag><tag>tag-the-witcher-3</tag><tag>tag-dlc</tag><tag>tag-guides</tag><tag>tag-das-gold-der-trottel</tag><tag>tag-walkthrough</tag></item><item><title><![CDATA[Dragon Age: Inquisition - PC-Testversion für kurze Zeit herunterladbar]]></title><content><![CDATA[<em>Electronic Arts</em> hat eine kostenlose und umfangreiche Testversion zu <strong>Dragon Age: Inquisition</strong> auf <em>Origin</em> bereitgestellt.

Auf der <a href="https://www.origin.com/en-de/store/?no-takeover=true">hauseigenen Plattform</a> können PC-Spieler für kurze Zeit eine kostenlose Version von <a href="https://www.origin.com/en-de/store/buy/194847/pc-download/base-game/standard-edition">Dragon Age: Inquisition</a> herunterladen und ausprobieren. Die Testversion umfasst dabei rund sechs Stunden Trial der Einzelspielerkampagne und einen unbegrenzten Zugriff auf den Multiplayer-Modus von Dragon Age. Inbegriffen sind darüber hinaus auch die beiden Multiplayer-Erweiterungen, die sich Spieler kostenlos dazu herunterladen können.

Sobald sich Spieler nach der Testversion dazu entschließen einen Kauf zu tätigen, können die Spielstände problemlos in das Hauptspiel übernommen werden. EA hat jedoch nicht bekanntgegeben, wie lange die Testversion in diesem Zustand erhältlich sein wird. Via Origin wird das komplette Spiel im Umfang von 25 GB heruntergeladen, bevor die Trial-Demo spielbar ist. Im Umfang enthalten sind die Multiplayer-DLCs <em>Vernichtung</em> und <em>Drachentöter</em>.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/jJqxfkgSUog" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Electronic Arts, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-15 13:30:31]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-electronic-arts</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-demo</tag><tag>tag-dragon-age</tag><tag>tag-free-trial</tag><tag>tag-inquisition</tag><tag>tag-origin</tag></item><item><title><![CDATA[Let’s play Assassin’s Creed – 44]]></title><content><![CDATA[Wir suchen die Weltkarte nach Maya Schlüsseln ab.

Nachdem wir im Hauptquest wieder etwas weiter gekommen sind, widmen wir uns dem Sammeln der Maya Schlüssel. Es gibt insgesamt 16 Schlüssel und sobald wir alle haben gibt es eine Tür auf der Assassinen Insel im Westen. Wir fangen im Nordwesten an und klappern alle Inseln ab auf der Suche nach weiteren Schlüsseln.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/73FUzH1E1lI" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-10 20:12:20]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-ubisoft</tag><tag>tag-assassin-s-creed</tag><tag>tag-let-s-play</tag><tag>tag-black-flag</tag></item><item><title><![CDATA[Let's play The Witcher 3 - 08]]></title><content><![CDATA[Nach dem Gespräch mit Kaiser Emhyr begeben wir uns nach Velen und suchen den Kontaktmann Hendrik.

Emhyr gibt uns keine wirkliche Wahl. Zeitgleich haben wir aber auch ein eigenes Interesse Ciri zu finden und reiten daher nach Velen. Dort sollen wir nach Hendrik suchen. Hendrik ist ein Spion des Kaisers und verfolgt die Spur von Ciri in Velen.

Wir kommen im Niemandsland an und erkundigen uns in der nächstbesten Gaststätte nach Hendrik. Wir erfahren wo er wohnt und reiten zu seiner Hütte. Doch schon von weitem sehen wir, dass etwas nicht stimmt. Die Siedlung sieht aus, als ob der Winter frühzeitig eingekehrt wäre.

Ein Überlebender erzählt uns von Angreifern, die dann Hendrik gefangen und gefoltert haben. Bei den Angreifern handelt es sich um Häscher der Wilden Jagt. Auch die Wilde Jagt ist auf der Suche nach Ciri und greift jede Spur auf. Leider endet damit scheinbar unsere Spur in Velen. Doch in einem Buch von Hendrik finden wir Informationen über Ciris Aufenthalte in Velen. Einerseits ist sie beim lokalen Herren, dem blutigen Baron, aufgetaucht, andererseits hat Ciri sich mit einer Hexe angelegt.

Wir gehen zuerst der Spur des blutigen Barons nach. Der Blutige Baron ist ein ehemaliger temerischer Soldat, der den Krieg genutzt hat um mit seiner Einheit das Land zu übernehmen. Der Baron erzählt uns nur zu bereitwillig, dass Ciri bei ihm war, doch hält er Informationen zurück. Er selbst sucht auch nach wem. Seine Frau und Tochter werden vermisst und er will uns erst erzählen wo Ciri ist wenn wir herausfinden wo seine Geliebten verblieben sind.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/HF_13EG9hxI" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-15 20:38:14]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-the-witcher-3</tag><tag>tag-let-s-play</tag></item><item><title><![CDATA[Dead Island 2: Deep Silver trennt sich von Entwickler Yager]]></title><content><![CDATA[Nachdem der Release von Dead Island 2 bereits verschoben wurde, trennt sich nun Publisher Deep Silver vom Entwicklerteam Yager Development.

Deep Silver hat überraschend dem Berliner Entwicklerteam Yager Development das Vertrauen entzogen. Damit ist die Entwicklung des Spiels erst einmal auf Eis gelegt. Dead Island 2 sollte im Frühjahr 2015 erscheinen. Im Mai wurde der Release auf 2016 verlegt.

Seitens Deep Silver gibt es noch keine direkten Angaben zu einem möglichen Nachfolger des Entwicklerstudios oder ob der Release weiter verschoben werden muss. Komplett abgebrochen werden soll das Spiel aber nicht.]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-15 21:00:10]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-deep-silver</tag><tag>tag-yager</tag><tag>tag-dead-island-2</tag><tag>tag-news</tag></item><item><title><![CDATA[Let's play Assassin's Creed - 45]]></title><content><![CDATA[Wir suchen weitere Maya Steine, um das Geheimnis der Schatzkammer zu lüften.

Auf der Insel der Assassinen gibt es eine Tür. In diese Tür passen die Maya Steine. Als Pirat und großer Schätzesammler wollen wir natürlich wissen, was sich hinter der Tür befindet und gehen auf große Fahrt und suchen die Steine.

Wir suchen Insel für Insel nach den letzten Steinen ab. Doch  einer der Steine will sich nicht aufheben lassen, doch solange es noch weitere Steine gibt ignorieren wir diesen buggy Stein und hoffen das es sich von selbst löst. Auf dem Weg zu einem der letzten Steine kommen wir in eine miese Situation. Die Insel wird von zwei Schiffen bewacht. Eins der Schiffe ist sogar eine Man 'O War und keine schlechte dazu.

Wir hauen erst einmal ab und schwimmen dann unbemerkt zur Insel. Wir plündern die Plantage und schnappen uns den Maya Schlüsselstein. Im Hochmut versuchen wir noch die Man 'O War schwimmend einzunehmen und sterben dabei.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/i5-Lm7sAZpk" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-17 19:32:09]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-ubisoft</tag><tag>tag-assassin-s-creed</tag><tag>tag-let-s-play</tag><tag>tag-black-flag</tag></item><item><title><![CDATA[Review: Batman: Arkham Knight]]></title><content><![CDATA[Arkham Knight ist der dritte und abschließende Titel von Rocksteadys Batman Arkham-Trilogie. Die Vorgänger Arkham Asylum und Arkham City kamen beide bei den Fans positiv an und konnten überzeugen. Kann sich aber auch Batman gegen Scarecrow und dem Arkham Knight im abschließenden Kapitel durchsetzen?

<em>Rocksteady</em> erzählt in <strong>Batman: Arkham Knight</strong> die comicbasierte Geschichte von <em>Bruce Wayne</em> und sein alter Ego <em>Batman</em>, der gegen die Bösewichte <em>Scarecrow</em> und <em>Arkham Knight</em> kämpft. Das Finale der Arkham-Trilogie nimmt diesmal komplett Gotham City ein, wobei Batman bekannte Verbündete an seiner Seite hat und gegen neue Feinde ankämpft, die die Stadt übernehmen wollen.

<strong>Der Dunkle Ritter muss sich noch einmal aufraffen</strong>

Die Geschichte beginnt jedoch ganz anders, denn der Erzfeind Joker ist bereits tot und der Spieler sieht, wie der Bösewicht verbrannt wird, um ja nicht wieder aufzustehen. Wo zunächst Gotham City noch von Menschenmengen überflutet ist, gerät die Stadt wenige Sequenzen daraufhin in Panik und wird von anrückenden Panzern und Soldaten Scarecrows und des Arkham Knight überrannt.

Gotham City wird kurzerhand evakuiert und es liegt an Batman seine beiden Gegenspieler zu besiegen. An seiner Seite bleiben aber einige Verbündete, wie etwa das Gotham City Police Department (GCPD) unter Einsatzleitung von Commissioner Gordon und seine Vertrauten Alfred, Oracle sowie weitere Verbündete.

Neben den größten Wiedersachern Scarecrow und Arkham Knight entpuppen sich auch weitere Gegenspieler dem Dunklen Ritter, wie etwa Two-Face, Pinguin oder der Riddler, die ebenfalls erneut in der Geschichte von Rocksteady auftauchen. Dass Batman nun aber auch nicht mehr der jüngste ist, erkennt man an seinem gesundheitlichen Zustand im Rahmen der Storyline.

[gallery ids="7854,7856,7857,7858,7878"]

&nbsp;

<strong>Batman tötet nicht - dafür ist er umso schlagkräftiger</strong>

Eine Devise von Batman ist ganz klar: Er tötet seine Gegner nicht, sondern schlägt sie nur k.o., wobei ihn jedoch auch sein Batmobil hilft. Die offene Spielwelt von Gotham City lädt auch dazu ein vieles zu erkunden, wobei an jeder Ecke die Handlanger von Arkham Knight nur darauf warten das auf Batman gesetzt Kopfgeld einzulösen. Entsprechend gewappnet ist der Dunkle Ritter mit vielerlei Möglichkeiten sich zur Wehr zu setzen.

Mithilfe seines Batsuits kann Batman harte Schläge austeilen und verwendet die gestärkte Panzerung gegen seine Feinde. Mit Tritten, Hieben, einem Klettehaken, einem Umhang und auch seiner verstärkten Rüstung gewappnet, kann er vieles einstecken, aber auch dynamisch im Kampf agieren. Genau das macht den Spielspaß in Arkham Knight aus, denn die Tritte und Schläge gemeinsam mit der interaktiven Umgebung einzusetzen macht die Vielzahl an Gegnern zunichte.

Da Arkham Knight aber auch mit verschiedenen Kampfdrohnen-Panzern anrückt und Batman auf den Zahn fühlen will, ist der Dunkle Ritter mit seinem Batmobil auch hier einer Gegnerüberzahl überlegen. Neben Geschwindigkeit ist der ebenfalls flüssig ablaufende Kampf mit dem Batmobil ein Heidenspaß die Gegnermassen zu zermetzeln - ansonsten wäre Batman aber ja auch nicht Batman.

[gallery ids="7870,7872,7860,7866,7883"]

&nbsp;

<strong>Offene Spielwelt mit weiteren Verbündeten und neuen Gegnern</strong>

Neben der Hauptkampagne, die Batmans finale Geschichte von Rocksteady abrundet, gibt es auch vielerlei Nebenmissionen, Aufgaben und Aufträge zu erledigen. Der wohl bekannteste Part sind die Geheimnisse des Riddlers zu lösen, aber auch Feuerwehrmänner zu retten oder andere Bösewichte auzuhalten und einen neuen Nachfolger auszuwählen.

Der Riddler hält in Arkham Knight aber auch Catwoman gefangen, sodass diese nicht einfach aus einem Waisenhaus entfliehen kann. Um sie zu befreien, muss Batman eine Reihe von Rätseln lösen, die teilweise in dem Waisenhaus verschachtelt sind, aber auch in der Stadt verteilt sind. Während beide zusammenarbeiten müssen, wechselt hierbei auch die Perspektive des Dunklen Ritters und der Spieler nimmt die Rolle von Catwoman ein. Gerade der Charakterwechsel und nicht immer nur die Rolle auf Batman gerichtet, macht Spaß die Rätsel auch auf unterschiedliche Art und Weise zu lösen, als es in den vorherigen Titeln möglich gemacht wurde.

[gallery ids="7884,7885,7887,7888,7890"]

&nbsp;

<strong>Fazit</strong>

Die Story von Batman: Arkham Knight schreitet ziemlich schnell vorwärts, weswegen es sich so anfühlt, als würde Handlung auf Handlung nur so folgen. Dennoch macht das Besiegen von Gegnergruppen sowohl als Dunkler Ritter, aber auch im Batmobil viel Spaß. Dass das Batmobil eine zentrale Rolle in Arkham Knight einnimmt, vergrößert vor allem die Spielwelt von Gotham City.

Die Gegner, die ausgefuchste Geschichte und auch die Aufgaben und Missionen bleiben einem auch noch nach dem Spielen im Gedächtnis, da die Synchronisation gelungen ist, die Spielwelt glaubhaft umgesetzt wurde und in jeder Sekunde etwas in Gotham passiert, sodass die Spielwelt gefühlt atmet. Selbst die deutsche Synchronisation ist gelungen, da auch Star-Sprecher von Christoper Nolans Dark Knight-Filmen genutzt wurden. Alles im allem spielt sich Arkham Knight als eine schöne Kombination aus Kampf, Action und Spaß.

[gallery ids="7855,7861,7863,7868,7871,7874,7875,7877,7882,7892"]

&nbsp;

Getestet wurde Batman: Arkham Knight auf der PlayStation 4.

Artikelbild &amp; Screenshots: Rocksteady/Warner Bros.]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-25 13:39:47]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-reviews]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-batman</tag><tag>tag-arkham-knight</tag><tag>tag-warner-bros-</tag><tag>tag-review</tag><tag>tag-reviews</tag><tag>tag-rocksteady-studios</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015 countdown #4: The Technomancer]]></title><content><![CDATA[The Technomancer ist ein Sci-Fi Rollenspiel in einem post-apokalyptischen Cyberpunk-Universums.

Während der Wasserkriege auf dem Mars, schlüpfen der Spieler in die Rolle des aufstrebenden Technomancers, dessen besondere Fähigkeit kybernetisch unterstützte Magie ist.

Überschattet von dunklen Geheimnissen aus der Vergangenheit, blickt er einer ungewissen Zukunft entgegen. Auf der Flucht vor der Geheimpolizei und konfrontiert mit der harschen Begebenheiten des Roten Planeten, werden Spieler Quests lösen, die sie durch ein verlorenes Paradies, versunkene Städte unter dem Eis und die dystopischen Baracken auf der staubigen Oberfläche führen.

Das kampf-orientierte Rollenspiel bietet vier verschiedene Skill-Trees und es kann aus drei verschiedenen Kampf-Stilen und der zerstörerischen energetischen Kraft der Technomancer gewählt werden. Doch nicht jede Situation muss mit Gewalt gelöst werden. Die dynamische Dialoge können den Verlauf der Geschichte ebenso verändern, abhängig davon, welche Entscheidungen der Spieler trifft.

Für den eigenen Charakter und seine Begleiter können Ausrüstung, Waffen und Rüstungen gefertigt werden. Können Spieler die Grausamkeiten der Iron-Fist Enforcer und der wilden Monster lange genug überleben, um das wahre Geheimnis um den Technomancer aufzudecken? Das Sci-Fi Rollenspiel bietet fünf verschiedene Enden.

&nbsp;

[gallery ids="7764,7765,7766,7767,7768"]

&nbsp;

The Technomancer wird 2016 für PlayStation 4, Xbox One und PC veröffentlicht.]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-23 18:11:08]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-focus-home</tag><tag>tag-the-technomancer</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015 countdown #2: Warhammer: The End Times - Vermintide]]></title><content><![CDATA[<p align="justify">Das Entwicklerstudio FatShark zeigt auf der gamescom 2015 der Fachpresse ihr neues Spiel Warhammer: The End Times - Vermintide.</p>
<p style="text-align: left;" align="justify">Warhammer: End Times - Vermintide ist ein First-Person Koop Spiel, im Warhammer Universum, in dem die Spieler die Belagerung von Ubersreik befreien muss.</p>
<p style="text-align: left;" align="justify">Das Zeitalter der Sterblichen neigt sich dem Ende denn eine Horde von Skaven bahnt sich den Weg an die Oberfläche. Die dunklen Götter haben ein gemeinsames Bestreben. Sie wollen die Welt in ein nie dagewesenes Chaos stürzen. Im Königreich von Sigmar richtet man die gesamte Aufmerksamkeit auf den Einfall der barbarischen Nordmänner, doch die wahre Bedrohung kommt aus den Tiefen. Eine Horde von rattenähnlichen Dämonen, den Skaven, bahnt sich den Weg an die Oberfläche.</p>
<p style="text-align: left;" align="justify">Zunächst erscheint sie in der Stadt Ubersreik als ein Schwarm, der alles vernichtet, das sich ihm in den Weg stellt. Schon bald ist Ubersreik eine Leichenstadt, die im Schatten der gehörnten Ratte versinkt. Doch noch während die Stadt im Chaos versinkt zeigen sich fünf Helden, die das Chaos noch abwenden können.</p>
<p style="text-align: left;" align="justify">Der Spieler entscheidet sich für einen der fünf Helden. Jeder Held hat ganz unterschiedliche Fähigkeiten und zeichnet sich durch einen anderen Spielstil aus. Doch kann ein Spieler allein nur wenig gegen die Massen an Skaven ausrichten. Daher tritt der Spieler mit bis zu vier weiteren Spielern kooperativ gegen die Invasion der Skaven an. Dabei müssen die Spieler ihre einzigartigen Fähigkeiten kombinieren, um den Ansturm zu überleben.</p>
<p style="text-align: left;" align="justify"> „Durch die Verbindung von Kampf und kooperativer Multiplayer-Action wird Vermintide den Spielern eine neue Perspektive auf das Warhammer-Universum eröffnen – durch die Augen der Helden, die sie spielen“, so Martin Wahlund, CEO von Fatshark. „Wir halten uns streng an die Lore des Universums, mit bekannten Feinden und Orten und freuen uns darauf, die Herzen der Enthusiasten und Newcomern mit dieser neuen Geschichte im Warhammer-Universum zu gewinnen“.</p>
<iframe src="https://www.youtube.com/embed/aiJj3Z6pu9s" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-21 19:13:50]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-fatshark</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-games-workshop</tag><tag>tag-warhammer-vermintide</tag></item><item><title><![CDATA[The Witcher 3: Patch 1.07 mit alternativem Bewegungsstil und Inventarverbesserungen]]></title><content><![CDATA[<em>CD Projekt Red</em> hat zu <a href="http://int-ent.de/the-witcher-3/"><strong>The Witcher 3: Wild Hunt</strong> </a>den <em>Patch 1.07</em> veröffentlicht.

Neben zahlreichen Bugfixes sorgt der Patch auf allen drei Plattformen für einen alternativen Bewegungsstil von Geralt. Seit dem vergangenen Wochenende können Spieler den 7 GB großen Patch herunterladen. Trotz der kostenlosen DLCs, die CD Projekt für jede Woche geplant hatte, erschien der Patch in einer DLC-freien Woche.

Darüber hinaus soll Geralt weitere Inventarplätze bekommen und Möglichkeiten seine gefundenen Gegenstände zu lagern. Handwerks- und Alchemiegegenstände zählen ab sofort nicht mehr zum Gewicht des Inventars dazu. Ebenfalls gibt es neue Sortier-Optionen für das Inventar. Bücher werden zudem in einer eigenständigen Kategorie angezeigt.

Geralts Pferd Plötze bekommt mit dem Patch einige Bugfixes, sodass das Verhalten des Pferdes nun besser laufen soll.

Um den alternativen Bewegungsstil von Geralt zu aktivieren, können Spieler jederzeit ins Menü gehen und unter "Gameplay" das Submenü "Movement Response" auswählen.

Die kompletten<a href="http://forums.cdprojektred.com/threads/52492-Patch-1-07-Changelog?p=1831540"> Patchnotes können bei CD Projekt Red</a> nachgelesen werden.

Artikelbild: CD Projekt Red]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-20 10:10:42]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-cd-projekt-red</tag><tag>tag-the-witcher-3</tag><tag>tag-wild-hunt</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-patch</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015 countdown #1: Mad Max]]></title><content><![CDATA[<em>Avalanche Studios</em> und <em>Warner Bros.</em> zeigen auf der <strong>gamescom 2015</strong> in Köln das Open World-Game <strong>Mad Max</strong>.

Im Rahmen des Countdowns zur gamescom 2015 haben wir als erstes von zehn Spielen Mad Max, welches hier präsentiert wird. Mad Max spielt in einer postapokalyptischen Welt, die von Banditen beheimatet ist. Max ist der Protagonist, der mit seinem Fahrzeug gegen diese Banditen ums Überleben kämpft. Das Open World Game soll für Xbox One, PlayStation 4, PC und auch Steam OS am 3. September 2015 erscheinen.

Wer sich Mad Max übrigens auf der gamescom anschauen möchte, der sollte beim Publisher Warner Bros. in Halle 9 vorbeischauen. Dort werden weitere Informationen zum Open World-Game gezeigt.

<strong>Wie Metall-Schrott zur Waffe wird</strong>

Die offene Spielwelt namens Wasteland ist dabei der Hauptspielplatz, in der Max sich nach dem Diebstahl seines geliebten Fahrzeugs Interceptor mit dem Mechaniker Chumbucket begnügen muss, um ein neues ausgerüstetes Kampfauto zu bauen und aus der Wüste zu fliehen. In der offenen Spielwelt trifft Mad Max dabei nicht nur auf Banditen, sondern auch auf eine weitflächige Landschaft und auch gefährliche Witterungsverhältnisse.

Die Plünderer haben es sich zum Ziel gemacht Schrott und Ressourcen zu sammeln, weswegen Max ein gefundenes Ziel für den Ödland-Tyrannen Scrotus und seine War Boys ist. Er ist schließlich dafür Schuld, dass Max seinen Interceptor an ihn verloren hat. Der Schrott, den auch Max im Zuge des Angriffs sammelt, ist ebenso wichtig, da jedes Stück Metall benutzt wird, um das Fahrzeug an Max Seite zu verbessern - und das nicht nur optisch, sondern auch waffen- und ausrüstungstechnisch. Zugriff bekommt Max auf die Ressourcen, indem er feindliche Lager ausraubt und seine Gegner eliminiert.

[gallery ids="7786,7783"]

&nbsp;

<strong>Fahrzeuge sind das A und O für Mad Max</strong>

Neben der Kampagne, die spielbegleitend für den Überlebenskampf von Max sind, gibt es auch Nebenmissionen und Aufträge für den Krieger. Dabei gerät er nicht nur an Banditen, sondern auch an Fraktionen und Gangs, gegen die Max kämpfen muss. Die Kämpfe des Spiels sollen dabei hauptsächlich im Auto ablaufen, welches nach und nach aufgerüstet werden kann. Dazu hat der Mechaniker Chumbucket eine ausreichende Auswahl an Waffen in seinem Reportoire. Aber nicht nur Waffen, sondern auch Panzer und Motoren verhelfen Max seine Kampfmaschine zu basteln, um zum Schluss gegen Scrotus angehen zu können.

[gallery ids="7785,7788,7784"]

&nbsp;

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/0Z3of-qplQw" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild &amp; Screenshots: Warner Bros./Avalanche Studios, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-20 18:00:03]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-warner-bros-</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-avalanche-studios</tag><tag>tag-mad-max</tag><tag>tag-preview</tag></item><item><title><![CDATA[The Witcher 3: Wild Hunt - "Neue Finale-Hiebe-Animationen"-DLC]]></title><content><![CDATA[<em>CD Projekt Red</em> hat den kommenden kostenlosen DLC <em>Neue Finale-Hiebe-Animationen</em> für <strong>The Witcher 3: Wild Hunt</strong> angekündigt.

Auf Facebook hat CD Projekt den nun 15. herunterladbaren Inhalt für The Witcher 3: Wild Hunt angekündigt. Mit den Neue Finale-Hiebe-Animationen werden offensichtlich weitere Animationen eingefügt, die die Finishing Moves beim Bezwingen von Gegnern darstellen. Sollte CD Projekt in dem Rhythmus bleiben, so erscheint der DLC am Mittwoch für Xbox One, PlayStation 4 und PC.

CD Projekt Red hat im Rahmen des The Witcher 3-Release 16 kostenlose DLCs angekündigt, wovon 14 bisher veröffentlicht wurden. Alle weiteren Informationen zu den DLCs gibt es auf unserer <a href="http://int-ent.de/the-witcher-3/">Themenseite zu The Witcher 3</a>.

<a href="http://int-ent.de/2015/06/the-witcher-3-dlcs-installieren-und-aktivieren/">Wie installiere ich den DLC?</a>

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/11755639_725762564218668_8982856837006409650_n.jpg"><img class="alignnone size-full wp-image-7807" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/11755639_725762564218668_8982856837006409650_n.jpg" alt="11755639_725762564218668_8982856837006409650_n" /></a>

Artikelbild: CD Projekt Red]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-21 19:48:54]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-cd-projekt-red</tag><tag>tag-the-witcher-3</tag><tag>tag-dlc</tag><tag>tag-wild-hunt</tag><tag>tag-news</tag></item><item><title><![CDATA[Telltales Game of Thrones: Fünfte Episode "A Nest of Vipers"]]></title><content><![CDATA[<em>Telltale Games</em> hat zu <strong>Game of Thrones: A Telltale Games Series</strong> die fünfte Episode <em>A Nest of Vipers</em> veröffentlicht.

Seit gestern steht die fünfte <a href="http://int-ent.de/tag/game-of-thrones/">der sechs Episoden zu Game of Thrones</a> für PC, Mac und via PlayStation Network für PlayStation 3 und PlayStation 4 zur Verfügung. Die vorletzte Episode setzt die Geschichte um das Hause Forrester fort, in der sich die Entscheidungen, die zuvor in den anderen Episoden getroffen wurden, wiederspiegeln. Dabei wechselt die Spielsituationen zwischen fünf Mitgliedern der Forresters, um die fast finalen Entscheidungen zu treffen.

Während Rodrik in der nun fünften Episode gegen Ramsay Snow eine Allianz mit dem Hause Glenmore aufgebaut hat, wird das Haus der Whitehills immer stärker. Asher in Meereen hingegen erlebt den Kampf um die nun freie Stadt von Essos. Seine Aufgabe ist es zurück zu seiner Familie zu kehren, um sie zu unterstützen. Die Magd Mira in King's Landing wurde nicht von ihrer Herrin Margaery Tyrell übersehen und die Königin Cersei bemerkt, dass Mira ein Teil ihrer Intrigen werden kann. Der Bauer Gared Tuttle, der jenseits der Mauer unterwegs ist ist auf der Suche nach dem North Grove. Dabei werden das Freie Volk und auch Raben ein gemeinsamer Feind für den Bauern, da der Winter naht.

Die Xbox-Versionen von Game of Thrones: A Telltale Games Series erscheinen heute, wohingegen die Versionen für iOS- und Android-Endgeräte am 23. Juli 2015 erscheinen werden.

[gallery ids="7813,7814,7815,7816,7817"]

Artikelbild: Telltale Games]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-22 09:53:52]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-telltale-games</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-game-of-thrones</tag><tag>tag-nest-of-vipers</tag><tag>tag-release</tag></item><item><title><![CDATA[FF XIV: Heavensward - "Alexander" als epische Herausforderung]]></title><content><![CDATA[Mit dem gestern veröffentlichten Patch wird der Raid <em>Alexander</em> in <strong>Final Fantasy XIV: Heavensward</strong> zur Herausforderung.

Der Patch 3.05 gibt dem Raid "Alexander - Gordios (episch)" einen neuen Schwierigkeitsgrad. Darüber hinaus gibt es sowohl neue PvP-Regeln für ein dynamischeres Spielerlebnis und neue rote Handwerker- und Sammelsteine. Auch andere Änderungen im Gameplay wurden vorgenommen.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/Final-Fantasy-XIV-Heavensward-Alexander-raid-dungeon-image-3.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-7674" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/Final-Fantasy-XIV-Heavensward-Alexander-raid-dungeon-image-3-300x169.jpg" alt="Final-Fantasy-XIV-Heavensward-Alexander-raid-dungeon-image-3" /></a>

<a href="http://int-ent.de/2015/07/ff-xiv-heavensward-neuer-raid-alexander-mit-kommendem-patch-verfuegbar/">Der 8 Spieler-Raid Alexander</a> bekommt nicht nur einen neuen Schliff, sondern auch eine Möglichkeit einen angefangenen Fortschritt weiterzuspielen. Insgesamt besteht Alexander aus vier Abschnitten, die nach erfolgreicher Eroberung gespeichert werden. Die Abschnitte bleiben für einen Spieler innerhalb eines Wochenzyklus - Reset ist dienstags - gespeichert, jedoch kann der Spieler den Raid mehrmals - auch mit anderen Mitstreitern betreten, insofern nicht alle Abschnitte erledigt wurden. Eine Einschränkung hat der jeweilige Spieler trotzdem: Er muss auf eine gleichwertige Beute verzichten.

Um an dem Raid teilnehmen zu können, benötigt es keinerlei Item Level-Voraussetzung, jedoch einen vollen Trupp von acht Spielern. Zudem ist der Raid nur über den NPC Rotflox betretbar und nicht über den Finder. Die epische Version des Raids erfordert zudem einen erfolgreichen Sieg über den normalen Modus sowie ein Sieg über die extreme Version der Ultima-Waffe.

Artikelbild: Square Enix]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-22 11:53:21]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-square-enix</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-final-fantasy-xiv</tag><tag>tag-heavensward</tag><tag>tag-patch</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015 countdown #3: Disney Infinity 3.0 - Play Without Limits]]></title><content><![CDATA[<em>Disney Interactive</em> präsentiert auf der <strong>gamescom 2015</strong> das mittlerweile dritte Set zu <strong>Disney Infinity</strong>.

Mit Disney Infinity 3.0: Play Without Limits sollen nun das Star Wars-Universum die Oberhand nehmen, zu dem drei Playsets veröffentlicht werden sollen. Neben den handlungsträchtigen Playsets zu den Star Wars Episoden I-III und IV bis VI soll auch ein Playset zum kommenden Star Wars-Film erscheinen. Zudem sollen auch weitere Playsets zu Marvel's Avengers: Age of Ultron und dem neuen Pixar-Film Alles steht Kopf dazukommen. Disney Infinity 3.0 soll am 27. August 2015  für alle verfügbaren Plattformen im Handel stehen.

<strong>Playsets zu bekannten Star Wars-Filmen</strong>

Bisher wurden zwei der drei Star Wars-Playsets vorgestellt: <a href="http://int-ent.de/2015/05/disney-infinity-3-0-details-zum-ersten-star-wars-playset-veroeffentlicht/">Twilight of the Republic</a> und <a href="http://int-ent.de/2015/06/disney-infinity-3-0-star-wars-playset-rise-against-the-empire/">Rise Against the Empire</a>. Im ersten Playset spielen die Spieler die Geschichte rund um die ersten drei Episoden. Im Vordergrund stehen dabei die späten Jahre der Klonkriege und somit nehmen die Spieler teil an der Geschichte von Anakin Skywalker, Obi Wan Kenobi und Ahsoka Tano.

Hingegen wird in Rise Against the Empire das Ruder an Luke Skywalker, Prinzessin Leia Organa und Han Solo übergeben, die gegen den Todesstern und den wohl bekanntesten Star Wars-Bösewicht Darth Vader und sein Imperium kämpfen. Nicht nur die Figuren sind spielbar, sondern auch verschiedenste Fahrzeuge und Star Wars charakteristische Kreaturen reitbar.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/Gxyn8chLWDI" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

<strong>Bei Riley steht wohl alles auf dem Kopf</strong>

Ebenfalls zum Release soll das Playset zum Disney-Pixar-Film Alles steht Kopf veröffentlicht werden. Das Playset spielt sich komplett in dem Verstand von Riley ab. Die Figuren sind dabei angelehnt an ihre Gefühle, wie etwa Freude, Angst, Wut, Ekel und Kummer. Da sie zuvor beispielsweise einen Horrorfilm geschaut hat, spielen ihre Emotionen verrückt und versuchen das Chaos in ihrer Fantasie wieder zu besänftigen. Entsprechend spielt das komplette Playset in einem Fantasieland.

Dafür hat sich Disney drei Modi ausgedacht, die im Rahmen des Playsets gespielt werden können. Zum Einen soll es Wolken geben, die sich auflösen können oder Blitze schleudern können. Zum Anderen gibt es musikalische Plattformen, die im Rhythmus des Taktes zeitlich getroffen werden müseen und zuletzt gibt es Schwerkraft-Barrieren, die alles auf den Kopf stellen. Die Figuren heißen entsprechend den Emotionen. Der passende Film soll am 1. Oktober 2015 im Kopf erscheinen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/TVz_qynT45s" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

<strong>Noch mehr Figurenspaß</strong>

Neben den Playsets gibt es auch zusätzliche Figuren für die Toybox 3.0, die in Disney Infinty 3.0 enthalten ist. So sollen auch Einzelfiguren aus anderen Disney-, Marvel- und Lucasfilm-Filmen eine Möglichkeit bekommen miteinander und auch untereinander zu agieren. Neu erhältlich sollen mit Disney Infinity 3.0 auch aus Star Wars Rebels Kanan Jarrus, Ezra Bridger, Sabine Wren, und Zeb Orrelios sein. Auch weitere Disney-Figuren wird es geben, wie etwa Micky, Minnie, Mulan, Olaf aus Die Eiskönigin sowie Sam Flynn und Quorra aus Tron: Legacy.

Passende Minispiele gibt es auch dazu, wie beispielsweise das Toybox Takeover und der Toybox Speedway, in dem Rennstrecken angelehnt an unterschiedlichste Orte aus allen veröffentlichten Universen, wie Agrabah, Halloween Town, Marvels Knowhere oder Tattooine.

&nbsp;

Artikelbild: Disney Interactive, Videos: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-22 19:04:45]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-age-of-ultron</tag><tag>tag-alles-steht-kopf</tag><tag>tag-disney-infinity</tag><tag>tag-disney-interactive</tag><tag>tag-figuren</tag><tag>tag-star-wars</tag></item><item><title><![CDATA[Review: Total War Attila Erweiterung - Der letzte Römer]]></title><content><![CDATA[Am 25. Juni 2015 ist mit <strong>Der letzte Römer</strong> eine Kampagnen Erweiterung für Total War Attila erschienen. Wir haben für euch das die Erweiterung getestet und geben euch einen ersten Eindruck der Kampagne.

<strong>Story</strong>

Die Glanzzeit des römischen Reiches ist vorbei. Das Weströmische Reich existiert seit fast hundert Jahren nicht mehr und auch das Oströmische Reich wird schwächer. <strong>Kaiser Justinian</strong> sieht seine Position als Kaiser gefährdet und braucht ein Argument für sich und seine Politik. Er erwägt die alten Ländereien des Weströmischen Reiches zurück zu erobern. Doch für eine solch kühne Tat brauch es einen großen General.

Dieser große General ist <strong>Belisar</strong>. Er hat sich bereits als Leibgarde Justinians Vater als besonders loyal gezeigt. Bei der Schlacht bei Dara zeigte Belisar seine Künste im Feld und bei der Zerstreuung des Nika-Aufstandes, dass er auch gnadenlos durchgreifen kann.

Die Rückeroberung der alten römischen Gebiete steht außer Frage, doch wessen Interessen sollen dabei vertreten werden? Wird Belisar die Befreiung im Namen Justinians führen oder gar selbst die Kontrolle über die Gebiete übernehmen?

<strong>Kampagne</strong>

Die Kampagne als römische Expedition startet mit zwei Armeen in einem neutralen Gebiet in Afrika. Doch ist der Spieler umgeben von Feinden und diese weigern sich die Streitereien diplomatisch zu lösen. Die beiden Armeen sind zeitgleich auch zwei Städte und verfügen über den Wirtschaftsaspekt der römischen Expedition.

Doch was wie ein riesiger Vorteil gegenüber den normalen Städten und Armeen klingt hat einen Nachteil. Um die Wirtschaft auszubauen muss die Armee campieren. Sobald die Armee marschiert können weder Gebäude ausgebaut werden noch kann Bevölkerungsüberschuss gesammelt werden. Und der wird für das Ausbauen der Gebäude und das Ausheben von neuen Armee dringend gebraucht. Damit muss man als Spieler einen gesunden Mittelweg zwischen angreifen und Stellung halten finden.

Ein weiterer Nachteil der Verbindung von Armee und Stadt ist, dass man beim Verlust einer Armee zeitgleich die ganze Stadt verliert und nicht zurück erobern kann. Damit ist der Verlust einer Armee eine harsche Niederlage und kann ein schnelles Game Over bedeuten.

Während der Runden erhält man neben den Hauptaufträgen wie "Überlebe bis Jahr x" auch Nebenaufträge aus dem oströmischen Reich. Viele dieser Aufträge können jedoch auf zwei Weisen erfüllt werden. So möchte Justinian, dass man eine befreundete Königin aus der Gefangenschaft befreit. Doch seine Frau will von der Befreiung nichts wissen und möchte, dass nichts unternommen wird. Nun muss der Spieler entscheiden wem er hilft. Beide Seiten können Vorteile bringen doch kann man auch die falsche Person verärgern und damit die nötigen Reserven aus der Heimat abschneiden.

Die Nebenaufträge sind also ein Spiel mit dem Feuer. Man muss jedes Mal aufs neue Entscheiden wem man hilft und wie sehr man damit den eigenen Nutzen stärkt oder sich eventuell komplett abschießt und die Zustimmung des oströmischen Reiches verliert.

<strong>Fazit</strong>

Die Erweiterung <strong>Der letzte Römer</strong> zu dem Spiel <strong>Total War: Attila</strong> ist noch einmal schwerer als das Basisspiel. Während ich bei <strong>Total War: Attila</strong> zwar einige Schwierigkeiten hatte aber eigentlich ganz gut voran kam, bin ich bei <strong>Der letzte Römer</strong> einige Male in den ersten zehn Zügen gestorben, da ich zu früh Aufmerksamkeit auf mich gerichtet habe und durch überlegende Heere vernichtet wurde.

Nach vielen Stunden Rome Total War bin ich auch noch nicht sehr vertraut mit dem Horden Mechanismus, also der Kombination von Truppen und Stadt. Man muss wirklich höllisch aufpassen, da man sonst sehr schnell einen wichtigen Teil seiner Streitkräfte verliert.

Wenn man jedoch die ersten zehn Runde überlebt hat, kommt man langsam in das Spiel und ehe man sich versieht ist man schon einige Stunden in das Spiel vertieft. Die Erweiterung bietet sehr viele Stunden neuen Spielspaß. Man muss jedoch auf sehr viele harte Niederlagen und das ein oder andere neu gestartete Spiel vorbereitet sein.

[gallery ids="7903,7906,7913,7902,7905,7912,7904,7911,7908,7907,7909,7910,7914,7915,7916"]

&nbsp;]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-25 19:04:39]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-reviews]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-sega</tag><tag>tag-reviews</tag><tag>tag-der-letzte-r-mer</tag><tag>tag-total-war-attila</tag></item><item><title><![CDATA[Inside The Vermintide Entwicklertagebuch 1]]></title><content><![CDATA[Fatshark Games veröffentlicht den ersten Eintrag ihres Entwicklertagebuchs zu dem kommenden Koop Spiel Warhammer: The End Times - Vermintide.

In dem Entwicklertagebuch gehen Associate Producer Liam O' Neil und Game Designer Victor Magnuson auf einige Besonderheiten des Spiels ein. Da ein Großteils des Spiels im Nahkampf stattfindet, wurde die Details wie Soundeffekte oder Angriffsmuster mit sehr viel Aufmerksamkeit bedacht. Die Atmosphäre ist zudem düsterer als man es von anderen Spielen gewöhnt ist.

Nach jedem Level gibt es Belohnungen für die Gruppe. Der Loot wird hierbei jedoch gerecht aufgeteilt. Nur weil ein Spieler jeden Headshot bekommt, wird er nicht bevorteilt. Die Performance eines Spielers wird natürlich bewertet aber das Hauptaugenmerk des Spiels liegt nicht auf dem Töten der größten Gegnermasse, sondern dem überleben in der Gruppe. Entsprechend ist das Lootsystem ausgelegt.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/C1jKvDF1BB0" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-23 17:59:37]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-fatshark</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-warhammer-vermintide</tag></item><item><title><![CDATA[Rise of the Tomb Raider: Release für PC und PS4]]></title><content><![CDATA[<em>Square Enix</em> hat den Releasetermin für <strong>Rise of the Tomb Raider</strong> auf <em>PlayStation 4</em> und <em>PC</em> via <em>Steam</em> bekanntgegeben.

Die Exklusivität einer <a href="http://int-ent.de/2015/06/e3-2015-rise-of-the-tomb-raider-release-termin-steht-fest/">Veröffentlichung auf Xbox One und Xbox 360</a> von Rise of the Tomb Raider soll demnach ein Jahr bestehen. Anfang 2016 soll der Abenteuer- und Survival-Titel auch für Windows 10 auf Steam und Ende 2016 für PlayStation 4 veröffentlicht werden.

Lara Croft trotzt nach ihren Geschehnissen in dem Reboot der Tomb Raider-Serie auch in Rise of the Tomb Raider den gefährlichen und geheimnisvollen Ortschaften und Landschaften der Welt. Lara wird sich <a href="http://int-ent.de/2015/02/rise-of-the-tomb-raider-erste-infos-zum-setting-bekannt/">in dem Sequel in die Tiefen Sibiriens</a> begeben, wo sie auf der Lauer nach dem Geheimnis der Unsterblichkeit auf die Organisation namens Trinity trifft. Natürlich will die Organisation alles daran setzen, dass sie vor der Überlebenskämpferin vor Ort ist, um das Geheimnis zu lüften.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/_vjxKJyBLJo" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

<a href="http://int-ent.de/2014/06/e3-2014-rise-of-the-tomb-raider-lara-crofts-sequel-zum-reboot/">Rise of the Tomb Raider </a>soll offiziell am 10. November 2015 für Xbox 360 und Xbox One erscheinen.

Artikelbild: Square Enix/Crystal Dynamics, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-25 17:55:02]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-square-enix</tag><tag>tag-crystal-dynamics</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-release</tag><tag>tag-playstation-4</tag><tag>tag-rise-of-the-tomb-raider</tag><tag>tag-steam</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015 countdown #5: Clandestine]]></title><content><![CDATA[Logic Artists präsentiert dieses Jahr auf gamescom 2015 ein Update zu Clandestine.

Nach dem Sieg über Deutschland bricht der kalte Krieg aus. Die USA stehen auf der einen Seite, und die ehemalige UdSSR auf der anderen Seite. Statt eines offenen Krieges werden Spione eingesetzt und die Spannung zwischen den beiden Mächten könnte jederzeit zu einem dritten Weltkrieg führen.

Auf einmal verschwinden auf beiden Seiten Spione. Ein dritter Spieler scheint aufgetaucht zu sein und die Machtspiele zwischen den UdSSR und den USA zerstören zu wollen. Die Geheimdienste der beiden Nationen entschließen sich ein gemeinsames Team zu gründen um das Verschwinden der Spione zu ergründen.

In Clandestine operieren zwei Spieler zusammen als Spionin Katja und Hackers Martin auf der Suche nach Spuren. Katja ist immer mitten im Geschehen. Sie schleicht führt die Missionen an der Front aus und besorgt die nötigen Spuren, um den Fall aufzuklären. Martin sitzt an seiner Kontrolleinheit und unterstützt Katja mit Informationen oder schaltet die Kameras im richtigen Moment aus. Technisch wird dies über einen Voice over IP Chat zwischen den beiden Spielern gelöst.

Bereits <a href="http://int-ent.de/2014/08/gamescom-2014-clandestine/">letztes Jahr</a> haben wir euch über das Koop Spiel Clandestine informiert. Das Spiel ist seit neuem im Steam <a href="http://store.steampowered.com/app/290530/" target="_blank">Early Access</a> und entsprechend viel hat sich im letzten Jahr getan.

&nbsp;]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-27 20:15:21]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-clandestine</tag><tag>tag-logic-artists</tag></item><item><title><![CDATA[Deus Ex: Mankind Devided - Bossgegner durch Konversation bezwingen]]></title><content><![CDATA[Der Gameplay-Director von <em>Eidos Montréal</em> hat weitere Details zu <strong>Deus Ex: Mankind Devided</strong> bekanntgegeben.

Adam Jensen soll laut Patrick Fortier von Eidos nicht nur in die Offensive steigen, sondern auch mit einem Gespräch seine Bossgegner besiegen. Der jeweilige Bossgegner kann durch Gesprächsoptionen besiegt werden, wodurch Jensen den Kampf entgeht und ihn mit Worten konfrontiert. <a href="http://int-ent.de/2015/04/deus-ex-mankind-devided-square-enix-kuendigt-nachfolger-von-human-revolution-an/">Deus Ex: Mankind Devided</a> erscheint Anfang 2016 für Xbox One, PlayStation 4 und PC.

In Human Revolution hingegen konnten Spieler zuerst nur den Bossgegner durch einen Kampf konfrontieren. Dies solle sich mit Mankind Devided generell ändern, sodass sowohl konfrontaler Kampf, defensives Anschleichen aber auch die Gesprächsoption das Gameplay erweitern sollen. In Mankind Devided kann Jensen also durch die Storyline gelangen, ohne auch nur einen Gegner auszuschalten oder k.o. zu schlagen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/uvSs5b6y-YM" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Square Enix/Eidos Montréal, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-27 15:52:03]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-square-enix</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-deus-ex</tag><tag>tag-eidos</tag><tag>tag-gameplay</tag><tag>tag-mankind-devided</tag></item><item><title><![CDATA[The Witcher 3: Wild Hunt - Letzter DLC "Neues Spiel+"]]></title><content><![CDATA[<em>CD Projekt Red</em> hat den letzten DLC der 16 kostenlosen DLC-Reihe zu <strong>The Witcher 3: Wild Hunt</strong> angekündigt.

Im Lauf der Woche wird mit Neues Spiel+ der nun letzte DLC der kostenlosen Inhaltsreihe veröffentlicht. Mit Neues Spiel+ ist gemeint, dass Spieler, die bereits The Witcher 3: Wild Hunt abgeschlossen haben nun auch mit kompletter Ausrüstung, Montur und Gegenständen im Inventar neu starten können. Auch erhalten bleiben die Skills und Einstellungen des Spiels.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/11800159_728589087269349_1344595373237477862_n.jpg"><img class="alignnone size-full wp-image-7936" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/11800159_728589087269349_1344595373237477862_n.jpg" alt="11800159_728589087269349_1344595373237477862_n" /></a>

Die 16 kostenlosen Inhalte wurden im Rahmen des Release bis heute beinahe wöchentlich veröffentlicht. Sowohl Guides, als auch Informationen zu den DLCs befinden sich <a href="http://int-ent.de/the-witcher-3/">auf der Themenseite zu The Witcher 3</a>. Im laufenden und auch im kommenden Jahr erscheinen noch <a href="http://int-ent.de/2015/04/the-witcher-3-wild-hunt-zwei-erweiterungen-mit-ueber-30-stunden-gameplay/">zwei weitere AddOns mit dem Hexer Geralt</a>.

Artikelbild: CD Projekt Red]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-27 19:30:14]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-cd-projekt-red</tag><tag>tag-the-witcher-3</tag><tag>tag-dlc</tag><tag>tag-wild-hunt</tag><tag>tag-news</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015 countdown #6: Deus Ex: Mankind Devided]]></title><content><![CDATA[<em>Square Enix</em> und <em>Eidos Montréal</em> zeigen auf der <strong>gamescom 2015</strong> das kommende <strong>Deus Ex: Mankind Devided</strong>.

Erstmalig wird Mankind Devided mit Protagonist Adam Jensen in Europa in Köln gezeigt. Am Hauptstand in Halle 9 von Square Enix zeigt der Entwickler in einem Kinosaal einige Eindrücke zum kommenden Deus Ex-Titel. <a href="http://int-ent.de/2015/04/deus-ex-mankind-devided-square-enix-kuendigt-nachfolger-von-human-revolution-an/">Mankind Devided</a> führt die Geschichte von Human Revolution mit Adam fort und setzt nach der Haupthandlung ein. Deus Ex: Mankind Devided soll für PC, PlayStation 4 und Xbox One Anfang kommendes Jahr erscheinen.

<strong>Mit Adam Jensen ins augmentierte Jahr 2029</strong>

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/04/plq7wavfnon5nipeaafo.png"><img class="alignright size-medium wp-image-6698" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/04/plq7wavfnon5nipeaafo-300x129.png" alt="Erste Bilder zu Mankind Devided" /></a>

Der Spieler steigt in Mankind Devided erneut in die Rolle von Adam Jensen, jedoch zwei Jahre nach den Vorfällen von Human Revolution im Jahre 2029. Menschen mit mechanischen Augmentierungen werden jedoch von der Gesellschaft nicht mehr positiv angenommen und müssen ein isoliertes Leben hinnehmen. Sogesehen sollen die Personen, die Augmentierungen haben, eine Art Apartheid der Augmentationen erleben. Als Agent einer von Interpol dirigierten Organistation arbeitet Jensen damit Terroristen zu fangen, die ihre Augmentierungen missbrauchen.

Neben einer Vielzahl an Waffen hat Jensen eine Variation aus Augmentierungen, die ihm dabei helfen die jeweiligen Terroristen zu fassen. Je nach Spielart, also Schleichen, Hacking, Kampf oder <a href="http://int-ent.de/2015/07/deus-ex-mankind-devided-bossgegner-durch-konversation-bezwingen/">Sozialkompetenz</a>, können die jeweiligen Fertigkeiten von Jensen weiterentwickelt und nach den Wünschen des Spielers angepasst werden. Auch Entscheidungen, die Jensen im Verlauf des Spielgeschehens trifft, werden im Nachhinen noch Konsequenzen haben. Entscheidungen sollen sich sowohl positiv als auch negativ entwickeln können, sobald sie gefällt wurden.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/04/syhmanlomdiqzr3jhq63.png"><img class="alignright size-medium wp-image-6699" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/04/syhmanlomdiqzr3jhq63-300x128.png" alt="Erste Bilder zu Mankind Devided" /></a>

Dass Mankind Devided an Human Revolution anschließt, müsse zudem zwar bedeuten, dass der kommende Titel die verschiedenen Endsequenzen übernehmen müsste - jedoch hat sich Eidos dagegen entschieden. Die Speicherstände aus Human Revolution können in Mankind Devided nicht implementiert werden, um eine ergänzende Geschichte zu erzählen, sondern es bleibt bei einer einheitlichen Storyline.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/FQvPbhUEBQU" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild &amp; Screenshots: Square Enix/Eidos Montréal, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-29 19:54:34]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-square-enix</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-deus-ex</tag><tag>tag-eidos</tag><tag>tag-mankind-devided</tag></item><item><title><![CDATA[Let's play Assassin's Creed - 46]]></title><content><![CDATA[Wir begeben uns zusammen mit Roberts zum Observatory.

Uns fehlen noch zwei Maya Schlüsselsteine. Der eine lässt sich immer noch nicht aufheben und den anderen finden wir nicht. Daher schließen wir uns dem Weisen Roberts auf der Suche nach dem Oberservatory an. Auf der Insel angekommen erkennen wir, dass es Wächter gibt, die uns nicht ohne Kampf zu ihrem Heiligtum durchlassen. Roberts schickt uns vor den Weg zu säubern.

Nachdem wir alle Gegner auf dem Weg erledigt haben geht es zusammen mit Roberts in das Observatory. Er zeigt uns die Macht der Maschine. Durch das Blut, dass die Templer gesammelt haben kann eine Verbindung zu der entsprechenden Person aufgebaut werden und man sieht was die Person sieht. Doch nachdem uns Roberts zeigt, wie mächtig diese Maschine ist versucht er uns los zu werden.

Letztendlich nimmt er uns gefangen und will uns an eine jamaikanisches Gefängnis verkaufen. Immerhin ist auf uns ein hohes Kopfgeld ausgesetzt worden.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/Bz9vKScqC9Y" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-24 20:49:08]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-let-s-play</tag></item><item><title><![CDATA[Let's play The Witcher 3 - 09]]></title><content><![CDATA[Der blutige Baron hat uns beauftragt seine Frau und Tochter zu suchen.

Nachdem uns der blutige Baron das erste Stück der Geschichte um Ciri erzählt hat müssen wir seine Tochter und Frau finden. Vorher will er uns keine weiteren Informationen über Ciri geben. Wir schauen uns die Zimmer der beiden Frauen an. Im Zimmer von Anna, der Frau des blutigen Barons, finden wir Spuren eines Kampfes und eine Spur, die aus dem Zimmer führt. Die Spur endet aber auf der Treppe wo wir ein Amulett finden. Im Zimmer von Tamara finden wir dagegen einen Schlüssel, der zu einem Schrein des ewigen Feuers im Keller des Hauses passt.

Als wir den Baron mit unseren Ergebnissen konfrontieren will er nichts von einem Kampf gehört haben und all seine Männer sollen auch nichts wissen. Über das Amulett weiß er auch nicht viel und so scheint die Spur in den Zimmern ins leere zu führen. Doch vermutet er, dass entweder der Waideler in Schwarzzweig oder die weise Frau in Mittelhain mit dem Amulett etwas zu tun haben könnten. Er schließt die weise Frau jedoch aus, da diese noch nicht lange in Velen wohnt und Anna nicht so schnell fremden Leuten traut.

Wir begeben uns also zum Waideler. Dieser erwartet uns schon und bestätigt, dass er das Amulett angefertigt hat. Doch weiß er nicht wo sich Anna oder Tamara aufhalten. Er kennt aber einen Blutzauber mit dem wir mehr erfahren können. Dafür brauchen wir jedoch seine Ziege. Die wurde jedoch verschreckt und befindet sich im Wald hinter der Hütte. Bewaffnet mit einer Glocke machen wir uns auf die Suche nach der Ziege Prinzessin und bringen sie zurück zum Waideler.

Durch den Blutzauber erfahren wir, dass Anna schwanger war und eine Fehlgeburt hatte. Diese Fehlgeburt scheint sich zu einem Fehlgeborenen verwandelt zu haben. Wir haben nun zwei Möglichkeiten. Entweder versuchen wir den Fluch des Fehlgeborenen mit einem Namensritual zu brechen oder wir töten das Monster und bringen das Blut zum Waideler für einen weiteren Blutzauber.

Wir machen uns auf den Weg zurück zum blutigen Baron. Vorher schauen wir uns aber noch ein paar Points of Interest an und jagen ein paar Banditen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/nVoY0JidXmY" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-22 21:25:45]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-the-witcher-3</tag><tag>tag-let-s-play</tag></item><item><title><![CDATA[Let's play The Witcher 3 - 10]]></title><content><![CDATA[Wir konfrontieren den Baron mit der Fehlgeburt und führen das Namensritual aus.

Wir gehen zurück zum blutigen Baron, um ihn über die Fehlgeburt seiner Frau Anna zu informieren und um ihm die beiden Möglichkeiten, wie wir mit dem Fehlgeborenen umgehen können, zu nennen. Doch auf dem Weg zurück sehen wir, dass ein Brand in Krähenfels ausgebrochen ist. Der Stall steht in Flammen, doch traut sich keiner dem Feuer zu nahe zu kommen. Das Feuer scheint durch die Tobsucht des blutigen Barons entstanden zu sein.

Da sich keiner dem Stall nähern will bleibt es an uns die Pferde und den Stallburschen aus den Flammen zu retten. Doch nachdem uns das gelungen ist werden wir von einem aggressiven und betrunkenen blutigen Baron empfangen. Wir schlagen ihn nieder und kühlen seinen Kopf in der Pferdetränke ab. Nachdem er sich beruhigt hat erzählen wir ihm von der Fehlgeburt und er erzählt uns was wirklich in der Nacht passiert ist und das Anna und Tamara wahrscheinlich einfach geflohen sind.

Wir berichten dem Baron von den beiden Möglichkeiten und er bittet uns das Namensritual durchzuführen. Der Baron führt uns zu der Stelle, wo er die Fehlgeburt verscharrte und dort finden wir den Fehlgeborenen. Der Baron nimmt das kleine Monster in den Arm und trägt es zurück zum Haupthaus. Hier beerdigen wir die Fehlgeborenen und der Baron gibt ihr den Namen Dea.

Am Folgetag beschwören wir Dea. Sie ist nun ein Tölpelbold, ein Schutzgeist der Familie. Mit Deas Hilfe können wir die Spur von Anna und Tamara bis zu einer Fischerhütte folgen. Der Fischer verrät uns, dass Tamara bei seinem Bruder in Oxenfurth in Sicherheit ist. Doch die Frau des blutigen Barons wurde auf dem Weg zur Fischerhütte von einem unbekannten Monster aus dem Sumpf entführt. Mit den neuen Erkenntnissen können wir nun zurück zum Baron.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/UBXIupUnpZg" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-29 19:11:49]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-let-s-play</tag></item><item><title><![CDATA[GDC Europe 2015 - Highlights der Konferenz]]></title><content><![CDATA[Bereits zum siebtem mal eröffnet dieses Jahr die Game Developers Conference Europe (GDC Europe) im Kölner Congress-Centrum Ost.

Am 03. August und 04. August findet die vom UBM Tech Game Network ausgerichtete GDC Europe mit spannenden Themen für Fachbesucher aus der ganzen Welt statt. Die GDC Europe ist Europas größte Entwickler-Messe für die Videospiel-Industrie.

Es gibt vier Konferenztracks, Business, Marketing &amp; Management; Design; Produktion und Programming, mit entsprechenden Beiträgen. Zusätzlich können Besucher der Messe am Independent Games Summit teilnehmen oder während des European Innovative Games Showcase in einem fünfminütigen Mictotalk ihre aktuellen Projekte vorstellen.
<h3>Highlights der GDC Europe</h3>
Gutes Programmieren ist schön, verkauft das Spiel aber noch nicht von selbst. In seinem Talk <a href="http://schedule.gdceurope.com/session/that-beautiful-blue-ocean">That Beautiful Blue Ocean</a> erklärt <strong>Brjann Sigurgeirsson</strong>, Image &amp; Form Chief von <strong>Steamworld Dig</strong>, wie man mit seinem Titel aus der Masse heraussticht und wie mit minimalem Wissen, Kontakten und ohne ein großes Budget einen Hype erzeugt. „Sollen Andere ihr Glück mit F2P-Mobile-Games versuchen”, so Sigurgeirsson „Premiumspiele für traditionelle Plattformen zu entwickeln, ist nach wie vor eine gute Idee“.

In seinem Talk <a href="http://schedule.gdceurope.com/session/game-feel-why-your-death-animation-sucks">Game Feel: Why Your Death Animation Sucks</a><em> </em>beschreibt Game Designer und Gründer von <strong>Those Awesome Guys</strong> (Move or Die) <strong>Nicolae Berbece</strong> was dem Spieler ein gutes Spielgefühl bedeutete und warum eine Todesanimation einen langen Weg gehen muss, um sich "richtig" anzufühlen. Er zeigt den Unterschied zwischen guten und mangelnden Feedback. Außerdem zeigt er an Beispielen wie wichtig es im Game Design ist, Elemente wie Sprite Sheets, Animationsdaten, Sound Design, Soundbearbeitung aber auch haptisches Feedback auf Hochglanz zu polieren.

Im Experten-Panel <a href="http://schedule.gdceurope.com/session/turning-the-tide-hiring-and-retaining-women-in-the-games-industry">Turning the Tide: Hiring and Retaining Women</a> diskutieren unter anderem Recruiting-Manager von <strong>Square Enix Europe</strong>, <strong>Gameloft </strong>sowie <strong>King </strong>darüber, wie Frauen für die Gaming Industrie begeistert und langfristig in der Branche etabliert werden können. Bei dem Panel werden auch gängige Probleme besprochen und Lösungsvorschläge besprochen.

Weitere Informationen und Details zur GDC Europe, inklusive eines Zeitplans mit allen Veranstaltungen der Konferenz und allen Partys sowie einer vollständigen Ausstellerliste gibt es auf  <a href="http://192.168.10.5:8461/a/outlook-9.1.0.10258/derefer/?url=http%3a%2f%2fwww.gdceurope.com%2f">www.gdceurope.com</a>.

Artikelbild: UBM Tech Game Network]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-28 21:37:05]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-biz-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-biz-news</tag><tag>tag-gdc-europe-2015</tag></item><item><title><![CDATA[Let's play Assassin's Creed - 47]]></title><content><![CDATA[Wir erwachen aus dem Animus und sollen alle Hinweise auf unser Hacking vernichten.

Anscheinend sind die vielen Hacking Aktionen doch wem aufgefallen. Noch kann keiner sagen wer genau hinter den Zugriffen auf die Abstergo Server steht, doch wurden alle Mitarbeiter erst einmal in Quarantäne gesteckt. Unser IT Freund John gibt uns Secutiry Level 3 Zugriff, sodass wir aus der Quarantäne entkommen können. Er bittet uns die Spuren zu vertuschen während er Melanie ablenkt.

Wir schleichen uns zum Hauptserver und hacken ihn. Doch auf einmal taucht die Erscheinung von Juno auf. John scheint die Erscheinung über Kameras auch zu sehen und wird wütend. Er will wissen was Juno sagt. Nach dem erfolgreichen Hacking begeben wir uns zurück zum Animus.

Zurück im Körper von Edward erleben wir eine Gerichtsverhandlung in dem jamaikanischen Gefängnis. Kidd - beziehungsweise Mary Read und Anne Bonny werden beide der Piraterie bezichtigt und durch den Gefängnisrichter zum Tode am Strick verurteilt. Doch da beide Frauen schwanger sind kann die Strafe erst nach der Geburt vollzogen werden.

Wir werden in einem Käfig außerhalb des Gefängnisses zur schau gestellt. Der Assassine Ah Tabai kommt uns befreien unter der Bedingung, dass wir ihm helfen Mary und Anne zu befreien. Wir helfen ihm gerne. Bei den Zellen der beiden Frauen angekommen merken wir, das Mary nicht sehr gesund wirkt. Wir versuchen sie zum Gehen zu bewegen, doch letztendlich müssen wir sie tragen, da sie zu schwach ist. Doch kurz darauf stirbt sie und wir können nur noch ihren Leichnam vor den Soldaten retten.

Anne ist am Boden zerstört und auch Ah Tabai ist in tiefer Trauer. Die beiden flüchten zusammen mit dem Leichnam von Mary zurück zu den Assassinen. Edward dagegen besäuft sich, um die schlimmen Erinnerungen loszuwerden. All seine Freunde und Mitstreiter sterben einer nach dem anderen oder werden verrückt so wie Charles Vane.

Wir erwachen am Strand von Kingston nach einer langen Zeit des Rausches und werden von Adéwalé begrüßt. Er hat sich entschlossen die Crew zu verlassen und sich den Assassinen anzuschließen. Wir dagegen finden auf der Insel des Observatories den letzten fehlenden Maya Schlüsselstein. Nachdem wir diesen aufgenommen haben können wir auch den verbuggten Stein aufheben und den Schatz bei den Assassinen beschaffen. Es ist eine Rüstung aus Metallen der ersten Zivilisation.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/lurffRaZWFw" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-31 20:01:42]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-let-s-play</tag></item><item><title><![CDATA[Inside The Vermintide Entwicklertagebuch 2]]></title><content><![CDATA[Im zweiten Entwicklertagebuch geben die Entwickler von Fatshark Informationen zum kooperativem Spielen in Warhammer - The End Times: Vermintide.

Es herrschen düstere Zeiten. Die Stad Ubersreik wurde von einer Skavenarmee überrannt. Es ist keine Zeit für Heldentaten, sondern ein bloßer Kampf ums überleben. In dieses Chaos steigt der Spieler ein und versucht die nächsten Tage zu überleben.

Warhammer - End Times: Vermintide ist ein Koop-Spiel. Sämtliche Aspekte des Kampfes sind auf das Zusammenspiel mehrer Charaktere ausgelegt. So gibt es beispielsweise Gegner, die man alleine nicht besiegen kann, da sie ein Gruppenmitglied ausschalten. Damit ist ein schnelles Vorrücken einer einzelnen Person schnell tödlich für diese.

Eine Gruppe besteht immer aus vier Kämpfern. Sollte die Gruppe jedoch nur aus drei Spielern bestehen, greift ein Bot ein. Theoretisch ist sogar ein Singleplayer mit drei Bots möglich.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/M-DjhFI7xIU" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Jul-30 19:25:24]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-fatshark</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-warhammer-verminte</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: EA Pressekonferenz]]></title><content><![CDATA[Electronic Arts hat eine Pressekonferenz auf der gamescom 2015 am Mittwoch bestätigt.

Die Pressekonferenz von EA wird am 5. August 2015 um 10 Uhr stattfinden. Das Briefing soll um und bei eine Stunde dauern und auch via Twitch im Livestream laufen. Zeigen wird der Publisher unter anderem Spiele wie FIFA 16, Mirror's Edge Catalyst, Need for Speed, Plants vs. Zombies Garden Warfare 2, Star Wars Battlefront, Star Wars: The Old Republic sowie Unravel.

<iframe src="http://www.twitch.tv/ea/embed" width="620" height="378" frameborder="0" scrolling="no"></iframe><a style="padding: 2px 0px 4px; display: block; width: 345px; font-weight: normal; font-size: 10px; text-decoration: underline;" href="http://www.twitch.tv/ea?tt_medium=live_embed&amp;tt_content=text_link">Watch live video from EA on www.twitch.tv</a>

Artikelbild: Chris Heinen]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-03 13:11:41]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-electronic-arts</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-briefing</tag><tag>tag-ea</tag><tag>tag-livestream</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Disney Infinity 3.0 - Han Solo trifft auf Anakin Skywalker]]></title><content><![CDATA[Im Rahmen eines <em>Media Briefings</em> auf der <strong>gamescom 2015</strong> hat <em>Disney Interactive</em> weitere Details zu<strong> <a href="http://int-ent.de/2015/07/gamescom-2015-countdown-3-disney-infinity-3-0-play-without-limits/">Disney Infinity 3.0</a></strong> veröffentlicht.

John Vignocchi, Vice President of Production, hat während des Briefings erläutert, dass Spieler ihre Figuren auch zwischen den Star Wars-Playsets untereinander spielen können. Beispielsweise können Figuren aus den Playset zum kommenden Kinofilm The Force Awakes auch in den anderen beiden Playsets gespielt werden - und andersrum. Vignocchi erläutert, dass Disney Interactive an dieser Stelle auf seine Community gehört hat und diese Möglichkeit umgesetzt hat.

Angekündigt hat Vignocchi zudem, dass die Bonusmünzen, die zuvor in einer verhüllten Verpackung verkauft wurden nun in einer sichtbaren Verpackung verkauft werden sollen. Zuvor sei es das Ziel gewesen unterschiedliche Münzen zu sammeln ohne zu wissen, was sich hinter der Verpackung vergibt. Mit Disney Infinity 3.0 hingegen sollen die Münzen sichbar sein, sodass Spieler selbst entscheiden können, was sie kaufen - und nicht nach Zufallsverfahren.

[gallery ids="8001,8002,8003,8004,8005,8006"]

&nbsp;

In dem Briefing hat Vignocchi zudem erklärt, dass ebenfalls weitere Informationen nach dem Release von Disney Infinity 3.0 zu den anderen Playsets veröffentlicht werden. Unter anderem will der Entwickler zu dem Age of Ultron-Playset demnächst weitere Figuren veröffentlichenIn dem Briefing hat Vignocchi zudem erklärt, dass ebenfalls weitere Informationen nach dem Release von Disney Infinity 3.0 zu den anderen Playsets veröffentlicht werden. Unter anderem will der Entwickler zu dem Age of Ultron-Playset demnächst weitere Figuren veröffentlichen.

[gallery ids="8009,8011,8008,8007,8010"]

&nbsp;

Artikelbild &amp; Screenshots: Disney Interactive, Fotos: Chris Heinen]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-04 18:05:26]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-news</tag><tag>tag-disney-infinity</tag><tag>tag-disney-interactive</tag><tag>tag-figuren</tag><tag>tag-playsets</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Divinity Original Sin Enhanced Edition]]></title><content><![CDATA[<em>Larian Studios</em> und <em>Focus Home Interactive</em> haben auf der <strong>gamescom 2015</strong> <strong>Divinity: Original Sin Enhanced Edition</strong> gezeigt.

In der kommenden Konsolenumsetzung liegt besonders der Fokus auf einen intuitiven Splitscreen und dem Couch-Koop. Zudem wurden einige Verbesserungen am Gameplay vorgenommen, wie etwa ein verbesserter kritischer Bereich, wo die Schurkenklasse hinter dem Gegner kritischen Schaden austeilen kann. <a href="http://int-ent.de/2014/04/divinity-original-sin-release-termin-bekannt-gegeben/">Divinity: Original Sin</a> Enhanced Edition erscheint für Xbox 360, Xbox One, PlayStation 3, PlayStation 4, PC und Mac im Herbst 2015.

<strong>Couch-Koop und Gameplay-Änderungen</strong>

In einer Präsentation hat der Entwickler verschiedene Neuigkeiten zu Divinity Original Sin gezeigt. In der Enhanced Edition legt Larian Studios Fokus auf einen Couch-Koop-Modus, der zwischen einem Splitscreen und Full Screen wechselt. Spieler können jederzeit in das Spielgeschehen der Enhanced Edition ein- und aussteigen. Sobald sich zwei Spieler innerhalb einer Eben in der Nähe befindet, spielt sich der Koop wie etwa bei Diablo 3 in Full Screen. Sobald aber ein Spieler aus dem Bildschirmrand hinausbewegt, können Charaktere auch im Splitscreen gespielt werden. Dies funktionierte in der vorgeführten Demo intuitiv und reibungslos.

Auch im Gameplay wurden einige Elemente hinzugefügt und auch verbessert. Wolfram ist ein Schurkencharakter im Spielverlauf, der gespielt werden kann. Er hat die Möglichkeit sich hinter einen Gegner in einen Bereich zu stellen und kritische Schläge auszuteilen. Im bisherigen Spiel konnte jedoch nicht eingesehen werden, wo genau der kritische Bereich anfängt und wo er aufhört. Dies ist anhand einer Anzeige um den Gegner herum angepasst worden und soll helfen ein Gefühl dafür zu bekommen diese Schläge auszuteilen.

<strong>Hands On-Feedback auf der gamescom 2015</strong>

Gezeigt wurde auf der gamescom 2015 die PlayStation 4-Fassung von Divinity: Original Sin. In einem anschließenden Hands On konnten die ersten Spielmomente ausprobiert werden, die bisher gut funktionierten. Die Controllersteuerung hebt sich von der Maus- und Tastatursteuerung ab, jedoch läuft das Kampfsystem über eine angepasste Menüsteuerung ab. Zudem wurde ein 360 Grad-Winkel für die Kamera gewählt, dass den vorherigen 90 Grad-Winkel auf die Charaktere sichtbarer macht. Auch im Hands On ging der Splitscreen automatisch in den Full Screen-Modus und umgekehrt.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/5GzhMciwH6s" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Focus Home Interactive/Larian Studios, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-05 22:24:53]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-gameplay</tag><tag>tag-couch-koop</tag><tag>tag-divinity</tag><tag>tag-hands-on</tag><tag>tag-original-sin</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Blizzard kündigt neue World of Warcraft-Erweiterung an]]></title><content><![CDATA[Blizzard kündigt am 6. August 2015 um 18 Uhr auf der gamescom 2015  die neue World of Warcraft-Erweiterung an.

Am 6. August ist es so weit. Blizzard kündigt die bereits sechste Erweiterung für ihr MMORPG World of Warcraft an. Die Enthüllung findet auf der Blizzard-Bühne in Halle 7 um 18 Uhr statt. Spieler aus aller Welt können die Ankündigung <a href="http://www.blizzgc.com/" target="_blank">im Livestream</a> mitverfolgen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/aBFnqYHbeus" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-06 04:25:30]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-blizzard</tag><tag>tag-world-of-warcraft</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: neuer Assassin's Creed Syndicate Trailer]]></title><content><![CDATA[Ubisoft hat im Rahmen der gamescom 2015 einen neuen Trailer zu Assassin's Creed Syndicate angekündigt.

Der Trailer zeigt die Hauptcharaktere Jacob und Evie, wie sie eine Mission auf zwei Arten meistern. Dabei hat das Zwillingspaar immer ein einziges Ziel: London zurück zu gewinnen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/5yNndqg9IDg" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Assassin's Creed Syndicate wird am 23. Oktober für PlayStation 4 und Xbox One veröffentlicht. Die PC-Version folgt zu einem späteren Zeitpunkt im Herbst.]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-06 04:35:25]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-ubisoft</tag><tag>tag-assassin-s-creed-syndicate</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-media</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Hearthstone - Das Große Turnier]]></title><content><![CDATA[Blizzard stellt auf der gamescom 2015 neue Karten und Informationen zur kommenden Hearthstone-Erweiterung "Das Große Turnier" vor.

<strong>Das Große Turnier</strong>

Vor Jahren rief der Argentumkreuzzug ein großes Turnier ins Leben. Ziel war es, die Helden zu bestimmen, die aus dem Kampf gegen die fürchterlichsten Bösewichte von Azeroth siegreich hervorgehen würden. Doch heutzutage liegt das Hauptaugenmerk des Wettbewerbs auf dem Spaß. Ritter aus ganz Azeroth versammeln sich, um am Großen Turnier teilnehmen zu können.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/HS_TGT_Muklas-Champion_Full-Size_1329x1752_DE.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-8051" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/HS_TGT_Muklas-Champion_Full-Size_1329x1752_DE-228x300.jpg" alt="HS_TGT_Muklas-Champion_Full-Size_1329x1752_DE" /></a>

<strong>Neue Karten, neue Fähigkeit Inspiration</strong>

Mit der Hearthstone-Erweiterung "Das Große Turnier"<strong> </strong>erscheinen mehr als 130 neue Karten. Darunter befinden sich jede Menge Ritter. Mit diesen tapferen Recken kommt eine neue Fähigkeit namens Inspiration. Inspiration gewährt Effekte wie +1/+1 für alle Diener oder heilt die Leben des Helden.

Die Karten aus "Das Große Turnier" werden ab Release in der Arena erhältlich sein und können beim Abschluss von Arenarunden gewonnen werden. Die Karten werden zum gleichen Goldpreis wie auch Echtgeldpreis verfügbar sein wie bisherige normale Kartenpackungen im Hearthstone-Shop.

<strong> Vorverkauf</strong>

Ab dem 10. August bis zur Veröffentlichung gibt es einen Vorverkauf für "Das Große Turnier". Im Vorverkauf sind 50 Kartenpackungen für die Erweiterung enthalten. Der Preis liegt bei 44,99€ für PC, Mac und Android. Für iOS kostet der Vorverkauf 49,99€.

<strong>Vorverkaufspaket</strong>

Ab nächster Woche und bis zur Veröffentlichung können Spieler ein Paket mit 50 Kartenpackungen aus <strong><em>Das Große Turnier</em></strong> für 44,99 € (PC/Mac/Android)bzw. 49,99 € (iOS) im Vorverkauf erwerben. Nach dem Kauf ist sofort ein  neuer Kartenrücken in ihrer Sammlung verfügbar, den sie triumphierend zur Schau stellen können.

Die Hearthstone Erweiterung "Das Große Turnier" erscheint im August 2015.

&nbsp;]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-06 19:25:47]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-blizzard</tag><tag>tag-das-gro-e-turnier</tag><tag>tag-hearthstone</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Hearthstone - Das Große Turnier Kartenvorstellung]]></title><content><![CDATA[Blizzard stellt auf der gamescom 2015 die ersten Karten für die kommende Erweiterung "Das Große Turnier" vor.

Blizzard stellt über die Besuchertage auf der gamescom einige der über 130 neuen Karten für die Hearthstone Erweiterung "Das Große Turnier" vor. Wir zeigen euch die neuen Karten.

[gallery type="slideshow" ids="8053,8052,8051,8050,8049,8048,8047,8046,8045,8044,8043,8042,8041"]]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-06 20:00:06]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-blizzard</tag><tag>tag-das-gro-e-turnier</tag><tag>tag-hearthstone</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: World of Warcraft Legion Trailer]]></title><content><![CDATA[Blizzard hat soeben auf der gamescom 2015 die neue World of Warcraft Erweiterung namens Legion angekündigt.

In der neuen World of Warcraft Erweiterung Legion kommen alte Feinde aus dem Netherportal. Die brennende Legion greift erneut an und droht ganz Azeroth zu zerstören.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/XTDqdat09QI" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-06 19:44:31]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-blizzard</tag><tag>tag-world-of-warcraft-legion</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Horizon - Zero Dawn]]></title><content><![CDATA[<em>Sony</em> und <em>Guerrilla Games</em> haben auf der <strong>gamescom 2015</strong> das auf der E3 angekündigte <strong>Horizon: Zero Dawn</strong> gezeigt.

In Horizon: Zero Dawn schlüpft der Spieler in die Rolle von der Protagonistin Aloy. Aloy ist eine Überlebende der menschlichen Rasse in einer post-apokalyptischen Zeit, in der die Natur sich die Erde zurückgeholt hat. Beherrscht wird die Erde seitdem von maschinenartigen Kreaturen, aber auch wenige Stämme der Menschen sind übergeblieben. Horizon: Zero Dawn erscheint exklusiv für <a href="http://int-ent.de/tag/playstation-4/">PlayStation 4</a>.

<strong>Das Action Wheel von der gamescom-Demo</strong>

Das Action-Game mit Rollenspielelementen bietet zudem eine offene Spielwelt an, die unabhängig der Hauptquestreihe erforscht werden kann. Darüber hinaus gibt es zahlreiche Möglichkeiten Crafting zu betreiben und Kreaturen zu bezwingen. Jedoch sind nicht nur die Maschinen Teil der Erde, sondern auch andere Stämme, die sich gegenseitig versuchen zu töten.

Das gezeigte Material von der gamescom 2015 unterscheidet sich wenig von dem E3-Gameplay-Video. Vorgestellt wurde dennoch ein Teil des Interfaces. Anhand eines Action Wheels mit Tribal-Muster können Spieler sowohl unterschiedliche Pfeile auswählen als auch eine Art Greifhaken benutzen, um Aloys Gegner zu bezwingen. Drei Arten von Pfeilen wurden vorgestellt: Normalpfeile, Feuerpfeile und elektrische Pfeile. Wo Feuerpfeile auch im Nachhinein noch Schaden am Gegner machen, machen elektrische Pfeile zwar geringen Schaden am Gegner, können aber insbesondere bei mechanischen Gegnern für einen Kurzschluss sorgen und den Gegner für wenige Zeit lähmen.

[gallery ids="8077,8076,8075,8073,8074"]

&nbsp;

<strong>Zusätzliche Informationen zur Entstehung von Horizon</strong>

Guerrilla Games hatte sich zudem zu weiteren Fragen geäußert. Die Inspirationen von Horizon: Zero Dawn liegt neben der eigenen Marke Killzone auch in verschiedenen Franchises, wie etwa <a href="http://int-ent.de/tag/assassins-creed/">Assassin's Creed</a>, The Elder Scroll's: Skyrim und <a href="http://int-ent.de/tag/batman/">Batman: Arkham Knight</a>. Auch warum Aloy ausgerechnet eine Frau und kein Mann ist, sei in den Köpfen von Guerrilla Games mehr eine spontane Idee gewesen und die Entwickler haben nie einen männlichen Protagonisten in der Welt von Horizon gesehen.

Über die Größe der Spielwelt hat der Entwickler ebenfalls gesprochen, jedoch findet dieser, dass Horizon für viel Spielzeit sorgen wird, jedoch möchte er keinen Vergleich zu anderen Spielen ziehen. Darüber hinaus wird es in dem Open World-Game ein Leveling-System geben, welches bisher noch nicht gezeigt wurde. Auch ein Looting- und Inventory-System will der Entwickler noch einführen, jedoch zu einem späteren Zeitpunkt erst zeigen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/Fkg5UVTsKCE" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild &amp; Screenshots: Sony/Guerrilla Games

&nbsp;]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-06 21:05:02]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-open-world</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-playstation-4</tag><tag>tag-guerrilla-games</tag><tag>tag-horizon</tag><tag>tag-sony</tag><tag>tag-zero-dawn</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Warhammer - The End Times: Vermintide]]></title><content><![CDATA[Fatshark präsentiert auf der gamescom 2015 ihr kommendes Spiel <strong>Warhammer - End Times: Vermintide</strong>. Warhammer Vermintide ist ein Koop-Spiel für vier Personen und zudem das erste Spiel des Entwicklerstudios Fatshark, das ohne Publisher veröffentlicht wird.
<h3>Story</h3>
Die Stadt Ubersreik wurde von rattenähnlichen Humanoiden, den Skaven, überrannt. Es gibt nur wenige Überlebende zu denen der Spieler zählt. Für die Spieler gilt die nächsten Tage in dieser Leichenstadt zu überleben. Zusammen mit drei weiteren Verbündeten begibt sich der Spieler auf die gefährlichen Straßen.
<h3>Die Helden</h3>
In Warhammer - End Times: Vermintide kann der Spieler einen von fünf Helden wählen, um gegen die Skaven zu kämpfen. Jeder Held hat seine eigene einzigartige Weise zu kämpfen und nur zusammen sind die Helden stark genug die Horden von Skaven zu überleben.

<strong>Hexenjäger</strong>

Der Hexenjäger bevorzugt schnelle Waffen wie das Rapier oder das Fechtschwert gegenüber anderen Waffen. Er kann aber auch mit Kampfäxten und Großschwertern umgehen. Im Fernkampf vertraut er auf Pistole und Armbrust.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/profile-witchhunter.png"><img class="aligncenter size-full wp-image-8091" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/profile-witchhunter.png" alt="profile-witchhunter" /></a>

Der Hexenjäger ist ein Meister der Präzision, egal ob mit Nahkampfwaffe oder Distanzwaffe. Er hasst Magie und die Diener des Chaos und richtet das Böse, wo immer er es auch findet.

<strong>Pfadwächterin</strong>

Die Pfadwächterin ist eine Distanzwaffen-Expertin und kämpft mit Bogen und verschiedenen Arten magischen Pfeilen. Doch auch im Nahkampf weiß sie sich dank Dolch und Kurzschwert zu helfen.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/profile-pathwatcher.png"><img class="aligncenter size-full wp-image-8089" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/profile-pathwatcher.png" alt="profile-pathwatcher" /></a>

Die Pfadwächterin ist die agilste der fünf Helden und kann somit besser Angriffen ausweichen. Sie kann ihr Kurzschwert und ihren Dolch zeitgleich benutzen und ist somit in der Lage schnelle Angriffsketten zu starten. Wenn die Pfadwächterin sich geschickt anstellt, kann sie auch zwei Feinde mit einem Pfeil erschießen.

<strong>Soldat des Imperiums</strong>

Der Soldat des Imperiums liebt es in der ersten Reihe zu kämpfen. Mit Großschwert, Hammer, Streitkolben oder Schild und Schwert stellt er sich jeder Gefahr und vernichtet die Skaven wo er nur kann. Doch auch im Distanzkampf weiß er sich mit Gewehren zu wehren.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/profile-soldier.png"><img class="aligncenter size-full wp-image-8090" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/profile-soldier.png" alt="profile-soldier" /></a>

Der Soldat des Imperiums ist der letzte Überlebende eines Regiments, das einem Nekromanten zum Opfer gefallen ist. Er bevorzugt den Kampf in der ersten Reihe und kann mit seinen Waffen große Massen in Schacht halten.

<strong>Zwergen Ranger</strong>

Zwerge kennen keine leichten Waffen und so besteht sein gesamtes Arsenal nur aus schweren Waffen. Ob Hammer oder Axt mit Schild, ein Zweihandhammer oder eine Großaxt, er weiß Schaden auszuteilen. Aus der Distanz greift er mit verschiedenen Gewehren an.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/profile-dwarf.png"><img class="aligncenter size-full wp-image-8088" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/profile-dwarf.png" alt="profile-dwarf" /></a>

Der Zwerg ist kleiner als die anderen Helden und somit ist seine Kameraperspektive bedeutend niedriger, als die der anderen Helden. Er ist der geselligste Charakter der Gruppe und hat immer einen Spruch parat.

<strong>Zauberin</strong>

Die Zauberin ist hat eine starke Neigung zur Feuermagie. Sie nutzt Streitkolben, Schwert, Flammenschwert und Zauber im Kampf.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/profile-wiztard.png"><img class="aligncenter size-full wp-image-8092" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/profile-wiztard.png" alt="profile-wiztard" /></a>

Die Zauberin kann mit ihren Feuerzaubern enormen Schaden an den Skaven ausrichten. Doch sind die mächtigen Zauber keine einfache Waffe. Wenn sie zu viele Zauber einsetzt, stirbt sie an den Nebenwirkungen der Magie.
<h3>Gemeinsam statt jeder für sich</h3>
Der Hauptaugenmerk von Warhammer Vermintide liegt auf dem kooperativen Spiel. Die Spielmechanik bestraft Einzelkämpfer und belohnt Gemeinschaft im Kampf. Es gibt einige Gegner, die einen einzelnen Spieler handlungsunfähig machen oder ihr Feuer auf einen Spieler fokussieren.

In beiden Fällen müssen die anderen Spieler den Gegner töten. Wer also zu weit voraus läuft, riskiert von zu starken Gegnern getötet zu werden. Sobald ein Spieler keine Leben mehr hat, liegt er sterbend auf dem Boden. Nun müssen die anderen Spieler so schnell wie möglich zu ihm und ihm wieder aufhelfen. Ansonsten stirbt der Spieler und gilt als gefangen genommen. Er kann zwar im späteren Spielverlauf befreit werden und somit wieder ins Kampfgeschehen eingreifen, doch wenn alle vier Spieler sterben, ist das Spiel vorbei.
<h3>Level</h3>
Das Spiel besteht aus einzelnen Missionen. Es gibt insgesamt sieben lange Missionen, die eine Kampagne bilden und sechs Kurzmissionen. Die langen Missionen dauern alle über eine Stunde und wenn man die Nebenaufgaben macht entsprechend länger. Die Kurzmissionen dagegen sind extra zum Spielen in einer Pause gedacht und daher 10 bis 15 Minuten lang.
<h3>Das Lootsystem</h3>
Am Ende jeder Karte gibt es Erfahrungspunkte für alle und jeder kann Loot auswürfeln. Es gibt sieben Würfel, mit denen der Spieler seine Belohnung auswürfelt. Für jeden geglückten Würfel steigt die Stufe der Belohnung an. In der Kampagne kann die Wahrscheinlichkeit auf einen geglückten Würfel durch Nebenaufgaben erhöht werden. In den Kurzmissionen gibt es dieses Möglichkeit nicht.

Beim Lootsystem werden nicht nur Items für die gerade gespielte Klasse vorhanden sein. Der Spieler kann auch Items für jede andere Klasse finden. Tauschen mit den Mitspielern ist jedoch nicht möglich. Man kann nur seine eigenen Helden mit den gefundenen Gegenständen ausrüsten.
<h3>DLC gekauft? Level freigeschaltet?</h3>
Fatshark hat bereits kostenlose und kostenpflichtige DLCs für Warhammer - End Times: Vermintide geplant. Doch wie wirkt sich der Kauf von DLC's auf das Zusammenspiel aus? Der Ansatz von Entwicklerstudio Fatshark mag überraschen. Wenn ein Spieler beispielsweise alle DLCs besitzt und ein Spiel für seine Freunde hostet, können die drei Freunde für die Partie auf die DLCs zurückgreifen. Selbiges gilt für freigeschaltete Level. Wenn ein Spieler bereits alle Level freigeschaltet hat und ein Spiel hostet, können alle Level gespielt werden.

Die Entwickler von Vermintide wollen damit den kooperativen Gedanken des Spiels unterstreichen.
<h3>Erster Eindruck</h3>
Mein erster Eindruck von dem Spiel fällt sehr gut aus. Ich habe eine Kurzmission mit drei Mitarbeitern von Fatshark spielen können und habe als Zwergen Ranger ordentlich Schaden ausgeteilt. Die Skaven sind eine durchgehende Bedrohung, da sie überall hinklettern können und es somit keine Fluchtmöglichkeiten gibt. Das Spiel lief bis auf einen kurzen Glitch einwandfrei und es hat eine Menge Spaß gemacht mit vier Leuten die Skaven zu jagen.

Das Spiel ist in der Entwicklung schon sehr weit fortgeschritt. Fatshark plant daher einige Closed Beta-Phasen für Lasttests und um Bugs zu finden. Ein festes Releasedatum gibt es noch nicht, da die Entwickler ein fertiges Spiel anstreben.]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-07 07:19:35]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-fatshark</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-warhammer-vermintide</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Art und Render zu Warhammer - The End Time: Vermintide]]></title><content><![CDATA[Fatshark präsentiert auf der gamescom 2015 ihren kommenden koop Titel Warhammer - End Times: Vermintide. Wir zeigen euch ein paar Konzeptbilder und Renders von Warhammer Vermintide.

[gallery type="slideshow" link="none" size="large" ids="8114,8119,8113,8118,8112,8117,8111,8116,8110,8115"]

&nbsp;]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-07 17:00:15]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-fatshark</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-warhammer-vermintide</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Screenshots zu Warhammer - The End Times: Vermintide]]></title><content><![CDATA[Fatshark stellt mit Warhammer - End Times: Vermintide ihr erstes selbstgepublishte Spiel auf der gamescom 2015 vor. Wir zeigen euch Screenshots vom Spiel.

[gallery size="large" type="slideshow" ids="8120,8121,8122,8083,8123,8124,8125,8126,8127,8130,8131,8132,8133,8134,8135,8136,8137,8138,8139"]]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-08 15:30:31]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-fatshark</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-warhammer-vermintide</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Cities Skylines-AddOn "After Dark"]]></title><content><![CDATA[<em>Colossal Order</em> zeigte auf der<strong> gamescom 2015</strong> das AddOn <em>After Dark</em> zum Städtebausimulator <strong>Cities: Skylines</strong>.

Das AddOn soll einige Neuerungen in die Städtebausilulation bringen, die das bisherige Gameplay erweitern. Unter anderem geht der Entwickler Colossal Order auf die Wünsche der Fans ein, sodass After Dark zeigt, was nach Einbruch der Dunkelheit in einer Stadt geschieht. Cities: Skylines bekommt mit dem AddOn einen Tag- und Nachtwechsel spendiert sowie eine veränderte Kriminalitätsrate und neue Gebäudetypen.

<strong>Tag- und Nachtwechsel verändert das Gameplay</strong>

After Dark nimmt den Spieler mit in einen routinierten Tag- und Nachtwechsel der Städte. Entsprechend sind Gebäude, Fahrzeuge und Straßen beleuchtet und auch mit dem jeweiligen Wechsel des Rhythmus werden die Bewohner der Stadt aktiver, beziehungsweise passiver. Nachts steigt aber auch die Kriminilitätsrate, wo häufiger die Polizei zum Einsatz kommt, als tagsüber. Auch Einsatzkräfte wie Feuerwehr und Krankenwagen sind durch die erhöhte Kriminalität nachts stärker aktiv.

Mit dem AddOn gibt es in Cities: Skylines auch neue Gebäudetypen und Fahrzeuge. Die Bewohner der Stadt sind mit After Dark nicht nur mehr per Auto oder per öffentlichem Verkehrsmittel unterwegs, sondern können sich auch ein Fahrrad zunutze machen. Auch werden in Skylines Gebäude wie eine weitere Polizeistation oder ein größerer Flughafen implementiert. Dies soll vor allem Moddern weitere Möglichkeiten geben die Gebäude umzustrukturieren und bekannte oder auch neue Gebäude nachzubauen, beziehungsweise zu erfinden.

Darüber hinaus wurden Veränderungen an der Landschaft gemacht. Spieler können in After Dark Gebäude, die zur See oder einem Fluss aufgebaut werden, besser kontrollieren, sodass die Gebäude auch entsprechend die Landschaft am Wasserrand anheben. Somit sollen die Bewohner der Stadt einen schöneren Ausblick zur See haben.

[gallery ids="8159,8160,8161,8162,8163,8164,8165"]

&nbsp;

<strong>Weitere Informationen zu Modifikationen und Feedback der Community</strong>

<span class="st">Karoliina Korppoo</span>, Game Designerin von Colossal Order, erläutert zudem, dass seit dem Release von Cities: Skylines rund 50.000 Modifikationen via Steam Workshop veröffentlicht wurden. Im Rahmen von März und April habe die Community bereits rund 30.000 Modifikationen zustande bekommen. Entsprechend freut sich der Entwickler über das Feedback der Community und der Fans, welches sie seit dem Release zu Cities: Skylines bekommen haben.

Artikelbild &amp; Screenshots: Colossal Order/Paradox Interactive]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-08 16:11:06]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-paradox-interactive</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-addon</tag><tag>tag-after-dark</tag><tag>tag-cities-skylines</tag><tag>tag-colossal-order</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: The Technomancer]]></title><content><![CDATA[Spiders Studio stellt auf der gamescom 2015 ihr post-apokalyptisches Rollenspiel The Technomancer vor.

The Technomancer spielt auf dem Mars. Die Rohstoffe sind knapp, es gibt kein Öl und so recyceln die Bewohner des roten Planeten alles was sie finden können. Doch noch bedeutend wertvoller als alle anderen Rohstoffe ist das Wasser. Vier große Firmen verwalten das gesamte Wasser auf dem Mars. Jede dieser Firmen hat ihre eigene Ideologie und Gesellschaft errichtet. <a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/The_Technomancer-05.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-7768" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/07/The_Technomancer-05-300x169.jpg" alt="The_Technomancer-05" /></a>

Der Spieler schlüpft in die Rolle des Technomancers Zacharia. Technomancer sind Menschen mit besonderen Fähigkeiten. Mit diesen Fähigkeiten können die Technomancer beispielsweise ihre Waffen unter Strom setzten oder Blitze werfen und somit den Gegner außer Gefecht setzten. Zacharia stößt auf ein Geheimnis, dass alle Technmancer gefährdet.

Auf der Suche nach der Wahrheit hinter den Technomancern wird er von der Geheimpolizei des roten Planetens verfolgt und muss sich gegen diverse Gefahren stellen. Während seiner Suche kann sich Zacharia einer der vier Wasserfirmen anschließen. Die Entscheidung, welche Firma Zacharia unterstützt, wird durch das Spielerverhalten bestimmt.

Zacharia stößt auf viele Gefahren während seiner Reise. Doch muss er nicht unbedingt immer den Kampf suchen. Er kann auch versuchen die Gegner zu umschleichen oder sie sogar von seinem Kurs zu überzeugen und aus ihnen wertvolle Mitstreiter zu machen. Zudem muss er nicht alleine kämpfen. Zacharia kann bis zu fünf Verbündete finden und zwei zeitgleich in sein Team aufnehmen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/-c2B0HFftB4" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

The Technomancer erscheint 2016 für PC, Playstation 4 und Xbox One.]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-09 17:54:50]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-focus-home-interactive</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-the-technomancer</tag><tag>tag-spiders-studio</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: 345.000 Besucher auf Videospielmesse]]></title><content><![CDATA[Die <strong>gamescom 2015</strong> verzeichnet laut der <em>Koelnmesse</em> 345.000 Besucher.

Vom 6. bis zum 9. August fand die gamescom 2015 in Köln in der Koelnmesse statt. Am 5. August waren bereits die Tore für den Fachbesucher- und Medientag offen. Neben einem Anwachs von 10.000 Besuchern im Vergleich zum letzten Jahr waren 806 Aussteller vor Ort. Gefeiert wurde insbesondere Star Wars Battlefront von Electronic Arts, das vier Auszeichnungen der gamescom erhalten hat.

Die Besucher kamen aus 96 verschiedenen Ländern weltweit, die sich die gamescom unter dem Leitmotto "Next Level of Entertainment" angeschaut haben. Die gamescom war dieses Jahr auf 193.000 Quadratmetern zu sehen. Neben den bisherigen Spielehallen 6-10 wurde 2015 die Halle 5 zusätzlich als Verkaufs- und Tabletopfläche genutzt. Großbritannien war dieses Jahr zudem erneut das Partnerland der gamescom.

Begonnen hat die Woche zudem mit der <a href="http://int-ent.de/2015/07/gdc-europe-2015-highlights-der-konferenz/">Game Developers Conference Europe</a>, die Medienvertreter, Fachbesucher, Entwickler und Branchenvertreter eingeladen hat.

Die gamescom 2016 findet vom 17. bis zum 21. August 2016 erneut in Köln statt.

Artikelbild: Koelnmesse

&nbsp;]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-10 12:14:23]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-fakten</tag><tag>tag-k-lnmesse</tag><tag>tag-zahlen</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Destiny - "König der Besessenen"]]></title><content><![CDATA[<em>Activision</em> und <em>Bungie</em> haben auf der<strong> gamescom 2015</strong> das AddOn "König der Besessenen" zu <strong>Destiny</strong> gezeigt.

Das mittlerweile dritte AddOn<a href="http://int-ent.de/2015/08/gamescom-2015-trailer-zu-destiny-koenig-der-besessenen/"> König der Besessenen</a> erzählt die fortschreitende Geschichte zu Destiny. Das Destiny-Universum wird mit König der Besessenen um einen Schauplatz größer und bringt eine neue Kampagne mit sich. Das AddOn soll am 15. September 2015 für Xbox 360, Xbox One, PlayStation 3 und PlayStation 4 erscheinen und entsprechend das zweite Jahr für Destiny einleiten.

<strong>König der Besessenen führt die Geschichte fort</strong>

Alle drei Hüterklassen bekommen mit König der Besessenen auch eine neue Fokussierung sowie neue Panzerungen, Waffen und Ausrüstungen. Zusätzlich werden neue Strikes und Schmelztiegel-Karten sowie ein neuer Raid erscheinen.

Zum Spielen benötigt werden jedoch neben dem Hauptspiel auch die beiden Erweiterungen Dunkelheit lauert und <a href="http://int-ent.de/2015/04/destiny-bungie-bestaetigt-house-of-wolves-release-mitte-mai/">Haus der Wölfe</a>. PlayStation-Nutzer können zudem auf exklusive Inhalte zugreifen wie etwa ein neuer Strike, eine zusätzliche Schmelztiegel-Karte, drei neue Rüstungs-Sets und eine exotische Waffe.

<strong>gamescom-Demo</strong>

Während der gamescom-Demo gab es die Möglichkeit den ersten Story-Teil von König der Besessenen auszuprobieren. Neben der Einführung der neuen Spezies wurden auch alle drei Hüter-Typen mit ihrem neuen Fokus vorgestellt. Die jeweilige Klasse konnte zudem mit dem Equipment spielen, das auf dem Teaserbild abebildet ist.

[gallery ids="8196,8197,8198,8199"]

&nbsp;

Artikelbild &amp; Screenshots: Activision/Bungie]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-10 12:56:47]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-bungie</tag><tag>tag-activision</tag><tag>tag-destiny</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-addon</tag><tag>tag-k-nig-der-besessenen</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Trailer zu Destiny: "König der Besessenen"]]></title><content><![CDATA[Auf der <strong>gamescom 2015</strong> haben <em>Bungie</em> und <em>Activision</em> einen neuen Trailer zu <strong>Destiny</strong>: "König der Besessenen" veröffentlicht.

Der Trailer zeigt die Neuerungen, die mit der dritten Erweiterung König der Besessenen zu Destiny implementiert werden. In dem Trailer zeigt der Entwickler die drei Klassen von Destiny mit ihren neuen Fertigkeiten und Ausrüstungen, die mit dem AddOn erscheinen. Zudem werden alle Spielmodi vorgestellt. <a href="http://int-ent.de/2015/08/gamescom-2015-destiny-koenig-der-besessenen/">Destiny: König der Besessenen</a> erscheint zum Jahr 2 von Destiny am 15. September 2015.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/xED65EsJYhc" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Activision/Bungie, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-10 13:02:36]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-bungie</tag><tag>tag-activision</tag><tag>tag-destiny</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-addon</tag><tag>tag-k-nig-der-besessenen</tag><tag>tag-trailer</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Trailer zu Cities: Skylines - After Dark]]></title><content><![CDATA[<em>Paradox Interactive</em> hat den <strong>gamescom</strong>-Trailer zu <strong>Cities: Skylines</strong> <em>After Dark</em> veröffentlicht.

Mit Cities: Skylines präsentiert Paradox und Colossal Order, was passiert, wenn es in der Städte-Aufbausimulation Nacht wird. Im Trailer werden die einzelnen Veränderungen, wie etwa der Tag- und Nachtwechsel sowie einzelne zusätzliche Features vorgestellt. Mehr Informationen gibt es in unserem <a href="http://int-ent.de/2015/08/gamescom-2015-cities-skylines-addon-after-dark/">Beitrag zu Cities: Skylines von der gamescom</a>.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/lfFPIjdPJRk" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Paradox Interactive/Colossal Order, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-10 17:39:48]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-paradox-interactive</tag><tag>tag-cities</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-addon</tag><tag>tag-after-dark</tag><tag>tag-colossal-order</tag><tag>tag-trailer</tag><tag>tag-skylines</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Dreadnought]]></title><content><![CDATA[Auf der <strong>gamescom</strong> 2015 hat das Entwicklungsstudio<em> Yager</em> <strong>Dreadnought</strong> das erste Mal vorgestellt.

In Dreadnought schlüpft der Spieler in verschiedene Raumschifftypen, die auf unterschiedlichen Karten mit- und gegeneinander kämpfen. In typischen Spieler-gegen-Spieler-Spielmodi steuern die Spieler Raumschiffe, die sich in Aussehen, Kampffertigkeit und Typ unterscheiden. Dreadnought wird kostenlos spielbar sein und soll 2016 erstmal für PC erscheinen. Derzeit können sich Spieler zur <a href="http://www.playdreadnought.com/">kommenden Closed Beta anmelden</a>.

<strong>Raumschiffschlachten in futuristischen Welten</strong>

Passend zum Raumschiff-Setting sind die Karten futuristisch angelegt und spielen im Weltraum und am Himmel von fiktiven Welten. Die Auswahl des Raumschiffes bestimmt entsprechend das Gameplay. Spieler können sich ihre Raumschiffe selbst nach Spieltyp anpassen. Laser, Maschinengewehre, Schilde, Bomben und andere Anpassungen können jederzeit vorgenommen werden. Dreadnought soll eine Singleplayer-Kampagne bekommen, aber auch in Multiplayer-Schlachten spielbar sein.

Auf der gamescom präsentierte Yager Dreadnought in einem 5 gegen 5-Spieler Team-Deathmatch. Spieler konnten in die Rolle typische Klassen schlüpfen wie Scouts, Sniper-Raumschiffe, Unterstützungs- und Heilungsraumschiffe, stärkere Raumschifftypen und anderes. Rund 15 Raumschiffe waren im Rahmen der Alpha-Version auf der gamescom anspielar.

Das Gameplay bedarf einer kurzen Einführung, jedoch können Spieler schnell in das Spielprinzip einsteigen. Pro erledigten Gegner erhalten Spieler entsprechend Punkte, die in der Wertung angezeigt werden. Im Spiel selbst können die Raumschiffe gewechselt werden und nach einem Tod oder kompletten Spiel gespielt werden.

[gallery ids="8218,8219,8220,8221,8222"]

&nbsp;

<strong>Erläuterung des Interfaces</strong>

Im User Interface haben Spieler eine Einsicht über ihren Lebensbalken, ihre Energie und die Reichweite der jeweiligen Waffentypen. Der linke Balken gibt an, wieviele Lebenspunkte ein Raumschiff noch hat, wohingegen der rechte Balken die Energie anzeigt. Energie wird dank Drücken auf der Mitteltaste verbraucht, wo der Spieler seine Energie auf die Schubdüsen verbrauchen kann oder auf seine Schilde, um sich vor Angriffen zu schützen.

Das Fadenkreuz besteht aus drei Punkten, die blau sind, wenn das Ziel außer Reichweite ist. Gelbe Punkte zeigen an, dass der Spieler nur geringen Schaden auf seinen Gegner macht und rot entsprechend die maximale Schadensmenge.

Ebenfalls können die Tasten 1 bis 4 gedrückt werden, um zusätzliche Angriffe zu nutzen. Diese sind aber mit einem Cooldown versehen, sorgen aber für nötige Zusatzfertigkeiten der jeweiligen Klasse und Spielweise. Beispielsweise sind Warp- aber auch Raketenangriffe belegbar.

[gallery ids="8214,8215,8216,8217"]

&nbsp;

<strong>Yager über Dreadnought</strong>

Yager möchte mit Dreadnought ein kostenloses Raumschiff-Spiel anbieten. Dennoch wird es auch zahlbare Inhalte geben, die jedoch keinen Einfluss auf ein Pay to Win-Prinzip haben solle. Entsprechend bietet der Entwickler wohlmöglich Skins, Shader und andere Anpassungen an, die bezahlbar sein werden.

Dass Dreadnought erstmal nur für PC entwickelt wird, schließt vorerst nicht aus, dass der Titel nicht auch auf Konsolen erscheinen kann. Zumindest hat dies der Entwickler nicht abgelehnt, sondern befürwortet auch eine Entwicklung in dieser Richtung, nachdem ein Launch auf PC erstmal von statten gegangen ist.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/f1V_w6vzqWA" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild &amp; Screenshots: Yager/Grey Box, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-11 20:42:06]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-yager</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-dreadnought</tag><tag>tag-grey-box</tag><tag>tag-six-foot</tag></item><item><title><![CDATA[Let's play Assassin's Creed - 48]]></title><content><![CDATA[Nachdem wir die neue Rüstung gefunden haben geht es auf Templerjagt.

In der Gruft befand sich eine neue Rüstung für unseren Assassinen. Nun geht es zu Ah Tabai und wir entschließen uns alle losen Enden bei den Templern zu töten. Doch dann wird die Insel erneut durch Templer angegriffen. Wir töten den Anführer des Stoßtrupps und sichern die Insel.

Adéwalé gehört jetzt zu den Templern und will nicht mehr an Bord als Quartiermeister dienen. Dafür ist Anne Bonny das Warten auf der Insel der Assassinen leid und schließt sich uns an. Zusammen mit unserem neuen Quartiermeister Anne gehen wir auf große Kaperfahrt und plündern einige Schiffe.

Anschließend geht es nach Kingston, wo wir unseren ehemaligen Freund Rorgers ausfindig machen und ihn erledigen. Rogers hält eine Feier und wir schleichen uns als italienischer Gesandter auf die Feier. Als Rogers nicht aufmerksam ist erwischen wir ihn und haben somit unser erstes Ziel erledigt.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/TQ5vnKUG3HA" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-07 20:51:42]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-ubisoft</tag><tag>tag-assassin-s-creed</tag><tag>tag-let-s-play</tag><tag>tag-assassin-s-creed-iv-black-flag</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Crossout]]></title><content><![CDATA[<em>Gaijin Entertainment</em> und <em>Targem Games</em> haben auf der <strong>gamescom 2015</strong> ihr neues Spiel<strong> Crossout</strong> vorgestellt.

In Crossout können Spieler ihre eigenen fahrenden Kampfmaschinen aus über 1.000 verschiedenen Bauteilen bauen. Fahrzeuge können nach dem Erstellen direkt in das postapokalyptische Spielgeschehen einsteigen und sich in  Spieler gegen Spieler-Matches messen. Als Nachfolger von War Thunder und Star Conflict soll Crossout in den kommenden Monaten bereits in den Closed Beta-Status online gehen.

<strong>Von Waffen, Panzerung und Verstärkungen</strong>

Auf der gamescom war es möglich Crossout auszuprobieren. Um ein passendes Gefährt zu finden, konnten bereits vorgefertigte Fahrzeuge gewählt werden, um sie direkt im Kampf auszuprobieren oder diese umrüsten, um zu schauen, wie sich das Baumenü zusammensetzt. Im Baumenü können die verschiedenen Parts des Autos ersetzt, ergänzt oder auch gelöscht werden.

Es gab nicht nur die Möglichkeit das Fahrzeug äußerlich zu verstärken, sondern auch Waffen auzutauschen oder an andere Stellen anzubringen oder auch unterstützende System anzubringen. Aus einem Arsenal an Waffen wie etwa Raketenwerfern, fliegenden Dronen, Unsichtbarkeitsgeneratoren oder auch Kettensägen können Spieler ihre Spielweise auswählen.

[gallery ids="8234,8229,8231,8230"]

&nbsp;

<strong>Individuelle Kampffahrzeuge im PvP-Match</strong>

Jeder einzelne Part des Fahrzeugs wiegt entsprechend sein Gewicht, hat untersütztende Fertigkeiten und hat eine gewisse Panzerung. In Crossout konnten einzelne Parts des Fahrzeugs abgeschossen werden, sodass der gegnerische Wagen nach und nach erst zerfallen ist und dadurch bestimmte Systeme ausgefallen sind. Entsprechend wird die Performance eines angeschossenen Fahrzeugs direkt verändert, sobald bestimmte Parts eines Fahrzeugs abgeschossen wurden.

In PvP-Action können die Spieler dann ihre fertiggestellten Fahrzeuge ausprobieren, um sie auf einer Auswahl an Karten zu testen. In der gamescom-Demo konnten erste Schlachten bereits ausgetragen werden. In einem Team-Deathmatch konnten die selbst kreierten Fahrzeuge in den Kampf fahren und gegen andere Spieler kämpfen.

[gallery ids="8236,8235,8233,8232"]

&nbsp;

In erster Linie soll Crossout für den PC erscheinen. Jedoch überdenkt der Entwickler auch eine Konsolen-Umsetzung von Crossout.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/5_paxIamxO0" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild &amp; Screenshots: Gaijin Entertainment/Targem Games]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-12 11:01:06]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gaijin-entertainment</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-crossout</tag><tag>tag-mmo</tag><tag>tag-targem-games</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Skylanders SuperChargers]]></title><content><![CDATA[Auf der<strong> gamescom 2015</strong> hat <em>Activision</em> <strong>Skylanders SuperChargers</strong> präsentiert.

In SuperChargers schlüpfen Spieler in die Rolle von neuen Skylanders, die den Bösewicht Kaos aufhalten sollen. Neben neuen Figuren sollen aber auch Flug-, Wasser- und Bodenfahrzeuge Teil des Skylanders-Universum werden. Skylanders SuperChargers ist die mittlerweile fünfte Erweiterung des Skylanders-Franchises und soll 20 neue Figuren und auch Fahrzeuge mit sich bringen.

<strong>Die Skylanders werden zu Racing-Experten</strong>

Während der gamescom präsentierte Activision verschiedene Rennmodi, in denen die Skylanders spielbar waren. Auf dem Boden, in der Luft und auf dem Wasser sind die Skylanders mit SuperChargers nun auch als Racing-Experten dabei. Während des Hands On zeigte Activision, dass der Rennmodi ähnlich bekannter Franchises sein wird. In einem Rennen aus acht Skylanders, wovon vier von Spielern gespielt wurden, durfte das Team gegeneinander fahren.

Da Skylanders SuperChargers ein Racing- und auch Action-Game ist, bieten die Fahrzeuge auch entsprechende Zusatzfeatures an. Mithilfe des Controllers können jederzeit unterschiedliche Fertigkeiten, wie etwa einen Schub oder eine Verstärkung dazu helfen seinen Skylander auf Platz Eins zu bringen. Diese lassen sich modifizieren, sodass die Skylanders verbesserte Waffen bekommen können. SuperCharger-Skylander lassen sich zudem mit einem der Fahrzeuge kombinieren, um spezielle Fertigkeiten gemeinsam zu bekommen. Im Rennen selbst warten PowerUps auf die Portalmeister, die eingesammelt werden können, um sie temporär einzusetzen. Als Beispiel dient hier ein Boost für den Skylander, ein Tiki, um die Gegner zu verlangsamen oder auch ein Schild, um feindliche Angriffe abzuwehren.

[gallery ids="8250,8249,8248,8251"]

&nbsp;

<strong>Zusätzliche Informationen zu den SuperChargers</strong>

Der Racing-Modus der SuperChargers lässt sich sowohl offline via Splitscreen zu zweit oder im lokalen Netz, wie auch online mit bis zu vier Spielern spielen. Entsprechend sind bei einem Rennen auch vier, beziehungsweise sechs KI-Gegner dabei, die auch austeilen können. Erscheinen soll Skylanders SuperChargers am 25. September 2015 für Xbox One, Xbox 360, PlayStation 4, PlayStation 3, Wii, Wii U und Nintendo 3DS.

[gallery ids="8245,8246,8244,8247"]

&nbsp;

Artikelbild &amp; Screenshots: Activision]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-12 14:05:46]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-activision</tag><tag>tag-skylanders</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-figuren</tag><tag>tag-superchargers</tag></item><item><title><![CDATA[Larian Studios: Divinity Original Sin II angekündigt]]></title><content><![CDATA[<em>Larian Studios</em> hat den Nachfolger <strong>Divinity: Original Sin II</strong> angekündigt.

Nachdem Divinity: Original Sin bereits Erfolge gefeiert hat und in den kommenden Monaten nun auch die <a href="http://int-ent.de/2015/08/gamescom-2015-divinity-original-sin-enhanced-edition/">Enhanced Edition</a> erscheint, wird Larian Studios erneut einen Kickstarter zum Sequel starten. Ab dem 26. August 2015 soll die Kampagne um Original Sin II starten, in der Spieler ihre Rewards selbst voten dürfen. Im offiziellen Forum können Spieler darüber diskutieren, was für sie Sinn macht als Reward zu erhalten. Weitere Informationen gibt es entsprechend zum Launch des Kickstarters.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/5GzhMciwH6s" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Larian Studios/Focus Home, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-12 15:39:50]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-larian-studios</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-focus-home</tag><tag>tag-divinity</tag><tag>tag-kickstarter</tag><tag>tag-original-sin-2</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Pillars of Eternity - White Marsh I]]></title><content><![CDATA[Paradox Interactive und Obsidian haben auf der gamescom 2015 die erste Erweiterung für Pillars of Eternity vorgestellt.

Das AddOn The White Marsh bietet dem Spieler eine neue Region, neue Begleiter und einige Verbesserungen im Kampfsystem. Um in das neue Gebiet die weißen Marschen zu gelangen muss der Spieler die Festung Caed Nua eingenommen haben. Mit der Erweiterung bekommt der Spieler dann über den Verwalter der Burg die Möglichkeit in die weißen Marschen zu reisen. Pillars of Eternity White Marsh I erscheint am 25 August für den PC.

[caption id="attachment_8261" align="aligncenter" width="936"]<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/stalwart-intent-gamescom.jpg"><img class="wp-image-8261 size-full" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/stalwart-intent-gamescom.jpg" alt="stalwart-intent-gamescom" width="936" height="526" /></a> Das Dorf Stalwart[/caption]

Das Dorf Stalwart in den weißen Marschen bittet um Hilfe. Die Dorfbewohner leben in harten Zeiten und in ihrer Not möchten sie die alte Zwergenfestung Durgan's Battery öffnen. Die Festung wurde zwar vor über 100 Jahren verlassen, doch befindet sich in ihr die weiße Schmiede. Mit der weißen Schmiede lassen sich legendäre Waffen und Rüstungen aus dem Durgan Stahl herstellen. Mit den Geheimnissen der Schmiede erhoffen sich die Dorfbewohner Wohlstand zu erlangen und die harten Zeiten hinter sich lassen zu können.

Doch Stalwart wird von Ogern angegriffen. Die Oger versuchen die Dorfbewohner von der Öffnung der Zwergenfestung abhalten, da sie ein großes Unheil hinter diesem Ereignis sehen. Der Spieler unterstützt die Dorfbewohner und versucht die Oger zu vertreiben oder zu töten.

Neben dem neuen Gebiet gibt es auf der bisherigen Karte eine neue hochlevelige Herausforderung. Der Verwalter von Festung Caed Nua erhält die Meldung, dass eine Gruppe Banditen die Festung Cräghold Watch übernommen hat. Die Banditen könnten als nächstes Caed Nua ansteuern und so begibt sich der Spieler nach Cräghold Watch, um die Banditen zu besiegen.

Das Banditencamp beherbergt viele verschiedene Banditen, die alleine oder in Gruppen ihrem Tagewerk nachgehen. Der Spieler muss besonders vorsichtig sein, da die Banditen in ständiger Alarmbereitschaft sind. Das Gebiet ist extra für Spieler entwickelt, die bereits Charaktere auf der höchsten Stufe haben und gut ausgerüstet sind. Sollte der Spieler noch nicht so weit sein wird die Herausforderung wahrscheinlich zu groß sein.

[caption id="attachment_8262" align="aligncenter" width="936"]<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/companions-intent-gamescom.jpg"><img class="wp-image-8262 size-full" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/companions-intent-gamescom.jpg" alt="companions-intent-gamescom" width="936" height="526" /></a> Der Spieler trifft neue Begleiter in den weißen Marschen[/caption]

Zusätzlich bietet das AddOn Verbesserungen an der KI und dem Gameplay. Der Spieler kann nun einzelne Charaktere schleichen lassen, ohne dass die gesamte Gruppe schleichend folgt. Dadurch kann ein im Schleichen versierter Charakter alleine losziehen und mit einem besseren Erfolg die Lage auskundschaften.

Der Spieler kann jedem seiner Charaktere ein Kampfverhalten geben. Der Charakter kann sich beispielsweise aggressiv im Kampf verhalten oder defensiv agieren. Darüber hinaus hat jede Klasse eigene Kampfmuster, mit denen das Verhalten individualisiert werden kann. Doch nicht nur die eigenen Charaktere erhalten die Verbesserung auch die KI profitiert von den Verhaltensmustern, wodurch die Kämpfe abwechslungsreicher werden.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/4a05OrRrR2Q" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild &amp; Screenshots: Paradox Interactive]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-13 21:32:47]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-obsidian</tag><tag>tag-paradox</tag><tag>tag-pillars-of-eternity</tag><tag>tag-white-march</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Blind VR Game]]></title><content><![CDATA[Auf der <strong>gamescom 2015</strong> hat <em>Tiny Bull Studios</em> ein Virtual Reality Game namens <strong>Blind</strong> vorgestellt.

Das Indie-Game Blind ist ein psychologischer Thriller, der erzählerisch in VR umgesetzt wird. Der Spieler in dem Spiel ist blind, doch kann dieser dank Ortungsechos temporär sehen. Gefangen in einem seltsamen Haus liegt es am Spieler Puzzle eines psychopathischen und mysteriösen Wächters zu lösen. Gesteuert wird Blind mit Motion Controllern und Stereosound. Blind soll im ersten Quartal 2016 für PC und PlayStation 4 erscheinen.

Die Person, in die der Spieler schlüpft, weiß nicht, wo sie ist, was sie dort macht und wer Schuld daran trägt, dass man dort ist. Dennoch wird klar, dass die Person in einer Villa gelandet ist und verschiedenste Rätsel lösen muss, um zu entkommen. Inwiefern jedoch noch emotionale und psychologische Rätsel zu lösen sind, ist bisher nicht klar.

<strong>Die Alpha-Demo von der gamescom</strong>

In Köln hat Tiny Bull Studios erstmalig das Spiel vorgestellt und einen Eindruck davon geben können, was Blind ist. Mit einem vorgefertigtem VR Kit wurde Blind in einer frühen Alpha-Version hinter den Kulissen gezeigt. Die VR Brille wurde über den Kopf anzogen und ein Headset sorgt zusätzlich dafür in die virtuelle Welt einzutauchen. Ähnlich eines normalen Controller war die Steuerung des Motion Controllers mit Sticks und Aktionstasten versehen. In der Demo nutzte man jedoch zum Drehen der Kamera den Kopf, nur laufen war mit dem Stick auf der linken Seite möglich.

Um etwas sehen zu können, muss das Echo immer wieder auf der Aktionstaste aktiviert werden, sodass Räume aus weiß und schwarz entstehen. Zu sehen waren neben Tischen, Stühlen, Räumen und Türen erstmal nicht viel. Das Echo reicht zudem nur wenige Meter weit, sodass dieses immer wieder neu aktiviert werden muss, um vor einem etwas zu sehen. Im ersten Abschnitt der Demo ging es darum einen Schlüssel von einem Tisch aufzuheben und eine Tür damit aufzuschließen. Dies soll den Spieler die Steuerung und Haptik des Spiels näher bringen. Daraufhin zeigte der Entwickler, welche Gänge und Räume das Haus zu bieten hat, bis man zum ersten Gegner gelangt.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/Wgu8iGEcrjU" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Tiny Bull Studios

&nbsp;]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-14 09:36:03]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-blind</tag><tag>tag-indie</tag><tag>tag-tiny-bull-studios</tag><tag>tag-vr</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Final Fantasy XV - Kampf gegen den Morbol]]></title><content><![CDATA[<em>Square Enix</em> hat auf der <strong>gamescom 2015</strong> einen neuen Gameplay-Trailer zu <strong>Final Fantasy XV</strong> veröffentlicht.

Der Director Hajime Tabata von Square Enix hat im Rahmen des Active Time Reports von der gamescom ein neues Gebiet und einen Gameplay-Trailer gezeigt. Das sumpfige Gebiet inmitten eines Canyons zeigt der Kampf gegen einen charakteristischen Gegner namens Morbol aus dem Final Fantasy-Universum. Final Fantasy XV erscheint laut Aussage des Entwicklers noch vor 2017 für Xbox One und PlayStation 4.

[gallery ids="8271,8272,8273"]

&nbsp;

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/p6lCimsRCpA" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild &amp; Screenshots: Square Enix, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-14 10:12:35]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-square-enix</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-trailer</tag><tag>tag-final-fantasy-xv</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Hitman - Neue Screenshots zu Agent 47]]></title><content><![CDATA[<em>IO Interactive</em> und<em> Square Enix</em> haben zur <strong>gamescom 2015</strong> neue Screenshots zu<strong> Hitman</strong> veröffentlicht.

Das Stealth-Action-Game mit Agent 47 führt den Original Assassin an exotische Orte aus aller Welt. Von Paris über Italiens Küsten bis zu den Märkten von Marrakesch führt es Agent 47 nur zu einem: Seinen Auftrag zu erledigen. Hitman soll am 8. Dezember 2015 veröffentlicht werden und nach und nach neue Aufträge freigeschaltet werden. Im Laufe von 2016 werden nach und nach weitere Inhalte veröffentlicht.

[gallery ids="8276,8277,8278,8279"]

&nbsp;

Artikelbild &amp; Screenshots: Square Enix/IO Interactive]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-14 10:40:03]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-square-enix</tag><tag>tag-io-interactive</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-hitman</tag><tag>tag-screenshots</tag></item><item><title><![CDATA[Overwatch: Preview zum teambasierten Online-Shooter]]></title><content><![CDATA[Mit <strong>Overwatch</strong> präsentiert <em>Blizzard</em> einen futuristschen Online-Multiplayer-Shooter im Comic-Look.

Als teambasierter Online-Shooter spielen in Overwatch Teams aus sechs Spielern gegeneinander. Jeder Spieler hat die Möglichkeit sich vor einem Match einen Helden auszusuchen, dessen Rolle den Spielstil bestimmt. Die Helden sind aufgeteilt in Offensive, Defensive, Unterstützung und Tank und haben je nach Charakter auch unterschiedliche Fertigkeiten. Overwatch ist derzeit noch ausschließlich für PC in der Entwicklung, soll aber bereits im Herbst in eine geschlossene Beta-Phase übergehen.

<strong>Overwatch ist ein futuristischer Shooter mit strategischen Komponenten</strong>

Blizzard hatte Overwatch zur BlizzCon im Herbst 2014 angekündigt und ist damit das erste neue Franchise von Blizzard seit vielen Jahren. Technologie und Fortschritt bestimmen den Alltag in einer fiktiven zukünftigen Version der Erde, in der eine globale Krise herrscht. Overwatch ist eine Truppe aus Soldaten, Wissenschaftlern, Abenteurern und Außenseitern, die den Frieden in der kriegerischen Zeit wiederherstellen wollen. Die Organisation hat sich jedoch nach ihrem Einfluss selbst aufgelöst und es bedarf dennoch einiger Helden, die nun in dem Shooter zum Einsatz kommen.

Der Shooter bietet zahlreiche Kulissen und Karten, wie etwa ein futuristisches London, das von Hologrammen übersäht ist oder ein Basar einer Hightech-Pyramide in Ägypten. Angekündigt wurden zur BlizzCon bereits Helden wie die Offensiv-Helden Tracer und Hanzo, der Tank Reinhardt und der Supporter Symmetra. Auf jeder Karte gibt es verschiedene Missionsziele zu erreichen, für die es nach erfolgreichem Abschluss Punkte für die Gesamtwertung gibt. Es gilt beispielswerse strategische Standorte zu übernehmen oder einen erfolgreichen Transport von Frachten über eine Karte.

[gallery ids="8297,8295,8296,8294,8298,8293,8299"]

&nbsp;

<strong>Einfaches Gameplay mit viel Spaß und Neuigkeiten</strong>

Bisher gab es in Deutschland auf der gamescom 2015 die Möglichkeit Overwatch anzuspielen. Mit der gamescom hatte Blizzard zudem zwei neue Karten und neue Helden für Overwatch angekündigt. Mit dem Musiker Lúcio wurde ein musikalischer Charakter den Spielcharakteren hinzugefügt, der als Support-Klasse dient, um seine Freunde zu heilen und dessen Geschwindigkeit zu erhöhen. Die neuen Orte sind die afrikanische Stadt Numbani und ein russisches Industriezentrum namens Volskaya Industries.

Bevor ein Match startet, haben die jeweiligen Teams eine Minute Zeit ihre Helden auszusuchen und entsprechende Fähigkeiten auszuprobieren. Die Helden sind bereits im Auswahlmenü nach Rollen aufgeteilt, sodass sich der Spieler nicht besonders viel reinlesen muss, um zu verstehen, welche Klasse er spielt. Neben der rechten und linken Maustaste, die zumeist die Hauptbefehle im Spielverlauf sind, haben die Helden jeweils drei Spezialfertigkeiten. Diese können mit E, Shift und RMB ausgelöst werden und unterscheiden sich je nach Charakter.

[gallery ids="8289,8290,8291,8292"]

&nbsp;

Blizzard hat bisher noch nicht angekündigt, wann Overwatch offiziell erscheinen wird. Auch gibt es seitens des Entwicklers keine Information darüber, ob Overwatch eine Bezahlversion haben wird oder ein Free-to-Play-Spiel wird mit Bezahloptionen wie etwa Hearthstone oder Heroes of the Storm. Ausgeschlossen hat Blizzard ebenfalls nicht, dass es eine Konsolenfassung zu Overwatch geben wird. Bisher wird das Spiel aber ausschließlich für PC entwickelt.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/FqnKB22pOC0" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild &amp; Screenshots: Blizzard, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-15 17:59:21]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-featured</tag><tag>tag-blizzard</tag><tag>tag-overwatch</tag><tag>tag-vorschau</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Dying Light: The Following]]></title><content><![CDATA[Techland präsentiert auf der gamescom 2015 das Dying Light DLC The Following.

In The Following kommt der Spieler aus der Großstadt des Hauptspieles raus und begibt sich aufs Land. Auch hier bedrohen Zombiemassen die letzten Überlebenden. Auf der gamescom konnte das Spiel im Business Area im Zweimann Koop getestet werden.

Die Demo startet in einer Höhle. Wir klettern aus der Höhle raus und finden uns auf einem Berg wieder. Unser Buggy ist am Fuß des Berges geparkt und wir nutzen das aus dem Spiel bekannte Parkour System, um von Felswand zu Felswand zu gelangen. Letztendlich springen wir in einen See, um die letzten Höhenmeter zu überwinden. Doch der Buggy scheint von Banditen geklaut worden zu sein. Leider sind wir bis auf eine kleine Picke für das Bergsteigen unbewaffnet, das restliche Waffenarsenal wäre im Buggy gewesen.

[caption id="attachment_8305" align="aligncenter" width="1024"]<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/DL-The-Following-screen-1-4K.jpg"><img class="wp-image-8305 size-large" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/DL-The-Following-screen-1-4K-1024x576.jpg" alt="DL-The-Following-screen-1-4K" width="1024" height="576" /></a> Leises Töten, um keine Wachen zu alarmieren[/caption]

Wir machen uns auf den Weg zu den Banditen. Doch zuvor müssen wir unsere Bewaffnung aufstocken, um eine Chance zu haben. In nächster Nähe befindet sich eine Farm, in der wir eine der neuen Waffen in The Following finden, eine Armbrust. Mit der Armbrust bewaffnet können wir eine Herausforderung aussprechen und uns mit dem Mitspieler in einem kurzen Wettbewerb messen. Wer zuerst sechs Zombies erledigt hat gewonnen.

Nach dem kurzen Match geht es weiter Richtung Banditen. Wir finden noch eine SMG und sind letztendlich gut genug bewaffnet um es mit den Banditen aufzunehmen. Es gibt nun mehrere Möglichkeiten an unseren Buggy zu gelangen. Wir haben uns entschieden von zwei Seiten das Lager anzugreifen und zuerst mit der deutlich leiseren Armbrust einzelne Wachen auszuschalten und dann die restlichen Banditen schnell mit der SMG zu erledigen.

Nachdem wir unseren Buggy wiedererlangt haben geht es quer durch die Karte und durch die Zombiehorden durch. Der Buggy wird über den Spielverlauf noch ausbaubar sein.

[caption id="attachment_8303" align="aligncenter" width="1024"]<img class="wp-image-8303 size-large" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/DL-The-Following-screen-2-4K-1024x576.jpg" alt="DL-The-Following-screen-2-4K" width="1024" height="576" /> Mit dem Buggy über Stock, Stein und Zombie.[/caption]

Dying Light: The Following erscheint für PC, Xbox One und Playstation 4 für 14,99 Euro. Besitzer des Season Pass erhalten das DLC gratis.

Artikelbild und Screenshots: Techland]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-16 22:25:56]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-techland</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-dying-light</tag><tag>tag-the-following</tag></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015: Warhammer 40k Inquisitor Martyr]]></title><content><![CDATA[Neocore Games stellt auf der gamescom 2015 Pre Alpha Footage von Warhammer 40k Inquisitor Martyr vor.

Das Franchise Warhammer 40k spielt in einem dunklen Fantasy Universum. Im 41. Jahrtausend ist das Imperium der Menschen im dauernden Krieg mit anderen Rassen, wie den Tau oder den Orks. Darüber hinaus wird das Imperium durch die Anhänger des Chaos von Innen heraus verdorben.

[caption id="attachment_8312" align="aligncenter" width="1024"]<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/W40K_Inquisitor_Martyr_PreAlpphaScreenshot-1.jpg"><img class="wp-image-8312 size-large" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/W40K_Inquisitor_Martyr_PreAlpphaScreenshot-1-1024x576.jpg" alt="W40K_Inquisitor_Martyr_PreAlpphaScreenshot (1)" width="1024" height="576" /></a> Ein Infizierter[/caption]

In Warhammer 40k Inquisitor übernimmt der Spieler die Rolle eines Inquisitors. Inquisitoren sind hohe Agenten des Imperiums und sind spezialisiert auf die Bekämpfung des Chaos und seiner Anhänger. Das Spiel findet im Caligari Sektor statt. Dieser Sektor wurde durch ein Ereignis vom Rest der Galaxie abgeschnitten. Der Sektor umfasst hunderte Sternensysteme und unzählbare Planeten.

Der Inquisitor ist ein mächtiges Werkzeug des Imperators. Er beherrscht viele Waffenarten und ist durch sein Training für den Kampf geschaffen. Die Kampffähigkeiten des Inquisitors hängen von seiner Waffe ab. Er kann also mit jeder Waffe anders kämpfen und somit den verschiedenen Feinden auf verschiedenen Gebieten problemlos entgegentreten. Mit Drogen kann er sich zudem am Leben erhalten, um in brenzligen Situationen das Blatt zu wenden.

[caption id="attachment_8314" align="aligncenter" width="1024"]<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/W40K_Inquisitor_Martyr_PreAlpphaScreenshot-3.jpg"><img class="wp-image-8314 size-large" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/W40K_Inquisitor_Martyr_PreAlpphaScreenshot-3-1024x576.jpg" alt="W40K_Inquisitor_Martyr_PreAlpphaScreenshot (3)" width="1024" height="576" /></a> Der Inquisitor[/caption]

Warhammer 40k Inquisitor bietet zwei Spielmodi. Im Storymodus wird der Spieler die Einzelspieler Kampagne spielen können und lernt die Möglichkeiten des Spiels, sowie den Caligari Sektor kennen. Der Storymodus gilt somit als Einstieg in das Spiel und die Hintergründe des Warhammer 40k Lores.

In der Inquisitor Kampagne erkundet der Spieler die Weiten des Caligari Sektors. Der Caligari Sektor ist eine riesen Sandbox. Das bedeutet, dass der Sektor bei jedem Inquisitor anders aussieht und anders zu spielen ist. Der Inquisitor wird sein eigene Basis mit Anhängern haben und diese auch ausbauen können. Darüber hinaus kann der Spieler die Basen anderer Spieler angreifen. Über das Angreifen anderer Basen hinaus wird es jedoch keine Möglichkeit geben in die Spielwelt anderer Spieler einzudringen.

[caption id="attachment_8313" align="aligncenter" width="1024"]<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/W40K_Inquisitor_Martyr_PreAlpphaScreenshot-2.jpg"><img class="wp-image-8313 size-large" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/W40K_Inquisitor_Martyr_PreAlpphaScreenshot-2-1024x576.jpg" alt="W40K_Inquisitor_Martyr_PreAlpphaScreenshot (2)" width="1024" height="576" /></a> Der Inquisitor im Kampf gegen Anhänger des Chaos[/caption]

Neocore Games plant Events für die Inquisitor Kampagne. Als Beispiel wurde folgende Situation genannt. Die Mächte des Chaos versuchen erneut ihre Macht im Sektor zu festigen doch zeitgleich erscheinen Dark Elder im Sektor und stellen somit eine neue Bedrohung dar. Der Spieler kann nicht beide Bedrohungen zeitgleich bekämpfen und muss sich entscheiden.

Die Entscheidungen aller Spieler in der Inquisitor Kampagne wird dann ausgewertet und entsprechend entwickelt sich die Geschichte weiter. Entscheiden sich die meisten Spieler beispielsweise für das Vernichten der Chaos-Anhänger wird es den Dark Elder gelingen im Sektor Fuß zu fassen. Nun begegnet man mehr Dark Elder und das nachfolgende Server Event könnte die Beseitigung der Dark Elder sein.

Warhammer 40k Inquisitor Martyr erscheint 2016 zuerst für den PC und wird anschließend für PlayStation 4 und Xbox One umgesetzt.

Artikelbild und Screenshots: Neocore Games]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-20 18:49:19]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-neocore-games</tag><tag>tag-gamescom-2015</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-warhammer-40k</tag><tag>tag-warhammer-40k-inquisitor</tag></item><item><title><![CDATA[Destiny: König der Besessenen - VIP-Prämien angekündigt]]></title><content><![CDATA[<em>Activision</em> und <em>Bungie</em> haben für Veteranen-Spieler zum Einjährigen von <strong>Destiny</strong> Belohnungen angekündigt.

Die Belohnungen bestehen aus einem exklusiven Erinnerungsstück, wie etwa ein Spieler-Emblem, einen Sparrow, Rüstungs-Shader und weitere Überraschungen. Diese werden zum Release von <a href="http://int-ent.de/2015/08/gamescom-2015-destiny-koenig-der-besessenen/">Destiny: König der Besessenen</a> am 15. September 2015 freigeschaltet.

Als Dankeschön bekommen Spieler Prämien für Spieler, die bereits Licht-Level 30 erreicht haben sowie die Erweiterungen I und II bis zum 31. August 2015 gekauft haben. Zudem sollen Spieler bis zum 1. Februar 2016 die aktuelle Erweiterung König der Besessenen gespielt haben.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/RSR7PlNK5uQ" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Activision/Bungie, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-24 15:50:28]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-bungie</tag><tag>tag-activision</tag><tag>tag-destiny</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-addon</tag><tag>tag-k-nig-der-besessenen</tag></item><item><title><![CDATA[Mad Max: TV-Spot zum Launch]]></title><content><![CDATA[<em>Avalanche Studios</em> und <em>Warner Bros.</em> haben den TV-Werbespot zu <strong>Mad Max</strong> veröffentlicht.

Der TV-Spot zeigt in-game Szenen aus dem postapokalyptischen Action-Game und gibt Einblicke in die Storyline vom Protagonisten Max. Der einsame Krieger kämpft sich durch Banditen und muss sich nach seinem Diebstahl seines Fahrzeugs Interceptor gegen die Wastelands und die Banditenbanden kämpfen. <a href="http://int-ent.de/2015/07/gamescom-2015-countdown-1-mad-max/">Mad Max</a> erscheint am 1. September 2015 für Xbox One, PlayStation 4 und PC.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/8chgNF7jqwA" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Warner Bros./Avalanche Studios, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-24 18:22:32]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-warner-bros-</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-avalanche-studios</tag><tag>tag-mad-max</tag><tag>tag-release</tag></item><item><title><![CDATA[Final Fantasy XIV: Europäisches Datenzentrum ab Oktober]]></title><content><![CDATA[<em>Square Enix</em> hat den Release des <em>europäischen Datenzentrums</em> für <strong>Final Fantasy XIV: A Realm Reborn</strong> für Oktober 2015 bekanntgegeben.

Etwa ab Mitte Oktober 2015 werden die Server vorbereitet, um den Start des Datenzentrums zu optimieren. Entsprechend werden etwa drei bis fünf Tage lang die zu transferierenden Server in den Wartungsmodus geschaltet. Zur Folge habe die Umsetzung der Server in den europäischen Raum vor allem einen störungsfreieren Ablauf der Verbindung zu den Spielern. Gerade in Europa habe Square Enix bisher Probleme zu bevölkerungsdichten Servern die Verbindung optimal zu halten.

Angekündigt wurde das europäische Datenzentrum im Rahmen des Fan Festival in London letzten Jahres. Die Bekanntgabe erfolgte im Rahmen der Feier zum zweiten Geburtstag von FF XIV in einem Livestream von Produzenten Naoki Yoshida.

Weitere Informationen zum europäischen Datenzentrum und dem Verlauf des Weltentransfers will Square Enix in den kommenden Wochen <a href="http://eu.finalfantasyxiv.com/lodestone/">auf dem Lodestone von Final Fantasy XIV</a> veröffentlichen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/O7LiDzSBvaM" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Square Enix, Video: YouTube]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-25 20:20:27]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-square-enix</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-final-fantasy-xiv</tag><tag>tag-release</tag><tag>tag-wartung</tag></item><item><title><![CDATA[Dying Light: The Following – 15 Minutes of Gameplay]]></title><content><![CDATA[Techland veröffentlicht 15 Minuten Gameplay zur Dying Light Erweiterung The Following.

In einer Livestream Aufzeichnung geben Pawel Modlinski und Maciej Binkowski von Techland einen ersten Eindruck zum ländlichen Gebiet aus der Content-Erweiterung The Following. Selbige Gameplay Demo wurde auf der gamescom 2015 <a href="http://int-ent.de/2015/08/gamescom-2015-dying-ligth-the-following/" target="_blank">von uns getestet</a>. Nach über 15 Minuten Gameplay folgen weitere 10 Minuten Q&amp;A mit den beiden Moderatoren.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/FwNpilWUV3s" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Techland]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-25 20:47:03]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-media]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-techland</tag><tag>tag-media</tag><tag>tag-dying-light</tag><tag>tag-dying-light-the-following</tag></item><item><title><![CDATA[Diablo 3 Patch 2.3.0 ist live]]></title><content><![CDATA[Der Großpatch 2.3.0 ist heute für Diablo 3 live gegangen. Der Patch umfasst viele Anpassungen und neue Features wie die Ruinen von Sescheron und Kanais Würfel.

Kurz vor dem Season 4 start am 28. August kommen mit Patch 2.3.0 viele Änderungen zur Vorbereitung auf die die Season. Wir haben für euch die wichtigsten Infos zusammengefasst. Sämtliche Patchnotes könnt ihr im <a href="https://battle.net/d3/game/patch-notes/" target="_blank">battle.net</a> einsehen.
<h3>Die Ruinen von Sescheron</h3>
Sescheron war einst das Zentrum der Barbarenstämme. Nach der Belagerung des Dämons Baal und der folgenden Zerstörung des Weltensteins und des Areats bleiben nur noch Ruinen der Stadt. Mit dem Patch 2.3.0 wird das Gebiet die Ruinen von Sescheron geöffnet. Zusätzlich gibt es mit Zoltun Kull einen neuen Händler. Er gibt dem Spieler im Abenteuer den Auftrag ein mächtiges Artefakt aus den Ruinen zu bergen.

In den Ruinen begegnet der Spieler einigen neuen Gegnern und kann zudem neue Bücher zu der Geschichte der Barbaren und dem Untergang Sescherons finden.
<h3>Kanais Würfel</h3>
Das Artefakt, auf dass es Zoltun Kull abgesehen hat ist Kanais Würfel. Kanai war ein mächtiger Barbar, der beinahe den Titel des unsterblichen Königs erlangte. Der Würfel ermöglicht es dem Spieler insgesamt sieben verschiedene Rezepte auszuführen. Die Rezepte sind bei Zoltun Kull einsehbar.

<strong>Legendäre Eigenschaft extrahieren:</strong>

Durch das Zerstören eines Gegenstands kann die legendäre Eigenschaft extrahiert werden. Sobald die Eigenschaft extrahiert wurde, wird sie dem Katalog hinzugefügt und kann ausgerüstet werden. Der Spieler kann jerweils eine Waffe, eine Rüstungs- und eine Schmuckeigenschaft gleichzeitig ausrüsten.

<strong>Legendären Gegenstand umschmieden:</strong>

Der Spieler kann mit Kanais Würfel sämtliche Eigenschaften eines legendären Gegenstandes umwürfeln. Dabei kann der Gegenstand aber auch sein uralt Attribut verlieren.

<strong>Seltenen Gegenstand aufwerten:</strong>

Mit diesem Rezept kann der Spieler einen seltenen Gegenstand auf die legendäre Stufe anheben. Der Gegenstand wird als zufälliges legendäres Item der selben Itemart gewürfelt.

<strong>Setgegenstand umwandeln:</strong>

Mit Setgegenstand umwandeln kann man einen Setgegenstand in einen anderen Setgegenstand des selben Sets verwandeln.

<strong>Stufenanforderung entfernen:</strong>

Durch dieses Rezept kann man die Stufenanforderung eines beliebigen Gegenstandes entfernen, sodass es jeder Charakter nutzen kann.

<strong>Edelsteine umwandeln:</strong>

Kanais Würfel kann 9 Edelsteine einer beliebigen Farbe in eine andere Farbe umwandeln.

<strong>Handwerksmaterialien umwandeln:</strong>

Mit diesem Rezept kann der Spieler 100 normale, magische oder seltene Handwerksmaterialien in 100 nicht-legendäre Materialien eines anderen Typs umwandeln.
<h3>Saisonreise</h3>
Jeder Spieler spielt seine Saison anders. In dem neuen Tab Saisonreise in der Benuzteroberfläche kann man die Meilensteine des Spielers einsehen. Jeder Meilenstein eröffnet neue Porträtrahmen als Belohnung.
<h3>Allgemein</h3>
<ul>
	<li>neue Schwierigkeitsstufen Qual VII -X für neue Herausforderungen</li>
	<li>die bisherigen Edelsteine unter Stufe 61 werden in fünf Stufen zusammengefasst</li>
	<li>die benötigten EP für Paragonstufen ab 2500 wurden erhöht</li>
</ul>
<h3>Klassen &amp; Gegenstände</h3>
Viele Fertigkeiten und Gegenstände wurden in ihrem Effekt überarbeitet. Die Liste ist groß und von zu Klasse/Item ist die Wichtigkeit stark Spielerabhängig. Wer an den genauen Änderungen Interessiert ist, kann diese im <a href="https://battle.net/d3/game/patch-notes/" target="_blank">battle.net</a> einsehen.
<h3>Neue saisonale legendäre Gegenstände</h3>
Mit dem Patch wurden neue legendäre Gegenstände in das Spiel implementiert. Die Gegenstände werden jedoch zuerst ausschließlich in der Season zu finden sein und erst nach Ende der Season 4 im non-Season Spiel verfügbar sein. Zu den legendären Gegenständen gehört ein neuer Edelstein, sowie ein weiterer Gegenstand pro Klasse.
<h3>Abenteuermodus</h3>
<strong>Kopfgelder:</strong>

Statt den bisherigen zwei Bonusakten gibt es jetzt nur noch einen Akt mit Bonus. Durch das Abschließen aller Aufträge in diesem Akt erhält der Spieler eine Prämienwürfelchen. Dieser Würfel enthält aktspezifische Handwerksmaterialien. Der horadrische Würfel am Ende eines Aktes enthält zudem immer zwei garantierte legendäre Rezepte oder Setrezepte.

Blutsplitter sind nicht mehr über die einzelnen Aufgaben zu erhalten, sondern nur noch über die horadrischen Würfel am Ende aller Aktaufgaben.

<strong>Nephalemportale:</strong>

Das Nephalemportal braucht keine Schlüssel mehr. Entsprechend sind durch horadrische Würfel keine mehr zu finden. Das Reich der Prüfungen, mit welchem die Reise in das große Nephalemporal begonnen hatte wurde auch entfernt. Anstelle der verschiedenen Stufensteine gibt es nur noch einen großen Portalstein. Durch den Einsatz des großen Portalsteins kann der gewünschte Schwierigkeitsgrad über ein Dropdown-Menü gewählt werden. Die Maximalstufe der zur Verfügung stehenden Portale entspricht der höchsten abgeschlossenen Portalstufe oder eins höher.

Zum Abschließen eines Portals wird nun mehr Fortschritt gebraucht. Die Fortschrittskugeln, welche durch Elitegegner fallen gelassen werden bringen auch mehr Fortschritt. Durch den Wegfall der Schlüsselsteine wurde die Option zum Verbessern des Portalsteins entfernt. Zudem können die Edelsteine nur noch aufgewertet werden, wenn das Portal erfolgreich abgeschlossen wurde. Der Schaden von Monstern über Portalstufe 25 wurde reduziert und die Blutsplitter über der Portalstufe 42 wurden erhöht. Ab Portalstufe 50 gibt es garantierte legendäre Gegenstände.

Das Konzept der infernalen Maschinen wurde überarbeitet. Schlüsselhüter lassen nun infernale Maschinen anstelle der Portalschlüssel fallsen. Dafür wurden die Rezepte der infernalen Maschinen aus dem Spiel entfernt.
<h3>Handwerk</h3>
Die niedrigstufigen Handwerksmaterialien wurden aus dem Spiel entfernt und in hochstufige umgewandelt. Magische und seltene Rezepte können nicht mehr gefunden werden. Anstelle dieser Rezepte gibt es zufällige Gegenstände durch neue Rezepte. Im Handwerksmenü wurden neue Filteroptionen hinzugefügt, wodurch die Stufe und Klassenrelevanz der Gegenstände gefiltert werden kann.
<h3>Monster</h3>
Auch bei den Monstern wurden viele Effekte überarbeitet. Eine andere Änderung ist zudem, dass der Portalwächter Steinsänger aus dem Spiel entfernt wurde. Sämtliche Anpassungen für Monster können im <a href="https://battle.net/d3/game/patch-notes/" target="_blank">battle.net</a> nachgelesen werden.]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-26 21:41:44]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-diablo-3</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-blizzard</tag><tag>tag-diablo-3-reaper-of-souls</tag><tag>tag-patch-2-3-0</tag><tag>tag-season-4</tag></item><item><title><![CDATA[FIFA 16: Demo-Version ab Anfang September]]></title><content><![CDATA[<em>EA Sports</em> hat den Releasetermin für die Demo-Version zu <strong><a href="http://int-ent.de/2015/06/e3-2015-fifa-16/">FIFA 16</a></strong> bekanntgegeben.

Zwischen dem 8. und 10. September 2015 veröffentlicht der Entwickler die spielbare Demo für Xbox One, Xbox 360, PlayStation 4, PlayStation 3 und via Origin auf dem PC. Via EA Access auf der Xbox One können Spieler bereits eine Woche zuvor die Demo ausprobieren. Zwölf Mannschaften können in der Demo gespielt werden, darunter zwei Frauen-Nationalteams. FIFA 16 erscheint am 24. September 2015 für alle verfügbaren Plattformen.

Spielbare Teams sind mit der Demo FC Barcelona, Borussia Dortmund, Borussia Mönchengladbach, Chelsea FC, Inter Milan, Manchester City, Paris Saint-German, Real Madrid C.F., River Plate, Seattle Sounders sowie die Frauen-Nationalteams von Deutschland und den USA. Diese können im bekannten Anstoß-Modus gegeneinander antreten, um das Fußballspiel auszuprobieren. Darüber hinaus gibt es die Spielmodi FIFA Ultimate Team Draft und FIFA Trainer. Ebenfalls gibt es sechs neue Trainingsspiele innerhalb der Ladezeiten, die Spieler ausprobieren können. Ebenfalls Teil der Demo von FIFA 16 sind originale Bundesliga TV-Grafiken auf den aktuellen Konsolen und am PC, wenn Dortmund gegen Mönchengladbach im Borussia-Park antritt.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/fifa16-demo.jpg"><img class="alignnone size-full wp-image-8364" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/fifa16-demo.jpg" alt="fifa16-demo" /></a>

Artikelbild &amp; Screenshot: EA Sports

&nbsp;]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-27 09:39:23]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-news</tag><tag>tag-demo</tag><tag>tag-release</tag><tag>tag-ea-sports</tag><tag>tag-fifa-16</tag></item><item><title><![CDATA[Divinity: Original Sin 2 - Kickstarter gestartet]]></title><content><![CDATA[Der <em>Kickstarter</em> zu <strong><a href="http://int-ent.de/2015/08/larian-studios-divinity-original-sin-ii-angekuendigt/">Divinity: Original Sin 2</a></strong> von <em>Larian Studios</em> ist offiziell gestartet.

Das Rollenspiel mit dem rundenbasierten Kampfsystem ist seit gestern Abend offiziell <a href="https://www.kickstarter.com/projects/larianstudios/divinity-original-sin-2?ref=hero">auf Kickstarter gestartet</a>. Der Nachfolger des bereits erfolgreichen Divinity: Original Sin bringt neben einer neuen Storyline auch neue Features mit sich. Backer der Kickstarter-Kampagne von Larian Studios erhalten unterschiedliche Dankeschön-Angebote, wenn diese in das Spiel investieren. Als Beispiel dient die Möglichkeit an den Alpha- und Beta-Phasen des Spiels teilzunehmen. Sein Mindestziel von 500.000 US-Dollar hat das RPG bereits erreicht.

Mit Original Sin 2 können Spieler nicht nur kooperativ, sondern auch kompetitiv gegeneinander spielen. Mit bis zu vier Spielern ist die komplette Kampagne spielbar, in der die Spieler ohne Wartezeiten zwischen dem kooperativen Aspekten und dem Spieler gegen Spieler-Kampg wechseln können sollen.

Die Storyline soll zudem vom Spieler bestimmt sein, sodass Aktion und Handeln auch Folgen mit sich bringen werden. Jeder Charakter soll mit Divinity eine unterschiedliche Art und Weise des Spielens erleben. Folgen haben sollen auch die Eigenschaften des Charakters selbst. Rasse und Geburtsorte haben ebenfalls einen Effekt auf das Handeln der computergesteuerten Charaktere, die es dem Spieler umso weniger leicht im Leben machen, wenn sie jemanden verraten oder beschwindeln.

Die Kickstarter-Kampange zu Divinity: Original Sin 2 soll noch bis zum 30. September 2015 laufen. So lange haben Fans und Spieler die Möglichkeit in das Projekt zu investieren und Rewards zu bekommen. Zudem wird in den kommenden Monaten zum Prequel <a href="http://int-ent.de/2015/08/gamescom-2015-divinity-original-sin-enhanced-edition/">Divinity: Original Sin eine Enhanced Edition</a> sowohl für Xbox One, PlayStation 4 und PC erscheinen, in der nochmals Verbesserungen und Optimierungen sowie neue Features implementiert wurden.

[gallery ids="8368,8369,8370,8371,8372"]

&nbsp;

Artikelbild &amp; Screenshots: Larian Studios]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-27 10:27:50]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-featured]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-focus-home-interactive</tag><tag>tag-larian-studios</tag><tag>tag-featured</tag><tag>tag-divinity</tag><tag>tag-kickstarter</tag><tag>tag-original-sin-2</tag></item><item><title><![CDATA[Rise of the Tomb Raider: Collector's Edition vorgestellt]]></title><content><![CDATA[<em>Square Enix</em> und Crystal Dynamics haben den Umfang der <em>Collector's Edition</em> von <strong>Rise of the Tomb Raider</strong> bekanntgegeben.

Die Collector's Edition von Rise of the Tomb Raider erscheint exklusiv für die Xbox One am 13. November 2015. Diese steht ab sofort zur Vorbestellung im Square Enix Store und im Tomb Raider-Store bereit. Erscheinen wird Rise of the Tomb Raider jedoch auch für Xbox 360 am selbigen Tag.

Die Collector's Edition enthält neben dem Hauptspiel einige weitere Features. Es wird eine circa 30 Zentimeter große Statue von Lara Croft, eine Nachbildung von Laras Leder-Notizbuch und eine Halskette mit Jade-Anhänger enthalten sein. Zudem gibt es eine Metallhülle, in der das Spiel eingelegt werden kann. Zusammengepackt wird die Edition in eine Art Kiste, die aus dem Spiel nachempfunden ist.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/ROTTR_BeautyShot_v_FINAL_DE_1440582248.jpg"><img class="alignnone size-large wp-image-8376" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/ROTTR_BeautyShot_v_FINAL_DE_1440582248-1024x759.jpg" alt="ROTTR_BeautyShot_v_FINAL_DE_1440582248" /></a>

Artikelbild &amp; Beauty Shot: Square Enix/Crystal Dynamics]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-27 13:48:26]]></publishedAt><author><![CDATA[Chris]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-square-enix</tag><tag>tag-crystal-dynamics</tag><tag>tag-news</tag><tag>tag-collector-s-edition</tag><tag>tag-rise-of-the-tomb-raider</tag></item><item><title><![CDATA[Let's play Assassin's Creed - 49]]></title><content><![CDATA[Nach dem Tod des Templers Rogers machen wir uns auf die Suche nach dem Weisen Roberts und dem Templer Torres.

Der Weise Roberts hat uns mehr als nur einmal hintergangen. Erst ist er uns mehrfach entwischt, um dann kurzzeitig mit uns zu kooperieren, um uns dann letztendlich an ein Gefängnis zu verkaufen. Zudem ist er im Besitzt des Kristallschädels aus dem Observatorium.  Roberts versucht mit seinem Schiff zu fliehen, doch erwischen wir ihn nach einer kurzen Verfolgungsjagt.

Anschließend geht es nach Havana. Hier begann unsere Reise als Assassine Duncan Walpole, der die Bruderschaft verriet. Nun kommen wir zurück um den Templer Großmeister Torres zu erledigen. Mithilfe des Kristallschädels und dem Blut von Torres können wir ihn lokalisieren. Wir verfolgen einen seiner Wachleute bis zum Fort der Stadt wo wir Torres finden.

Wir erschießen ihn nur um zu bemerken, dass es sich bei der Person um einen Doppelgänger handelt. Das Blut wurde ausgetauscht und uns erwartet der Leibwächter von Torres. Nach einigen schweren Momenten töten wir die Leibwache und erfahren, dass sich Torres Richtung Observatorium aufgemacht hat.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/TiqXr8rk3QY" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-16 20:04:01]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-ubisoft</tag><tag>tag-assassin-s-creed</tag><tag>tag-let-s-play</tag><tag>tag-assassin-s-creed-iv-black-flag</tag></item><item><title><![CDATA[Let's play Assassin's Creed - 50]]></title><content><![CDATA[Uns fehlt nur noch der Großmeister der Templer Torres.

Torres ist von Havanna zum Observatorium geflohen. Wir segeln hinterher und finden die Insel im Chaos wieder. Seine Truppen haben die Einheimischen getötet oder gefangen genommen. Wir befreien einige von ihnen auf dem Weg. Torres scheint den Schutzmechanismus des Observatoriums ausgelöst zu haben, da überall Fallen aktiviert wurden.

Eine besonders biestige Falle verhindert einige Minuten unser Weiterkommen. Doch dann schaffen wir es an der Falle vorbei zu kommen und töten Torres. Zusammen mit Ah Tabai bringen wir den Kristalschädel wieder zurück an seinen Ursprungsort. Die Assassinen werden sich von nun an um den Schutz der Städte kümmern.

Dann wachen wir in der Neuzeit wieder auf. Vor uns hockt der IT Profi John und iniiziert uns eine Substanz. Er ist die Wiedergeburt von Aita, einem Wesen der ersten Zivilisation. Durch ein Experiment wurde er in die Lage versetzt immer und immer wiedergeboren zu werden. Eine dieser Wiedergeburten war der Weise Bartholomew Roberts, eine andere John. Er versucht uns umzubringen scheitert dabei aber und wird von den Sicherheitsleuten von Abstergo erschossen.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/ShzEaKZ58X4" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-21 20:31:42]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-let-s-play]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-ubisoft</tag><tag>tag-assassin-s-creed</tag><tag>tag-let-s-play</tag><tag>tag-assassin-s-creed-iv-black-flag</tag></item><item><title><![CDATA[CivCraft - Legends of Ellaria auf Kickstarter]]></title><content><![CDATA[Larcon Studio wirbt auf Kickstarter für ihr Spiel CivCraft. Das Spiel vereint First Person Gameplay mit Echtzeit Strategie Kämpfen.

Zu Beginn des Spiels, kann der Spieler zwischen den drei Klassen Krieger, Zauberer und Baumeister für seinen Charakter wählen. Nach dem erstellen des Charakters kann man entweder auf die Suche nach Quests gehen oder im strategischen Modus Armeen befehligen und Städte einnehmen. Zwischen Rollenspiel und RTS kann jederzeit gewechselt werden.

[caption id="attachment_8337" align="aligncenter" width="1024"]<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/CivCraft.jpg"><img class="wp-image-8337 size-large" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/CivCraft-1024x586.jpg" alt="CivCraft" width="1024" height="586" /></a> Mögliche Spielweisen von CivCraft[/caption]

Die CivCraft Kickstarter Kampagne läuft bis zum 13. September. Das erste Ziel der Kickstarter Kampagne mit 12.500 Dollar wurde bereits erreicht. Weiteres Geld ermöglicht es den Entwicklern dem Spiel weiter Features wie zum Beispiel Spionage, die Kontrolle von Belagerungswaffen oder verschiedene Zaubererklassen zu implementieren.

Für bereits fünf Doller kann man das Spiel unterstützen. <span style="line-height: 1.5;">Ab 20 Doller erhält man eine DRM-freie Version des Spiels. Zu den Belohnungen für Unterstützer zählt die Möglichkeit eigene Zauber, Waffen, Level, Quests oder Charakter für das Spiel zu kreieren oder die Nennung in den Credits.</span>

[caption id="attachment_8338" align="aligncenter" width="680"]<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/pricing.jpg"><img class="wp-image-8338 size-full" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/08/pricing.jpg" alt="civcraft price table" width="680" height="655" /></a> Preistabelle für Unterstützer und die enthaltenen Features.[/caption]

Alle Informationen zu Larkon Studio's Kickstarter Kampagne CivCraft findet ihr auf der <a href="https://www.kickstarter.com/projects/1281340200/civcraft-legends-of-ellariaa-sandbox-fpsrtsrpg-gam" target="_blank">Kampagnenseite</a>.]]></content><slideshow><![CDATA[]]></slideshow><published><![CDATA[1]]></published><publishedAt><![CDATA[2015-Aug-27 20:34:26]]></publishedAt><author><![CDATA[Lukas]]></author><related></related><relatedType></relatedType><category><![CDATA[category-news]]></category><event></event><thumbnail></thumbnail><tag>tag-larcon-studio</tag><tag>tag-civcraft-legends-of-ellaria</tag><tag>tag-news</tag></item></xml>
