<?xml version="1.0"?>
<xml><item><title><![CDATA[Impressum]]></title><content><![CDATA[<strong>Über int.ent news</strong>

int.ent news berichtet über Themen in der Videospielbranche. Zwischen News, Ankündigungen und auch Reviews habt ihr die Chance eure Neuigkeiten zur Branche erhalten. Der Fokus auf Video- und Computerspiele ist durch die zwei ehemaligen Websites von Chris Heinen und Lukas Kochniss geprägt. Der Leistungsumfang der beiden Redakteure wird auf das gemeinsame Projekt int.ent news gebündelt<span class="text_exposed_show">. Der Umfang des Webangebotes liegt derzeit bei reinem Blogging, aber auch Social Media-Möglichkeiten auf Facebook und Twitter, sodass ihr eure News jederzeit erhalten könnt. int.ent news ist seit Ende 2013 ein Projekt, um euch die News aus Gaming, Videospielbranche und auch Hardware zu liefern.
</span>

<strong>Über int.ent media</strong>

Hauptverantwortlich für die Inhalte auf int.ent news ist int.ent media, dessen Hobbyprojekte auf dieser Webseite publiziert werden.

Lukas Kochniss
Wilhelmstraße 7
53840 Troisdorf

Chris Heinen
Europaring 90
53757 Sankt Augustin

E-Mail: redaktion@int-ent.de

<strong>Die Redaktion im Überblick:</strong>

<hr />

[one_third]Chefredakteur, Programmierung:[/one_third][two_third_last]Lukas Kochniss[/two_third_last]
[one_third]Chefredakteur, Grafiken, Social Media:[/one_third][two_third_last]Chris Heinen[/two_third_last]

<hr />]]></content><published><![CDATA[1]]></published></item><item><title><![CDATA[int.ent.game]]></title><content><![CDATA[<div>[one_half][loop category=featured module=a][/one_half]</div>
[one_half_last][loop category=news module=a ][/one_half_last]

[one_half][loop category=media module=a][/one_half]

[one_half_last][loop category=reviews module=a ][/one_half_last]]]></content><published><![CDATA[1]]></published></item><item><title><![CDATA[Teilnahmebedingungen]]></title><content><![CDATA[<strong>§1 Veranstalter</strong>

Veranstalter dieses Gewinnspiels ist die Redaktion von int.ent news.

<strong>§2 Teilnahme am Gewinnspiel</strong>

2.1 Die Vergabe der Preise findet nur unter den Teilnehmern statt, die sämtliche für die Teilnahme an dem Gewinnspiel auszufüllenden Eingabefelder vollständig und richtig ausgefüllt haben.

2.2 Die Teilnahme ist kostenlos und unabhängig von dem Erwerb von Waren oder Dienstleistungen. Mit der Teilnahme an dem Gewinnspiel akzeptiert der Benutzer diese Teilnahmebedingungen.

2.3 Teilnahmeberechtigt sind Personen mit Wohnsitz in Deutschland, die bei der Teilnahme mindestens 18 Jahre alt sind. Teilnehmer des Gewinnspiels ist diejenige Person, der die eMail-Adresse gehört, die bei der Anmeldung zum Gewinnspiel angegeben worden ist.

2.4 Der Rechtsweg ist ausgeschlossen.

<strong>§3 Ausschluss vom Gewinnspiel</strong>

Es ist pro „Teilnehmer“ nur eine Teilnahme möglich. Eine regelwidrige oder wiederholte Teilnahme eines Teilnehmers an dem Gewinnspiel hat seinen Spielausschluss zur Folge. Die Entscheidungen der Redaktion von  int.ent news sind endgültig. Diesbezügliche Anfragen können nicht beantwortet werden.

<strong>§4 Abbruch des Gewinnspieles</strong>

4.1 Die Redaktion behält sich das Recht vor, das Gewinnspiel ganz oder zeitweise auszusetzen, wenn irgendwelche Schwierigkeiten auftreten, die die Integrität des Gewinnspiels gefährden. Dies gilt insbesondere, wenn die Verlosung nicht planmäßig ablaufen kann, so etwa beim Auftreten von Computerviren, bei Fehlern der Software und/oder Hardware und/oder aus anderen technischen und/oder rechtlichen Gründen. Dies gilt auch bei Manipulation oder Manipulationsversuchen, welche die Verwaltung, die Sicherheit, die Integrität und/oder reguläre und ordnungsgemäße Durchführung der Verlosung beeinflussen.

4.2 Die Redaktion von  int.ent news behält sich ferner das Recht vor, diese Teilnahmebedingungen auch unangekündigt zu ändern.

4.3 Jegliche Schadenersatzverpflichtung der Redaktion von  int.ent news und ihrer Organe, Angestellten und Erfüllungsgehilfen aus oder im Zusammenhang mit dem Gewinnspiel, gleich aus welchem Rechtsgrund, ist, soweit gesetzlich zulässig, auf Fälle von Vorsatz oder grober Fahrlässigkeit beschränkt.

<strong>$5 Verlosung und Gewinnbenachrichtigung
</strong>

5.1 Eine Barauszahlung der Sachwerte oder Tausch der Gewinne ist nicht möglich. Die Preise sind nicht übertragbar.

5.2 Es werden nur die im Gewinnspiel näher beschriebenen Preise vergeben.

5.3 Der Gewinner eines Preises wird zeitnah unter Verwendung der bei der Anmeldung gemachten weiteren Angaben benachrichtigt. Der Gewinner hat den Erhalt der Gewinnbenachrichtigung unverzüglich, spätestens jedoch nach 7 Tagen der Redaktion von  int.ent news gegenüber zu bestätigen. Meldet sich der Gewinner nicht nach Ablauf der Frist wird ein neuer Gewinner ermittelt.

<strong>§6 Datenverarbeitung</strong>

5.1 Die Redaktion von  int.ent news sammelt die Daten und speichert sie auf dem Server.

5.2 Die Redaktion von  int.ent news nutzt diese Daten, um mit Ihnen im Fall des Gewinns der verlosten Preise in Kontakt treten zu können.

<strong>§7 Datenlöschung</strong>

Die Redaktion von  int.ent news löscht die Daten, sobald das Gewinnspiel durchgeführt und durch Verlosung und Versendung der Gewinne beendet oder nach §4 abgebrochen wurde. Ihre Rechte nach §9 bleibt hiervon unberührt.

<strong>§8 Schutz der Privatsphäre</strong>

Die Redaktion von  int.ent news verpflichtet sich, die Privatsphäre der Teilnehmer zu schützen und versichert, die Daten im Einklang mit dem Bundesdatenschutzgesetz, dem Telemediengesetz sowie der Europäischen Datenschutzrichtlinie (95/46/EG) zu verarbeiten.

<strong>§9 Datenschutz</strong>

Die Teilnehmer können die von der Verarbeitung der Daten gegebenen Einwilligung jederzeit widerrufen. Ferner haben sie bezüglich der erhobenen Daten die durch das Bundesdatenschutzgesetz gewährleisteten Rechte auf Auskunft und Benachrichtigung.

Die genannten Rechte sind auszuüben durch eine Nachricht an redaktion@int-ent.de.

<strong>Teilnahmebedingung Stand 28.10.2014</strong>]]></content><published><![CDATA[1]]></published></item><item><title><![CDATA[int.ent.biz]]></title><content><![CDATA[<div>[one_half][loop category=biz-news module=a][/one_half]</div>
[one_half_last][loop category=events module=a ][/one_half_last]]]></content><published><![CDATA[1]]></published></item><item><title><![CDATA[Datenschutz]]></title><content><![CDATA[<h2>Haftungsausschluss:</h2>
<span style="font-weight: bold;">Haftung für Inhalte</span>

Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.

<span style="font-weight: bold;">Haftung für Links</span>

Unser Angebot enthält Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.

<span style="font-weight: bold;">Urheberrecht</span>

Die durch die Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielfältigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung außerhalb der Grenzen des Urheberrechtes bedürfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien dieser Seite sind nur für den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet. Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden, werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten wir um einen entsprechenden Hinweis. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Inhalte umgehend entfernen.

<span style="font-weight: bold;">Datenschutz</span>

Die Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben.

Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.

Der Nutzung von im Rahmen der Impressumspflicht veröffentlichten Kontaktdaten durch Dritte zur Übersendung von nicht ausdrücklich angeforderter Werbung und Informationsmaterialien wird hiermit ausdrücklich widersprochen. Die Betreiber der Seiten behalten sich ausdrücklich rechtliche Schritte im Falle der unverlangten Zusendung von Werbeinformationen, etwa durch Spam-Mails, vor.

<span style="font-weight: bold;">Datenschutzerklärung für die Nutzung von Facebook-Plugins (Like-Button)</span>

Auf unseren Seiten sind Plugins des sozialen Netzwerks Facebook, 1601 South California Avenue, Palo Alto, CA 94304, USA integriert. Die Facebook-Plugins erkennen Sie an dem Facebook-Logo oder dem “Like-Button” (“Gefällt mir”) auf unserer Seite. Eine Übersicht über die Facebook-Plugins finden Sie hier: <a style="color: #444444;" href="http://developers.facebook.com/docs/plugins/" target="_blank">http://developers.facebook.com/docs/plugins/</a>.

Wenn Sie unsere Seiten besuchen, wird über das Plugin eine direkte Verbindung zwischen Ihrem Browser und dem Facebook-Server hergestellt. Facebook erhält dadurch die Information, dass Sie mit Ihrer IP-Adresse unsere Seite besucht haben. Wenn Sie den Facebook “Like-Button” anklicken während Sie in Ihrem Facebook-Account eingeloggt sind, können Sie die Inhalte unserer Seiten auf Ihrem Facebook-Profil verlinken. Dadurch kann Facebook den Besuch unserer Seiten Ihrem Benutzerkonto zuordnen. Wir weisen darauf hin, dass wir als Anbieter der Seiten keine Kenntnis vom Inhalt der übermittelten Daten sowie deren Nutzung durch Facebook erhalten. Weitere Informationen hierzu finden Sie in der Datenschutzerklärung von facebook unter <a style="color: #444444;" href="http://de-de.facebook.com/policy.php" target="_blank">http://de-de.facebook.com/policy.php</a>

Wenn Sie nicht wünschen, dass Facebook den Besuch unserer Seiten Ihrem Facebook-Nutzerkonto zuordnen kann, loggen Sie sich bitte aus Ihrem Facebook-Benutzerkonto aus.

<span style="font-weight: bold;">Datenschutzerklärung für die Nutzung von Google Analytics</span>

Diese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. (“Google”). Google Analytics verwendet sog. “Cookies”, Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglichen. Die durch den Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website werden in der Regel an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Im Falle der Aktivierung der IP-Anonymisierung auf dieser Webseite wird Ihre IP-Adresse von Google jedoch innerhalb von Mitgliedstaaten der Europäischen Union oder in anderen Vertragsstaaten des Abkommens über den Europäischen Wirtschaftsraum zuvor gekürzt.

Nur in Ausnahmefällen wird die volle IP-Adresse an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gekürzt. Im Auftrag des Betreibers dieser Website wird Google diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports über die Websiteaktivitäten zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen gegenüber dem Websitebetreiber zu erbringen. Die im Rahmen von Google Analytics von Ihrem Browser übermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengeführt.

Sie können die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website vollumfänglich werden nutzen können. Sie können darüber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf Ihre Nutzung der Website bezogenen Daten (inkl. Ihrer IP-Adresse) an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem sie das unter dem folgenden Link verfügbare Browser-Plugin herunterladen und installieren:<a style="color: #444444;" href="http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de">http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de</a>.

<span style="font-weight: bold;">Datenschutzerklärung für die Nutzung von Twitter</span>

Auf unseren Seiten sind Funktionen des Dienstes Twitter eingebunden. Diese Funktionen werden angeboten durch die Twitter Inc., 795 Folsom St., Suite 600, San Francisco, CA 94107, USA. Durch das Benutzen von Twitter und der Funktion “Re-Tweet” werden die von Ihnen besuchten Webseiten mit Ihrem Twitter-Account verknüpft und anderen Nutzern bekannt gegeben. Dabei werden auch Daten an Twitter übertragen.

Wir weisen darauf hin, dass wir als Anbieter der Seiten keine Kenntnis vom Inhalt der übermittelten Daten sowie deren Nutzung durch Twitter erhalten. Weitere Informationen hierzu finden Sie in der Datenschutzerklärung von Twitter unter<a style="color: #444444;" href="http://twitter.com/privacy" target="_blank">http://twitter.com/privacy</a>.

Ihre Datenschutzeinstellungen bei Twitter können Sie in den Konto-Einstellungen unter <a style="color: #444444;" href="http://twitter.com/account/settings" target="_blank">http://twitter.com/account/settings</a>ändern.

<em>Quellverweis: <a style="color: #444444;" href="http://www.e-recht24.de/muster-disclaimer.htm" target="_blank">eRecht24 Disclaimer</a>, <a style="color: #444444;" href="http://www.e-recht24.de/artikel/datenschutz/6590-facebook-like-button-datenschutz-disclaimer.html" target="_blank">Facebook-Disclaimer von eRecht24</a>, Datenschutzerklärung Google Analytics,<a style="color: #444444;" href="http://twitter.com/privacy" target="_blank">Datenschutzerklärung für Twitter</a></em>]]></content><published><![CDATA[1]]></published></item><item><title><![CDATA[Geburtstagsgewinnspiel]]></title><content><![CDATA[]]></content><published><![CDATA[1]]></published></item><item><title><![CDATA[int.ent.play]]></title><content><![CDATA[[one_half][loop category=lets-play module=a][/one_half]

[one_half_last][loop category=guides module=a][/one_half_last]]]></content><published><![CDATA[1]]></published></item><item><title><![CDATA[Tekkit Tagebuch]]></title><content><![CDATA[Hier eine kurze Übersicht der bisherigen Einträge und die Fragestellung des Eintrags.
<h3><span style="color: #008000;"><a style="color: #008000;" href="http://int-ent.de/2014/02/tekkit-tagebuch-eintrag-0-vorbereitung/">Eintrag 0 - Vorbereitung</a></span></h3>
<a href="http://int-ent.de/2014/02/tekkit-tagebuch-eintrag-0-vorbereitung/"><img class="aligncenter wp-image-4680 size-full" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/02/javaw-2014-02-13-19-15-11-44.jpg" alt="javaw-2014-02-13-19-15-11-44" width="1920" height="1016" /></a>

Was ist Tekkit? Wie fange ich an? Worauf muss ich achten?
<h3><span style="color: #008000;"><a style="color: #008000;" href="http://int-ent.de/2014/03/tekkit-tagebuch-eintrag-1-generator-macerator-und-extractor/">Eintrag 1 – Generator, Macerator und Extractor</a></span></h3>
<a href="http://int-ent.de/2014/03/tekkit-tagebuch-eintrag-1-generator-macerator-und-extractor/"><img class="aligncenter wp-image-4760 size-full" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/03/javaw-2014-03-11-20-58-26-91.jpg" alt="javaw-2014-03-11-20-58-26-91" width="1920" height="1016" /></a>

Welche Maschine brauch ich für den Anfang?
<h3><span style="color: #008000;"><a style="color: #008000;" href="http://int-ent.de/2014/04/tekkit-tagebuch-eintrag-2-automatisches-abbauen/">Eintrag 2 – Automatisches Abbauen</a></span></h3>
<a href="http://int-ent.de/2014/04/tekkit-tagebuch-eintrag-2-automatisches-abbauen/"><img class="aligncenter wp-image-4832 size-full" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/04/javaw-2014-04-05-17-09-04-62.jpg" alt="javaw-2014-04-05-17-09-04-62" width="1920" height="1016" /></a>

Wie kann ich den Bergbau automatisieren?
<h3><span style="color: #008000;"><a style="color: #008000;" href="http://int-ent.de/2014/05/tekkit-tagebuch-eintrag-3-stein-reich/">Eintrag 3 – Stein reich</a></span></h3>
<a href="http://int-ent.de/2014/05/tekkit-tagebuch-eintrag-3-stein-reich/"><img class="aligncenter wp-image-4895 size-full" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/05/Tekkit-Tagebuch-Eintrag-03-02.jpg" alt="Tekkit-Tagebuch-Eintrag-03-02" width="1920" height="1016" /></a>

Wohin mit den ganzen Steinen?
<h3><span style="color: #008000;"><a style="color: #008000;" href="http://int-ent.de/2015/01/tekkit-tagebuch-eintrag-4-transportsysteme/">Eintrag 4 – Transportsysteme</a></span></h3>
<a href="http://int-ent.de/2015/01/tekkit-tagebuch-eintrag-4-transportsysteme/"><img class="aligncenter wp-image-6170 size-full" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/01/javaw-2015-01-23-21-24-13-26.jpg" alt="javaw 2015-01-23 21-24-13-26" width="1920" height="1016" /></a>

Wie transportiere ich Rohstoffe von A nach B?
<h3><a href="http://int-ent.de/2015/01/tekkit-tagebuch-eintrag-5-verbesserte-truhen/"><span style="color: #339966;">Tekkit Tagebuch Eintrag 5 – Verbesserte Truhen</span></a></h3>
<a href="http://int-ent.de/2015/01/tekkit-tagebuch-eintrag-5-verbesserte-truhen/"><img class="aligncenter wp-image-6222 size-full" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2015/01/javaw-2015-01-31-17-25-54-59.jpg" alt="javaw 2015-01-31 17-25-54-59" width="1920" height="1016" /></a>Wie kann ich die Kapazität meiner Holztruhen verbessern?

&nbsp;]]></content><published><![CDATA[1]]></published></item><item><title><![CDATA[Wir suchen weitere Redakteure]]></title><content><![CDATA[Wir suchen Leute, die gerne über die Neuigkeiten in der Gamingbranche schreiben wollen.

<strong>Was wir bieten:</strong>

Wir bieten mit int.ent news eine Plattform über die Neuigkeiten auf dem Spielemarkt. Zudem haben wir einen Informationspool aus vielen Presseverteiler samt Video und Bildmaterial über die entsprechenden Presseserver oder PR-Vertreter. Darüber hinaus bekommen wir Testspiele, welches wir im Rahmen einer Rezension zur Verfügung stellen.

<strong>Was dich erwartet:</strong>

Du fängst mit dem Schreiben von kleinen News zu aktuellen Themen an. Am Anfang werden die Nachrichten vor dem Veröffentlichen von uns gegengeprüft. Sobald du dich in den Ablauf eingearbeitet hast, kannst du selber Artikel veröffentlichen und auch Spiele testen und rezensieren. Wir versuchen auch Leute auf Messen wie die gamescom mitzunehmen, wobei diese Plätze natürlich begrenzt sind.

<strong>Was wir erwarten:</strong>

Wir setzen ein Mindestalter von 16 Jahren voraus und erwarten, dass du in regelmäßigen Abständen Artikel schreibst. Der Alltag besteht aus dem Verarbeiten von Pressemeldungen und dem Umsetzen eines entsprechenden Artikels - keine 1:1-Kopie, sondern anhand von journalistischen Grundlagen. Das Testen von Spielen ist zwar ein Bestandteil unseres Tagewerks, ist aber nur ein kleiner Teil der Arbeit.

Wenn du gerne Guides schreibst, eigene Spiele rezensieren möchtest oder eine andere gute Idee einbringen möchtest, werden wir dich dabei natürlich gerne unterstützen.

<strong>Du hast Interesse oder Fragen?</strong>

Du kannst es dir vorstellen bei uns zu mit zu machen oder hast Fragen? Dann schreib uns doch an <a href="https://h2365382.stratoserver.net:8443/smb/email-address/edit/id/35">mitstreiter@int-ent.de</a>.]]></content><published><![CDATA[1]]></published></item><item><title><![CDATA[The Witcher 3]]></title><content><![CDATA[<div>[one_half][loop category=media tags=the-witcher-3 module=a][/one_half]</div>
[one_half_last][loop category=news tags=the-witcher-3 module=a ][/one_half_last]

[one_half][loop category=lets-play tags=the-witcher-3 module=a][/one_half]

[one_half_last][loop category=guides tags=the-witcher-3 module=a][/one_half_last]

[one_half][loop category=featured tags=the-witcher-3 module=a][/one_half]

[one_half_last][loop category=biz-news tags=the-witcher-3 module=a ][/one_half_last]]]></content><published><![CDATA[1]]></published></item><item><title><![CDATA[E3 2015]]></title><content><![CDATA[<div>[one_half][loop category=featured tags=e3-2015 module=a][/one_half]</div>
[one_half_last][loop category=news tags=e3-2015 module=a ][/one_half_last]

[one_half][loop category=media tags=e3-2015 module=a][/one_half]]]></content><published><![CDATA[1]]></published></item><item><title><![CDATA[gamescom 2015]]></title><content><![CDATA[<div>[one_half][loop category=featured tags=gamescom-2015 module=a][/one_half]</div>
[one_half_last][loop category=news tags=gamescom-2015 module=a ][/one_half_last]

[one_half][loop category=media tags=gamescom-2015 module=a][/one_half]

[one_half_last][loop category=events tags=gamescom-2015 module=a ][/one_half_last]]]></content><published><![CDATA[1]]></published></item></xml>
