<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<!-- This is a WordPress eXtended RSS file generated by WordPress as an export of your site. -->
<!-- It contains information about your site's posts, pages, comments, categories, and other content. -->
<!-- You may use this file to transfer that content from one site to another. -->
<!-- This file is not intended to serve as a complete backup of your site. -->

<!-- To import this information into a WordPress site follow these steps: -->
<!-- 1. Log in to that site as an administrator. -->
<!-- 2. Go to Tools: Import in the WordPress admin panel. -->
<!-- 3. Install the "WordPress" importer from the list. -->
<!-- 4. Activate & Run Importer. -->
<!-- 5. Upload this file using the form provided on that page. -->
<!-- 6. You will first be asked to map the authors in this export file to users -->
<!--    on the site. For each author, you may choose to map to an -->
<!--    existing user on the site or to create a new user. -->
<!-- 7. WordPress will then import each of the posts, pages, comments, categories, etc. -->
<!--    contained in this file into your site. -->


<rss version="2.0"
	xmlns:excerpt="http://wordpress.org/export/1.2/excerpt/"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:wp="http://wordpress.org/export/1.2/"
>

<channel>
	<title>int.ent news</title>
	<link>http://int-ent.de</link>
	<description>int.ent news liefert euch tägliche Spielenews zu aktuellen Trends und Events. Wir schauen hinter die Kulissen der Branche und bringen euch die Infos.</description>
	<pubDate>Fri, 28 Aug 2015 14:01:42 +0000</pubDate>
	<language>de-DE</language>
	<wp:wxr_version>1.2</wp:wxr_version>
	<wp:base_site_url>http://int-ent.de</wp:base_site_url>
	<wp:base_blog_url>http://int-ent.de</wp:base_blog_url>

	<wp:author><wp:author_id>1</wp:author_id><wp:author_login>Lukas</wp:author_login><wp:author_email>lukas.kochniss@int-ent.de</wp:author_email><wp:author_display_name><![CDATA[Lukas]]></wp:author_display_name><wp:author_first_name><![CDATA[]]></wp:author_first_name><wp:author_last_name><![CDATA[]]></wp:author_last_name></wp:author>
	<wp:author><wp:author_id>2</wp:author_id><wp:author_login>Chris</wp:author_login><wp:author_email>chris.heinen@int-ent.de</wp:author_email><wp:author_display_name><![CDATA[Chris Heinen]]></wp:author_display_name><wp:author_first_name><![CDATA[Chris]]></wp:author_first_name><wp:author_last_name><![CDATA[Heinen]]></wp:author_last_name></wp:author>
	<wp:author><wp:author_id>3</wp:author_id><wp:author_login>Ehemalige</wp:author_login><wp:author_email></wp:author_email><wp:author_display_name><![CDATA[Ehemalige]]></wp:author_display_name><wp:author_first_name><![CDATA[]]></wp:author_first_name><wp:author_last_name><![CDATA[]]></wp:author_last_name></wp:author>


	

	<item>
		<title>PC selber zusammenbauen: Die CPU</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/pc-selber-zusammenbauen-die-cpu/</link>
		<pubDate>Mon, 01 Sep 2014 14:52:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Lukas]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3454</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Die CPU oder auch Prozessor genannt ist die zweite Komponente, die wir genauer betrachten. Bei der CPU sind Werte wie Anzahl der Kerne oder der Prozessortakt interessant.

<strong>Anzahl der Kerne</strong>

Am geläufigsten sind SingleCore, DualCore und QuadCore, also ein, zwei oder vier Kerne. Die Anzahl der Kerne sagt uns, wie viele Rechenoperationen simultan erledigt werden können. Selbst der schnellste SingleCore kann immer nur eine Operation gleichzeitig ausführen. MultiCore-Prozessoren können durch das Aufteilen der Operationen die Arbeit schneller erledigen.

Ein und die selbe Aufgabe bei einem SingleCore wird von einem DualCore nicht doppelt so schnell bearbeitet. Die Aufgabe muss erst einmal aufgeteilt und nach der Berechnung wieder zusammengeführt werden. Das ist zwar immer noch schneller als mit dem SingleCore, aber nicht doppelt so schnell.

Intel bietet zudem bei den teureren CPU-Modellen virtuelle Kerne an. So kann ein i7 mit vier virtuellen und vier echten Kernen arbeiten und damit acht Aufgaben simultan durchführen.

<strong>Prozessortakt</strong>

Der Prozessortakt indiziert, wie schnell die CPU arbeiten kann. Die CPU hat hierbei einen Grundtakt und einen Multiplikator. Der Wert, der sich daraus errechnet, wird auf der Verpackung angezeigt. Der Mehrheit der Prozessoren laufen mit einer Taktung zwischen 2.8 GHz und 3.8GHz. Ein GigaHertz (GHz) bedeutet, dass die CPU eine Milliarde Zyklen pro Sekunde durchläuft. Mit jedem dieser Zyklen lässt sich eine Aufgabe erledigen.

Den Takt der CPU kann man händisch erhöhen. Das nennt sich dann Overclocking. In der Regel wird der Multiplikator der CPU angehoben, um eine höhere Taktung zu erreichen. Das kann sehr schnell zum Ableben der CPU führen oder zumindest die Lebensdauer der CPU stark verkürzen. AMD bietet bei seinen Prozessoren eine Black Edition an. Diese Prozessoren sind dann auf Overclocking ausgelegt und können über die Software AMD Overdrive hochgesetzt werden. Overclocking bedeutet auf jeden Fall eine erhöhte Wärmeentwicklung. Aus meiner Erfahrung lohnt sich das Übertakten jedoch nicht, da das Risiko eines Ausfalls nicht in Relation zu der verbesserten Geschwindigkeit steht.

<strong>32bit und 64bit</strong>

Die bit-Zahl sagt aus, wie viele Bits durch den Prozessor adressiert werden können. Bei 32bit sind das 2 hoch 32 bit also 4.294.967.296 Bits beziehungsweise 4096MB. Dieser Adressraum entspricht dem maximalen Arbeitsspeicher, mit dem die CPU arbeiten kann. Hiervon wird ein reservierter Adressraum abgezogen, wie zum Beispiel von der Grafikkarte. Hat diese 1 GB Grafikspeicher können wir nur 3GB Adressraum auf der CPU frei benutzen.

Man kann grob sagen, dass ein 32bit System mit maximal 3GB RAM umgehen kann, während ein 64bit System 18.446.744.073.709.551.616 bit Adressraum beziehen kann. Da sind mehrere Petabyte (10 hoch 15) Arbeitsspeicher. Von solchen Größen sind wir heutzutage noch weit entfernt.

<strong>AMD und Intel</strong>

Die beiden bekanntesten Hersteller für Grafikkarten sind AMD und Intel. Welche CPU von welchem Hersteller nun optimal für den eigenen PC ist, ist schlichtweg Geschmackssache und ein endloser Glaubenskrieg. Ich kann dazu nur sagen, dass ich bisher durchgehend AMD hatte und damit zufrieden bin.

Wenn wir jetzt eine CPU mit unseren Wünschen gefunden haben, sollten wir noch auf den Sockel achten. Wird der Sockeltyp vom <a href="http://www.int-ent.de/2014/07/pc-selber-zusammenbauen-das-mainboard/">Mainboard</a> unterstützt?

<em>Nun haben wir ein Mainboard und eine CPU. Im nächsten Schritt schauen wir uns den RAM genauer an. Was bedeutet Flankengesteuert und worin unterscheiden sich DDR2 und DDR3?</em>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3454</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-01 16:52:50</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-01 14:52:50</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>pc-selber-zusammenbauen-die-cpu</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="category" nicename="guides"><![CDATA[Guides]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="hardware"><![CDATA[Hardware]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="pc"><![CDATA[PC]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="selber-bauen"><![CDATA[selber bauen]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5306]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Hardware, PC, selber bauen]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Die CPU oder auch Prozessor genannt ist die zweite Komponente, die wir genauer betrachten.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[PC selber zusammenbauen: Die CPU]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Review zu Risen 3: Titan Lords</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/review-zu-risen-3/</link>
		<pubDate>Mon, 01 Sep 2014 13:10:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Lukas]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3507</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Risen 3 versetzt den Spieler in eine dunkle Welt, in der die letzten überlebenden Menschen sich gegen Ungeheuer aus dem Schattenreich wehren müssen.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><strong><span class="CharAttribute0">Story</span></strong></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Der Held des Spiels ist der Bruder der aus Risen und Risen 2 bekannten Piratenbraut Patty Stahlbart. Zusammen mit Patty will der Held einen sagenumwogenen Schatz an der Krabbenküste finden. Doch in den Inselruinen ist kein großer Schatz zu finden. Patty drängt ihren Bruder immer tiefer in die Ruinen, bis sich vor ihnen eine Höhle auftut. Aus der Höhle springen hundeartige, schwarze Bestien. Nachdem die Bestien erschlagen sind, erkunden Patty und ihr Bruder die Höhle.
</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0"><a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/Risen3-2014-08-20-21-28-17-61.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5499" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/Risen3-2014-08-20-21-28-17-61-300x168.jpg" alt="Risen3-2014-08-20-21-28-17-61" /></a>Am Ende der Höhle finden sie einen Kristallbogen. Als der Held dem Kristallbogen zu Nahe kommt, erscheint ein Schattenlord und ergreift ihn. Er entreißt dem Helden seine Seele und lässt ihn zum Sterben zurück.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Patty beerdigt ihren Bruder und verlässt die Krabenküste, um sich an der Person zu rächen, die ihr die Schatzkarte für die Krabbenküste verkauft hat. Doch noch ist der Held nicht ganz tot. Der Voodoo-Pirat Bones erweckt den seelenlosen Körper wieder. Der Held ist geschwächt und kann sich nicht mehr an vieles erinnern. Bones ist ein gemeinsamer Freund von Admiral Alvarez, welcher Bones auftrug nach dem Helden zu suchen.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Um zu überleben, muss der Held nun seine Seele wiedererlangen. Bis er die Seele hat, braucht er einen starken Magier und die Herzen von Schattenlords, um seine Qualen zu lindern und seine alte Stärke zurück zu erlangen.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Bones empfielt dem Helden sich einer der drei Fraktionen anzuschließen, um wieder zur alten Stärke zu finden und Unterstützung im Kampf gegen die Schattenwesen zu erhalten.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><strong><span class="CharAttribute0">Der Held</span></strong></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0"><a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/Risen3-2014-08-20-21-29-49-15.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5500" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/Risen3-2014-08-20-21-29-49-15-300x168.jpg" alt="Risen3-2014-08-20-21-29-49-15" /></a>Nach dem Intro auf der Krabbeninsel beginnen wir unsere Reise als namenloser Held auf der Suche nach seiner Seele. Das Töten von Monstern und das Erledigen von Aufgaben gibt dem Spieler Ruhm. Mit diesem Ruhm kann er seine Attribute ausbauen. </span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Bei Ausbildern kann der Held abhängig von seinen Attributen neue Fertigkeiten erlernen, die seine Attribute weiter verbessern oder ihm aktive und passive Fähigkeiten geben. Eine aktive Fähigkeit ist beispielsweise die Waffenkonter. Lebensregeneration oder ein erhöhter kritischer Schaden sind dagegen passive Fähigkeiten.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><strong><span class="CharAttribute0">Die Welt</span></strong></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0"><a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/Risen3-2014-08-20-20-54-38-61.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5495" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/Risen3-2014-08-20-20-54-38-61-300x168.jpg" alt="Risen3-2014-08-20-20-54-38-61" /></a>Der Spieler hat direkt nach dem Tutorial die Möglichkeit einen Großteil der offenen Welt von Risen 3  zu bereisen. Die First Edition bietet zudem drei weitere Inseln zum Erkunden. Die einzelnen Inseln haben ein Thema, welches sich in der Vegetation und den anzutreffenden Wesen wiederspiegelt.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Der Spieler kann überall neue Aufgaben finden. Er kann beispielsweise durch einen Dialog mit einem NPC eine Aufgabe erhalten oder in einem Buch von einem einmaligen Gegenstand lesen. Einige Gebiete lohnen sich auch häufiger zu besuchen, da man beispielsweise durch neue Fähigkeiten an höher gelegene Orte gelangen kann oder sich die Fertigkeit Schlösser öffnen verbessert hat.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><strong><span class="CharAttribute0">Kämpfe</span></strong></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0"><a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/Risen3-2014-08-27-22-10-16-16.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5512" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/Risen3-2014-08-27-22-10-16-16-300x168.jpg" alt="Risen3-2014-08-27-22-10-16-16" /></a>Kämpfe gestalten sich am Anfang des Spiels sehr schwer, da die Kampfmechanik ungewohnt ist. Direktes Blocken hat am Anfang des Spiels keinen Sinn, da fast jeder Gegner mit zwei Schlägen durch den Block bricht und einen dann einen kritisch Treffer landet. Daher verbringt man Kämpfe in den ersten Spielstunden meist in einer Abfolge von Rollen.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Mit der Zeit erkennt man die Angriffsmuster der Geger und weiß, wann man angreifen kann und wann man ausweichen muss. Später im Spiel kann man auch effektiver blocken oder sogar einen Konter in den nahenden Angriff setzen. </span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Beim Erkunden kann der Held immer wieder auf schwere Einzelgegner oder zu große Gruppen stoßen, die er zum aktuellen Zeitpunkt noch nicht besiegen kann. Doch mit der Spielerfahrung werden die Kämpfe einfacher, da die Zahl der Angriffsmuster stark beschränkt ist.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Wenn der Spieler beispielsweise vier Höllenhunden begegnet, fallen diese dem Spieler auch in den Rücken. Schergen, welche das Fußvolk der Schattenlords bilden, stellen sich in der Regel lieber dem Einzelkampf und stehen sonst in der Gegend rum. Das nimmt die Herrausforderung aus den Kämpfen und sieht mehr nach einem Bug oder nicht beachteten Aspekt aus. Der Spieler soll zwar die Möglichkeit erhalten durch taktisches Vorgehen eine Gruppe von Gegnern einzeln aufzureiben, doch sollten die Feinde es ihm nicht zu leicht machen oder gar die Arbeit abnehmen.</span></p>
[gallery type="slideshow" ids="5513,5511,5509,5508,5507,5505,5504,5503,5502,5498,5496,5514"]
<p class="ParaAttribute0"></p>
<p class="ParaAttribute0"><strong><span class="CharAttribute0">Die Fraktionen</span></strong></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Der Held muss sich nicht direkt für eine Fraktion entscheiden. Er kann auch zuerst Aufgaben für die Fraktionen annehmen und sich so ein Bild vom Standpunkt der Fraktion machen. Jede Fraktion verfügt zudem über bevorzugte Kampfstile und eine bevorzugte Wirkungsweise der Magie.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Um in der Hauptaufgabe weiter vorranschreiten zu können muss man sich jedoch letztendlich für eine Fraktion entscheiden.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><strong><span class="CharAttribute0">Zusammenfassung</span></strong></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Mir hat Risen 3 etwas Anfangsschwierigkeiten besorgt. Ich war zuerst nicht sehr vom Kampfsystem angetan. Doch die Hauptstory zieht einen in den Bann und die Kampfmechanik ist mit der Zeit erlernbar und macht dann auch Spaß. Ich habe viele Stunden mit Nebenquests und Erkunden verbracht, bevor ich mich nach über neun Stunden für eine Fraktion entschieden habe, um den Hauptquest forführen zu können.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Nach bisher 14 Spielstunden bin ich noch nicht sehr weit in der Hauptaufgabe und habe von sieben Inseln nur eine zum Großteil erkundet. Ich verspreche mir von Risen 3 gut 50 Spielstunden, bevor der erste Charakter langweilig wird und man mit einer anderen Fraktion neu beginnen möchte. Nach einem etwas durchwachsenden Risen 2 ist das Spiel wirklich gut geworden.</span></p>
<p class="ParaAttribute0">Artikelbild &amp; Screenshots: Deep Silver</p>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3507</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-01 15:10:22</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-01 13:10:22</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>review-zu-risen-3</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="deep-silver"><![CDATA[Deep Silver]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="review"><![CDATA[Review]]></category>
		<category domain="category" nicename="reviews"><![CDATA[Reviews]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="risen-3"><![CDATA[Risen 3]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4705]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Risen 3, Deep Silver, Review, Titan Lords]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Risen 3 versetzt den Spieler in eine dunkle Welt, in der die letzten überlebenden Menschen sich gegen Ungeheuer aus dem Schattenreich wehren müssen.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Review zu Risen 3]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c1_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Welt]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c1_rating</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4.5]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c2_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Kampfsystem]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c2_rating</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c3_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Story]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c3_rating</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4.5]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c4_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Spielspaß]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c4_rating</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_final_score</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4.3]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_brief_summary</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Riesen Spaß]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_longer_summary</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Trotz Anfangsschwierigkeiten gewinnt man schnell viel Spaß an dem Spiel und kann gar nicht mehr aufhören. Das Entdecken und Lösen von Aufgaben lässt die Stunden nur so fliegen.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[b]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Borderlands The Pre-Sequel: Season Pass und DLC-Inhalte</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/borderlands-the-pre-sequel-season-pass-und-dlc-inhalte/</link>
		<pubDate>Mon, 01 Sep 2014 15:08:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3548</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Auf der <em>PAX</em> hat <em>2K Games</em> erste Details zum Season Pass und den kommenden, herunterladbaren Inhalten zu <strong>Borderlands: The Pre-Sequel</strong> enthüllt.

Spieler können sich beim Erwerb des Season Pass auf vier zusätzliche DLCs und einem passenden Season Pass freuen. Zudem wird es einen DLC als Vorbesteller-Boni für <a href="www.int-ent.de/2014/04/borderlands-das-pre-sequel-auf-dem-mond-von-pandora/">The Pre-Sequel</a> geben. Borderlands: The Pre-Sequel wird <a href="http://www.int-ent.de/2014/06/borderlands-the-pre-sequel-hat-ein-release-datum/">am 17. Oktober 2014 in Deutschland</a> für PC, Xbox 360 und PlayStation 3 erhältlich sein.

Die DLCs werden unter anderem neue Herausforderungen, Charaktere und Missionen beinhalten und im Folge des Release im Oktober erhältlich sein. Was genau 2K und Gearbox geplant haben, wird der Entwickler in den kommenden Wochen bekannt geben.

Die Pre-Order-Boni namens Shock Drop Slaughter Pit beinhaltet eine Herausforderung, in der Spieler gegen Scavs kämpfen können, die stärker sind als die bisher bekannten. Als Belohnung erhält der Spieler neben Erfahrungspunkten entsprechende Ausrüstungsgegenstände. Die Pre-Order-Boni soll jedoch auch später nach dem Release für Spieler kaufbar sein.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/a1m8qcmFZLw" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3548</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-01 17:08:25</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-01 15:08:25</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>borderlands-the-pre-sequel-season-pass-und-dlc-inhalte</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="2k-australia"><![CDATA[2K Australia]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="borderlands"><![CDATA[Borderlands]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="dlcs"><![CDATA[DLCs]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="pre-order"><![CDATA[Pre-Order]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="pre-sequel"><![CDATA[Pre-Sequel]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="season-pass"><![CDATA[Season Pass]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4823]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[2K Australia, Borderlands, Pre-Sequel, DLCs, Pre-Order, Season Pass]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Auf der PAX hat 2K Games erste Details zum Season Pass und den kommenden, herunterladbaren Inhalten zu Borderlands: The Pre-Sequel enthüllt.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Borderlands The Pre-Sequel: Season Pass und DLC-Inhalte]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Disney Infinity 2.0: Ninja Theory arbeitet gemeinsam mit Disney</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/disney-infinity-2-0-ninja-theory-arbeitet-gemeinsam-mit-disney/</link>
		<pubDate>Tue, 02 Sep 2014 09:58:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3552</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Auf der <em>PAX</em> in Seattle wurde bekannt, dass <em>Ninja Theory</em> mit <em>Disney Interactive</em> an <a href="http://www.int-ent.de/2014/05/disney-infinity-2-0-playset-mit-marvel-helden/"><strong>Disney Infinity 2.0: Marvel Super Heroes</strong></a> arbeitet.

Dies wurde seitens Disney auf der PAX bestätigt. Auf Twitter äußerte sich Ninja Theory ebenfalls auf das Kommentar von Disney Interactive. Ninja Theory arbeitet seit Februar an einigen Figuren-Animationen von Disney Infinity 2.0. Disney Infinity 2.0: Marvel Super Heroes soll am 18. September 2014 erscheinen.

Ninja Theory ist bekannt für die Entwicklung verschiedener Games, wie etwa DmC: Devil May Cry, Heavenly Sword und Enslaved: Odyssey to the West. Das Entwicklerstudio arbeitet an dem Kampfsystem in Disney Infinity 2.0, weswegen Disney Interactive das Team an Bord geholt habe. Unter anderem hat das Team hinter Ninja Theory die Bösewicht-Figuren Loki aus Thor, <a href="http://www.int-ent.de/2014/06/e3-2014-disney-infinity-2-0-playset-mit-spiderman-angekuendigt/">den Green Goblin aus Spider-Man</a> und <a href="www.int-ent.de/2014/07/disney-infinity-2-0-guardians-of-the-galaxy-mit-playset-dabei/">Ronan, der Ankläger aus Guardians of the Galaxy</a>. Auch an <a href="www.int-ent.de/2014/08/disney-infinity-2-0-aladdin-und-prinzessin-jasmin-fuer-toybox-verfuegbar/">Prinzessin Jasmin aus Aladdin</a> hat Ninja Theory entwickelt. Darüber hinaus arbeitet Ninja Theory auch an dem Spiel Hellblade, welches auf der gamescom 2014 angekündigt wurde.
<blockquote class="twitter-tweet" lang="de"><a href="https://twitter.com/demonbox">@demonbox</a> it's one of several projects that we're working on. <a href="https://twitter.com/hashtag/hellblade?src=hash">#hellblade</a> being the other announced one.

— NinjaTheory (@NinjaTheory) <a href="https://twitter.com/NinjaTheory/statuses/506101709639548928">31. August 2014</a><script src="//platform.twitter.com/widgets.js" async="" charset="utf-8"></script></blockquote>
Quelle: <a href="http://www.polygon.com/2014/8/31/6089529/heavenly-sword-studio-ninja-theory-is-working-on-disney-infinity-2-0">Polygon.com</a>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3552</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-02 11:58:04</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-02 09:58:04</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>disney-infinity-2-0-ninja-theory-arbeitet-gemeinsam-mit-disney</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="category" nicename="biz-news"><![CDATA[Biz News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="disney-infinity"><![CDATA[Disney Infinity]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="disney-interactive"><![CDATA[Disney Interactive]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="entwicklung"><![CDATA[Entwicklung]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="figuren"><![CDATA[Figuren]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="ninja-theory"><![CDATA[Ninja Theory]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4898]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Disney Infinity, Ninja Theory, Disney Interactive, Entwicklung, Figuren, ]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Auf der PAX in Seattle wurde bekannt, dass Ninja Theory mit Disney Interactive an Disney Infinity 2.0: Marvel Super Heroes arbeitet.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Disney Infinity 2.0: Ninja Theory arbeitet gemeinsam mit Disney]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Destiny: Details zu den Sechs-Spieler-Raids</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/destiny-details-zu-den-sechs-spieler-raids/</link>
		<pubDate>Wed, 03 Sep 2014 14:27:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3554</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Bungie</em> hat neue Informationen  zu den Sechs-Spieler-Raids in <strong>Destiny</strong> verraten.

Die Multiplayer-Raids, die man nur mit fünf seiner Freunde bestreiten kann, sollen laut Bungie kein einfaches Durchmarschieren sein. Dafür erwartet die Spieler einige exklusive Errungenschaften, die Bungie nun enthüllt hat. Neben zwei Raid-Schwierigkeitsgraden wird es nach erfolgreichem Abschließen des Raids auch Waffenverbesserungen geben.

Dieses Jahr hat Bungie bereits vier Sechs-Spieler-Teams eingeladen an zwei Tagen das Spiel auf normaler Schwierigkeit zu testen. Davon haben zwei es geschafft den Endboss zu sehen, während die anderen Teams noch lange zu kämpfen hatten. Eines der vier Teams hat den Raid sogar komplett geschafft, um die anderen Spielmodi zu testen.

Der Hard Mode in den Raids soll noch anspruchsvoller sein, als die normalen Modi der Dungeons. Dabei soll es schwieriger sein Gegner zu töten, da sie mehr Ausdauer und eine geringere Todesrate haben, als im normalen Modus. Sobald ihr den Raid jedoch an einer bestimmten Stelle verlasst, möchte Bungie den Spielern die Möglichkeit geben den Fortschritt für eine Woche zu behalten. Jeden Dienstag sollen die Server mit einem wöchentlichen Reset versehen werden. Sollten Spieler es schaffen den Raid zu bestehen, so erhalten sie eine legendäre Version ihres Waffentyps in Destiny. Dieser Waffentyp soll entsprechend an den Raid angepasst sein. Dennoch erhalten die Spieler diese Belohnungen nur einmalig.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3554</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-03 16:27:38</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-03 14:27:38</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>destiny-details-zu-den-sechs-spieler-raids</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="bungie"><![CDATA[Bungie]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="destiny"><![CDATA[Destiny]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="raids"><![CDATA[Raids]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="schwierigkeit"><![CDATA[Schwierigkeit]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="spieler"><![CDATA[Spieler]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5152]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny, Raids, Bungie, Schwierigkeit, Spieler, Hard More]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Bungie hat neue Informationen  zu den Sechs-Spieler-Raids in Destiny verraten.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny: Details zu den Sechs-Spieler-Raids]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Watch Dogs: Bad Blood-DLC vorgestellt</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/watch-dogs-bad-blood-dlc-vorgestellt/</link>
		<pubDate>Wed, 03 Sep 2014 16:18:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3556</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Ubisoft</em> hat heute einen neuen DLC für <strong>Watch Dogs</strong> namens <em>Bad Blood</em> vorgestellt.

Als nächster DLC des Season Pass von Watch Dogs erscheint Bad Blood Ende des Monats mit einer neuen Singleplayer-Kampagne. Außerdem gibt es Koop-Aufträge der sogenannten Straßenschläger. Entsprechend soll das Spielerlebnis um den neuen DLC erweitert werden und vorherige Spielaktionen auch innerhalb des DLCs möglich sein. Bad Blood soll ab dem 23. September 2014 für alle Season Pass-Besitzer zugänglich sein; einzeln ist das DLC ab dem 30. September 2014 erhältlich.

<img class="alignright size-medium wp-image-5521" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/WDBB_SC_Eugene_FINAL_sm-300x168.jpg" alt="WDBB_SC_Eugene_FINAL_sm" />In Watch Dogs Bad Blood schlüpft der Spieler in eine Singleplayer-Kampagne mit T-Bone als Hauptcharakter. Er selbst ist ein Hacker, der bereits aus der Watch Dogs-Hauptkampagne bekannt ist. Der Umfang des DLCs beträgt etwa zehn neue Missionen, die in Chicago verteilt spielbar sind. Anders ist T-Bone auch als Raymond Kenney bekannt und infiltriert in der neuen Kampagne Blume ein letztes Mal. Bevor er jedoch verschwinden kann, wird ein Anruf von Tobias Frewer getätigt, der nach Hilfe sucht. T-Bone und Tobias kennen sich aus Zeiten von Blumes ctOS-Prototypen.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/NEW_COOP_WDBB_sm.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5523" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/NEW_COOP_WDBB_sm-300x168.jpg" alt="NEW_COOP_WDBB_sm" /></a>Die Straßenschläger-Aufträge aus dem DLC sind neue Nebenmissionen in Watch Dogs. Diese bieten neue Herausforderungen, die man im Koop-Modus spielen kann. Dabei ist es unabhängig, ob man dies mit einem Freund spielt oder in einer öffentlichen Sitzung. Es soll erstmalig ermöglicht werden, dass man im virtuellen Chicago von Watch Dogs gemeinsam spielen kann, um gegen die kriminiellen Gruppierungen zu arbeiten. Entsprechend auf das DLC angepasst sind auch das Online-Hacking, die Online-Beschattung, sowie die ctOS-Companion App.

Außerdem erhalten Spieler durch Watch Dogs Bad Blood auch exklusive Waffen, Boni und Outfits, sowie den ferngesteuerten Wagen Eugene. Dieser ist eine neue Kreation von T-Bone und kann sowohl offensiv, als auch defensiv genutzt werden. (s. erstes Bild)

<iframe src="//www.youtube.com/embed/138H8se2wEQ" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3556</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-03 18:18:21</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-03 16:18:21</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>watch-dogs-bad-blood-dlc-vorgestellt</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="bad-blood"><![CDATA[Bad Blood]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="dlc"><![CDATA[DLC]]></category>
		<category domain="category" nicename="featured"><![CDATA[Featured]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="ubisoft"><![CDATA[Ubisoft]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="watch-dogs"><![CDATA[Watch Dogs]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5520]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Watch Dogs, Bad Blood, DLC, Ubisoft, T-Bone, Singleplayer, Kampagne, Koop]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Ubisoft hat heute einen neuen DLC für Watch Dogs namens Bad Blood vorgestellt.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Watch Dogs: Bad Blood-DLC vorgestellt]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Tears of Tiara II: Release auch in Europa</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/tears-of-tiara-ii-release-auch-in-europa/</link>
		<pubDate>Thu, 04 Sep 2014 08:01:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3564</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Der japanische Entwickler <em>Aquaplus</em> wird <strong>Tears of Tiara II: Heir of the Overlord</strong> auch in Europa veröffentlichen.

Das strategische Rollenspiel soll bereits am 7. November 2014 für PlayStation 3 verfügbar sein. Dazu hat der Entwickler Aquaplus passende Charakterinformationen und Screenshots veröffentlicht. Zudem haben Atlus und Aquaplus eine amerikanische Website eingerichtet, um das Spiel dem westlichen Publikum zu präsentieren.

In Tears of Tiara II: Heir of the Overlord schlüpft der Spieler in die Rolle von Hamil, einem letzten Überlebenden der königlichen Blutlinie von Hispania. Sein Vater wurde sieben Jahre zuvor getötet, weil er eine Rebellion aufgetragen kann. Hamil lebt seitdem unter der Aufsicht des Empires. Plötzlich jedoch taucht ihm ein Mädchen namens Tarte auf, eine selbsterklärte Göttin. Sie möchte Hamil dazu bringen gegen das Empire anzukämpfen, jedoch werden ihre Gebete durch Hamils Distanz zu ihr nicht erhört. Tarte wird jedoch vom Empire gefangen genommen, wodurch die Reise von Hamil beginnt.

[gallery type="slideshow" ids="5537,5535,5533,5532,5529"]

&nbsp;

In Süd- und Nordamerika wird es für Vorbesteller eine limitiertes Artbook Tears of Tiara II Visual Works geben. Dieses ist gefüllt mir 31 Seiten von Naru Furuderas Charakter- und Hintergrundzeichnungen aus dem Spiel. Ob es für die europäischen Vorbesteller ebenfalls ein Artbook geben wird, ist bisher nicht bekannt.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/tears-of-tiara-2-artbook-pre-order-intent-news.jpg.jpg"><img class="size-medium wp-image-5528 alignnone" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/tears-of-tiara-2-artbook-pre-order-intent-news.jpg-300x224.jpg" alt="tears-of-tiara-2-artbook-pre-order-intent-news.jpg" /></a>

Weitere Informationen zum Spiel befinden sich <a href="http://www.atlus.com/tears2/">auf der offiziellen Website von Tears of Tiara II.</a>

<iframe src="//www.youtube.com/embed/DgkRLTXfS7A" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild &amp; Bilder: Aquaplus]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3564</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-04 10:01:21</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-04 08:01:21</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>tears-of-tiara-ii-release-auch-in-europa</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="aquaplus"><![CDATA[Aquaplus]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="europa"><![CDATA[Europa]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="heir-of-the-overlord"><![CDATA[Heir of the Overlord]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="j-rpg"><![CDATA[J-RPG]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="release"><![CDATA[Release]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="tears-of-tiara-ii"><![CDATA[Tears of Tiara II]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5538]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Tears of Tiara II, Release, Europa, Heir of the Overlord, Aquaplus, J-RPG]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Der japanische Entwickler Aquaplus wird Tears of Tiara II: Heir of the Overlord auch in Europa veröffentlichen.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Tears of Tiara II: Release auch in Europa]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Book of Unwritten Tales 2: Early Access ist verfügbar</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/book-of-unwritten-tales-2-early-access-ist-verfuegbar/</link>
		<pubDate>Thu, 04 Sep 2014 16:42:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3590</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Nordic Games</em> und <em>King Art</em> haben angekündigt, dass das <em>Adventure</em> <strong>Book of Unwritten Tales 2</strong> ab sofort als Early Access-Version bei <em>Steam</em> verfügbar ist.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/bout2_wilbur_rat_camp-intent-news.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5527" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/bout2_wilbur_rat_camp-intent-news-300x168.jpg" alt="bout2_wilbur_rat_camp-intent-news" /></a>Seit heute ist der Nachfolger von <a href="http://store.steampowered.com/app/279940/">Book of Unwritten Tales bei Steam</a> verfügbar. Dabei steht dem Spieler das erste Kapitel von Book of Unwritten Tales für Windows, Mac und Linux zur Verfügung. Die Spieler schlüpfen bei Book of Unwritten Tales erneut in die Rolle von Wilbur, Nate, Prinzessin Ivo und Critter. Die kommenden Kapitel werden in einem Rhythmus von vier bis sechs Wochen erscheinen.

Im ersten Kapitel aus Book of Unwritten Tales 2 erfahren Spieler bereits mehr über eine Epidemie, die in die Welt von Aventásia eingedrungen ist. Diese pinkfarbene Epidemie breitet sich aus und verschlingt die Fantasy-Welten aus dem Adventure. Spieler können laut Jan Theysen, Creative Director von King Art, "um und bei 95% des ersten Kapitels in der Early Access-Version spielen." Einige Parts seien jedoch noch nicht vollständig in das Spiel implementiert, wie beispielsweise der orchestrale Soundtrack. Diese werden jedoch noch nachträglich zum Spielerlebnis nachgepatcht.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/bout2_mage_school_entrance-intent-news.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5526" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/bout2_mage_school_entrance-intent-news-300x168.jpg" alt="bout2_mage_school_entrance-intent-news" /></a>Alle, die bei Kickstarter das Projekt mit 25 US-Dollar oder mehr unterstützt haben, erhalten die Early Access-Version von Book of Unwritten Tales 2 kostenlos. Die finale Version des Spiels soll dann etwa im Januar 2015 sowohl als Handels- aber auch Online-Version verfügbar sein. Insgesamt umfasst das Spiel fünf Kapitel, die rund zwanzig Stunden Spielerlebnis mitbringen sollen.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/iqiiLYc0MiE" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild: Nordic Games, Video: YouTube]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3590</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-04 18:42:56</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-04 16:42:56</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>book-of-unwritten-tales-2-early-access-ist-verfuegbar</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="book-of-unwritten-tales-2"><![CDATA[Book of Unwritten Tales 2]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="early-access"><![CDATA[Early Access]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="king-art"><![CDATA[King Art]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="nordic-games"><![CDATA[Nordic Games]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="steam"><![CDATA[Steam]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5525]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Book of Unwritten Tales 2, Early Access, Steam, Nordic Games, King Art, Release]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Nordic Games und King Art haben angekündigt, dass das Adventure Book of Unwritten Tales 2 ab sofort als Early Access-Version bei Steam verfügbar ist.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Book of Unwritten Tales 2: Early Access ist verfügbar]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>gamescom 2014: Warhammer 40k Space Hulk Ascension</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/gamescom-2014-warhammer-40k-space-hulk-ascension/</link>
		<pubDate>Fri, 05 Sep 2014 16:05:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Lukas]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3599</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p class="ParaAttribute0"><em>Full Control</em> entwickelt einen neuen <strong>Space Hulk</strong> Ableger, der die Schwächen des ersten Teils ausmerzen soll.</p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">In Warhammer 40k Space Hulk Ascension durchsucht der Spieler mit einem Einsatzteam die sogenannten Space Hulk-Raumschiffe nach Technologien. Ein Space Hulk entsteht, wenn mehrere Schiffe im Warp-Raum aufeinander treffen. Sie verschmelzen zu einem gigantischen Metallstück – dem Space Hulk. In Space Hulks befinden sich Technologien, aber auch verrückte Überlebende der ehemaligen Besatzungen und Wesen aus den Warpstürmen.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0"><a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/SHA_Screenshot_UM_Squad.png"><img class="alignright size-medium wp-image-5548" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/SHA_Screenshot_UM_Squad-300x168.png" alt="SHA_Screenshot_UM_Squad" /></a>Der Spieler kann zwischen drei Fraktionen wählen. Jede Fraktion ist auf eine andere Weise effizient im Kampf gegen die Gefahren, die in den Space Hulks lauern, wobei jede Fraktion eine eigene Kampagne hat. Man kann jede Kampagne mit jeder Fraktion spielen. </span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Zu Beginn einer Mission kann der Spieler sein Team zusammenstellen. Gefällt dem Spieler die Zusammenstellung nicht, kann er in der nächsten Mission das Team anpassen.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Die Missionen in Warhammer 40k Space Hulk Ascension sind verzweigt. Nach der ersten Mission hat der Spieler beispielsweise die Möglichkeit eine von zwei möglichen Missionen anzunehmen. Sobald man sich für eine Mission entschieden hat, kann man nicht zurück. Die andere mögliche Mission verfällt und ist nur in einer neuen Kampagne spielbar. </span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0"><a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/SHA_Screenshot_UM_Dressup.png"><img class="alignright size-medium wp-image-5547" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/SHA_Screenshot_UM_Dressup-300x168.png" alt="SHA_Screenshot_UM_Dressup" /></a>Zwischen den festen Missionen verstecken sich auch zufällige Nebenmissionen. In diesen Nebenmissionen kann der Spieler Artefakte bergen oder in einen Hinterhalt geraten. Der Spieler muss damit abwägen, ob die Gefahren ein mögliches Artefakt wert sind.</span></p>
<p class="ParaAttribute0"><span class="CharAttribute0">Für Spieler, die Herausforderungen lieben, hat sich Full Control einen weiteren Schwierigkeitsgrad ausgedacht. Im Schwierigkeitsgrad Ironman stellt der Spieler zu Beginn der Kampagne ein Team zusammen und kann dieses während der gesamten Kampagne nicht mehr anpassen. Zusätzlich werden tote Teammitglieder nicht am Ende jeder Mission wiederbelebt. Damit soll es möglich sein direkt in der ersten Kampagne Game Over zu gehen.</span></p>
<p class="ParaAttribute0">Artikelbild &amp; Fotos: Full Control</p>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3599</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-05 18:05:39</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-05 16:05:39</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>gamescom-2014-warhammer-40k-space-hulk-ascension</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="full-control"><![CDATA[Full Control]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="space-hulk"><![CDATA[Space Hulk]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="warhammer-40k"><![CDATA[Warhammer 40k]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5550]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Warhammer 40k, Space Hulk, Full Control]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Full Control entwickelt einen neuen Space Hulk Ableger, der die Schwächen des ersten Teils ausmerzen soll.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[gamescom 2014: Warhammer 40k Space Hulk Ascension]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Assassin&#039;s Creed Rogue: Gameplay-Szenen aus der Arktis</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/assassins-creed-rogue-gameplay-szenen-aus-der-arktis/</link>
		<pubDate>Fri, 05 Sep 2014 13:21:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3606</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Ubisoft</em> hat einen neuen Gameplay-Trailer zu <strong>Assassin's Creed Rogue</strong> veröffentlicht.

In dem Trailer zeigt der Entwickler neue Eindrücke zu der Arktis-Welt aus Rogue und dessen Bewohnern. Der Trailer zeigt dabei Szenen mit dem arktischen Szenario und mit der deutschen Synchronstimme des ehemaligen Assassinen. Auch bekannte Charaktere aus den Assassin's Creed III und Assassin's Creed IV: Black Flag tauchen in dem Gameplay-Trailer auf. Als Hintergrundmusik läuft das Lied Birth von 30 Seconds to Mars. Assassin's Creed Rogue soll am 13. November 2014 für Xbox 360 und PlayStation 3 erscheinen.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/A5RW1lXloQw" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3606</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-05 15:21:05</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-05 13:21:05</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>assassins-creed-rogue-gameplay-szenen-aus-der-arktis</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="assassins-creed"><![CDATA[Assassin's Creed]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="gameplay"><![CDATA[Gameplay]]></category>
		<category domain="category" nicename="media"><![CDATA[Media]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="rogue"><![CDATA[Rogue]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="trailer"><![CDATA[Trailer]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="ubisoft"><![CDATA[Ubisoft]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5543]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Assassin's Creed, Rogue, Gameplay, Trailer, Ubisoft, 30 Seconds to Mars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Ubisoft hat einen neuen Gameplay-Trailer zu Assassin's Creed Rogue veröffentlicht.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Assassin's Creed Rogue: Gameplay-Szenen aus der Arktis]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>The Witcher Battle Arena: Closed Beta ist gestartet</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/the-witcher-battle-arena-closed-beta-ist-gestartet/</link>
		<pubDate>Fri, 05 Sep 2014 15:08:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3611</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>CD Projekt Red</em> gibt bekannt, dass die Closed Beta zum <em>MOBA</em> <strong>The Witcher Battle Arena</strong> gestartet ist.

Die Closed Beta für The Witcher Battle Arena ist seit heute für Android-Endgeräte verfügbar. Ausgewählte Spieler haben ab sofort Zugriff auf das MOBA im The Witcher-Universum. Einladungen werden laut CD Projekt Red dabei in Wellen an ausgewählte Spieler verschickt, die sich <a href="http://thewitcher.com/twba">auf der offiziellen Homepage</a> registriert haben. Das Spiel soll zudem auch noch für iOS- und Windows Phone-Endgeräte erscheinen.

The Witcher Battle Arena ist ein Massivly Online Battle Arena-Game (MOBA) für mobile Geräte. Das Spiel basiert auf dem The Witcher-Universum und dessen Charakteren. Bisher ist es möglich acht der bekannten Helden aus der The Witcher-Reihe auszuwählen. Dazu haben sie die Möglichkeit auf zwei Karten, die Nilfgaard Arena und Korath Desert, den Conquest-Modus auszuprobieren. Ziel der Closed Beta ist es das Gameplay auszubalancieren und potentielle Fehler zu fixen, die im Spiel auftreten können.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/bfCFUgWiuGc" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3611</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-05 17:08:10</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-05 15:08:10</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>the-witcher-battle-arena-closed-beta-ist-gestartet</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="android"><![CDATA[Android]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="battle-arena"><![CDATA[Battle Arena]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="closed-beta"><![CDATA[Closed Beta]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="ios"><![CDATA[iOS]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="moba"><![CDATA[MOBA]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="the-witcher"><![CDATA[the witcher]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="windows-phone"><![CDATA[Windows Phone]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5534]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[The Witcher, Battle Arena, Closed Beta, MOBA, Android, iOS, Windows Phone,]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[CD Projekt Red gibt bekannt, dass die Closed Beta zum MOBA The Witcher Battle Arena gestartet ist.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[The Witcher Battle Arena: Closed Beta ist gestartet]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Battlefield Hardline: Beta für PC und Konsolen bestätigt</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/battlefield-hardline-beta-fuer-pc-und-konsolen-bestaetigt/</link>
		<pubDate>Mon, 08 Sep 2014 11:35:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3615</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Für <em>Electronic Arts</em> <strong>Battlefield Hardline</strong> wird es vor Release eine Beta geben, die für alle Spieleplattformen spielbar sein wird.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/battlefield-Hardline_screenshot-01_intent-news.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5541" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/battlefield-Hardline_screenshot-01_intent-news-300x168.jpg" alt="battlefield-Hardline_screenshot-01_intent-news" /></a>Auf dem PC, der Xbox One, PlayStation 4, Xbox 360 und PlayStation 3 soll eine vorab zugängliche Beta zu Battlefield Hardline gestartet werden. Dies bestätigte Steve Papoutsis via Twitter in einem Q&amp;A mit den Spielern. Der Veröffentlichungszeitrahmen von Battlefield Hardline sei auf Frühjahr 2015 gelegt werden, weswegen es nicht unwahrscheinlich ist, dass die Beta bereits im Januar 2015 online gehen könnte.

Bei der Beta gehe der Entwickler aber bereits von einigen Einschränkungen aus. Dabei werde es zum Einen keinen Rückstoß beim Feuern geben, sodass das Fadenkreuz sich beim Schießen verzieht. Zum Anderen werde es aber auch nicht den Rush-Modus geben, der sei Battlefield: Bad Company immer in der Spielereihe genutzt wurde. Dennoch werde man laut Papoutsis auf sieben Modi in Battlefield Hardline stoßen.
<blockquote class="twitter-tweet" lang="de">.<a href="https://twitter.com/elcantinflas80">@elcantinflas80</a> <a href="https://twitter.com/Battlefield">@Battlefield</a> Beta coming to all platforms before launch.

— Steve Papoutsis (@leveluptime) <a href="https://twitter.com/leveluptime/status/507956701631229952">5. September 2014</a></blockquote>
<script src="//platform.twitter.com/widgets.js" async="" charset="utf-8"></script>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3615</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-08 13:35:27</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-08 11:35:27</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>battlefield-hardline-beta-fuer-pc-und-konsolen-bestaetigt</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="battlefield-hardline"><![CDATA[Battlefield Hardline]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="beta"><![CDATA[Beta]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="electronic-arts"><![CDATA[Electronic Arts]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5542]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Battlefield Hardline, Beta, PC, Konsole, Electronic Arts, ]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Für Electronic Arts Battlefield Hardline wird es vor Release eine Beta geben, die für alle Spieleplattformen spielbar sein wird.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Battlefield Hardline: Beta für PC und Konsolen bestätigt]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Assassin&#039;s Creed: Amerikanische Saga-Bundle angekündigt</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/assassins-creed-amerikanische-saga-bundle-angekuendigt/</link>
		<pubDate>Mon, 08 Sep 2014 16:21:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3619</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Ubisoft</em> hat soeben eine neue <strong>Assassin's Creed</strong>-Sammlung namens <strong>Geburt einer neuen Welt - Die Amerikanische Saga</strong> angekündigt.

Das Bundle, bestehend aus <em>Assassin's Creed III</em>, <em>Assassin's Creed: Liberation</em> und<em> Assassin's Creed IV: Black Flag</em> soll für Xbox 360, PlayStation 3 und PC erscheinen. Die drei Spiele werden im Umfang des Bundles bereits zum 2. Oktober 2014 erhältlich sein. Die Handlung dreht sich dabei rund um den amerikanischen Aufgang und der Kolonialisierung der europäischen Mächte auf dem westlichen Kontinent.

Der Spieler schlüpft in Assassin's Creed III in die Rolel des Assassinen Connor, dem Sohn vom Templer Haythem Kenway, in <a href="http://www.int-ent.de/2014/01/assassins-creed-liberation-hd/">Assassin's Creed: Liberation</a> (Hier zu unserem Test) in die Rolle von Aveline, die erste weibliche Assassinin in Louisiana und dem berüchtigten Piraten und Assassinen Edward Kenway aus Assassin's Creed IV: Black Flag.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/chlxG6lC7Gw" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3619</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-08 18:21:52</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-08 16:21:52</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>assassins-creed-amerikanische-saga-bundle-angekuendigt</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="amerika"><![CDATA[Amerika]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="assassins-creed"><![CDATA[Assassin's Creed]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="black-flag"><![CDATA[Black Flag]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="bundle"><![CDATA[Bundle]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="liberation"><![CDATA[Liberation]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="ubisoft"><![CDATA[Ubisoft]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5539]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Assassin's Creed, Bundle, Amerika, Black Flag, Liberation, Ubisoft]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Ubisoft hat soeben eine neue Assassin's Creed-Sammlung namens Geburt einer neuen Welt - Die Amerikanische Saga angekündigt.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Assassin's Creed: Amerikanische Saga-Bundle angekündigt]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Batman: Arkham Knight - Release-Termin und Collector&#039;s Editionen bekannt</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/batman-arkham-knight-release-termin-und-collectors-editionen-bekannt/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Sep 2014 07:26:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3622</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Warner Bros. Interactive</em> hat für <strong>Batman: Arkham Knight</strong> das Release-Datum und zwei Sammler-Editionen bekannt gegeben.

Das Action-Game soll am 2. Juni 2015 weltweit erscheinen.  Darüber hinaus soll Batman: Arkham Knight eine limitierte Edition und eine sogenannte Batmobil-Edition für PlayStation 4 und Xbox One bekommen. In Europa erhalten Spieler jedoch nur die limitierte Edition von Arkham Knight für den PC. Arkham Knight erzählt das Finale der Batman: Arkham-Trilogie von Rocksteady Studios.

In der Batman: Arkham Knight Limited Edition ist ein Custom Art Book mit 80 Seiten, das die Konzeptgrafiken des Videospiels zeigt. Das Spiel bekommt ein SteelBook, in der Samler ihr Spiel aufbewahren können und ein DC Comic zu Batman: Arkham Knight wird beiliegen. Außerdem gibt es eine Batman-Statue, die den dunklen Ritter zeigt. Als digitale Inhalten legt der Entwickler Charakter-Skin-Pakete aus den DC Comics dazu, die sogenannten neuen 52.

Statt der Batman-Statue in der Limited Edition erhalten Spieler der Batmobil-Edition eine Batmobil-Statue. Diese soll transformierbar sein und ist von TriForce entwickelt worden.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/zpCufnFqgko" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3622</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-09 09:26:08</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-09 07:26:08</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>batman-arkham-knight-release-termin-und-collectors-editionen-bekannt</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="arkham-knight"><![CDATA[Arkham Knight]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="batman"><![CDATA[Batman]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="collectors-edition"><![CDATA[Collector's Edition]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="release"><![CDATA[Release]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="warner-bros"><![CDATA[Warner Bros.]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5553]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Batman, Arkham Knight, Release, Collector's Edition, Warner Bros., Batmobil,]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Warner Bros. Interactive hat für Batman: Arkham Knight das Release-Datum und zwei Sammler-Editionen bekannt gegeben.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Batman: Arkham Knight - Release-Termin und Collector's Editionen bekannt]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Destiny: Day One-Patch im Detail betrachtet</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/destiny-day-one-patch-im-detail-betrachtet/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Sep 2014 09:44:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3626</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Bungie</em> hat die vollständigen Patchnotes für <strong>Destiny</strong>s Day One-Patch veröffentlicht.

Der Day One-Patch hebt somit das Spiel auf die Spielversion 1.0.1 an und wird einige Änderungen und Fixes im Gameplay mit sich bringen. Bevor man Destiny jedoch starten kann, muss der etwa 300 MegaByte große Patch erstmal heruntergeladen kann. Der Patch verändert vor allem einige Beta-Strukturen, die in der finalen Version noch enthalten sind und heben sie auf die Release-Version an.

In den Patchnotes werden unter anderem Handkanonen verändern, die nun einen zwanzig Prozent besseren Zoom haben als zuvor. Zudem hat der Entwickler verstärkten Schadensausteilung und Magazingrößen den Handkanonen gegeben. Im Gegenzug wurden Assault Rifles generft, dessen Schadensausteilung, Ausdauer und Stabilität reduziert wurden. Der Vehikelboss Spidertank wurde einfacher gemacht, gegen den bereits Beta-Spieler kämpfen konnte. Seine Ausdauer wurde um etwa 16 Prozent pro Fuß verringert.

Die vollständigen Patchnotes findet ihr <a href="http://www.bungie.net/en/News/News?aid=12125">in einer aktuellen News von Bungie (Seite muss erst auf Englisch umgestellt werden)</a>, oder auf<a href="http://www.eurogamer.net/articles/2014-09-09-bungie-details-destiny-1-0-1-patch"> Eurogamer.net</a>.

Solltet ihr noch nicht die Bonus-Keys eingelöst haben, für die man Ausrüstung und Embleme erhält, so könnt ihr <a href="www.int-ent.de/2013/12/destiny-trading-cards-codes-koennen-nun-eingeloest-werden/">hier </a>vorbei schauen.

&nbsp;]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3626</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-09 11:44:22</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-09 09:44:22</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>destiny-day-one-patch-im-detail-betrachtet</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="bungie"><![CDATA[Bungie]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="destiny"><![CDATA[Destiny]]></category>
		<category domain="category" nicename="featured"><![CDATA[Featured]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="patch"><![CDATA[Patch]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5152]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny, Patch, Patchnotes, Day One, Bungie, Spidertank]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Bungie hat die vollständigen Patchnotes für Destinys Day One-Patch veröffentlicht.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny: Day One-Patch im Detail betrachtet]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Guild Wars 2: Feature Pack-Update geht heute online</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/guild-wars-2-feature-pack-release-geht-heute-abend-online/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Sep 2014 13:54:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3628</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>NCSoft</em> und <em>ArenaNet</em> haben heute bekannt gegeben, dass das Feature Pack zu <strong>Guild Wars 2</strong> heute erscheinen wird.

Bereits während der gamescom 2014 haben wir uns einige Neuerungen des Feature-Release angeschaut, die vor allem das WvW und PvP betreffen. Heute soll das Feature Pack für Guild Wars 2 offiziell online gehen. Das Feature Pack beschränkt sich auf die Online-Inhalte des Spiels, die kostenlos aufgespielt werden. Dabei werden einige Verbesserungen eingeführt, die nicht unbedingt jedem Spieler gefallen.

ArenaNet möchte die Spielbalance anpassen, wobei Spieler einen spürbar leichteren Einstieg in das MMORPG erhalten sollen. Unter anderem werden aber auch neue Aktualisierungen der Garderobe, ein neuer Handelsposten, Erfolge für das Sammeln von Gegenständen und Updates für das World versus World vorgenommen. Für letzteres Thema und Änderungen am PvP hatten wir uns bereits <a href="www.int-ent.de/2014/08/gamescom-2014-guild-wars-2-feature-update-im-september/">auf der gamescom 2014</a> schlau gemacht gehabt und geben euch nochmal die Möglichkeit euch über die Neuerungen zu informieren. Wann das Feature Pack genau heute herunterladbar und spielbar sein wird, steht noch offen.

&nbsp;]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3628</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-09 15:54:10</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-09 13:54:10</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>guild-wars-2-feature-pack-release-geht-heute-abend-online</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="arenanet"><![CDATA[arenanet]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="feature-pack"><![CDATA[Feature Pack]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="guild-wars-2"><![CDATA[guild wars 2]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="ncsoft"><![CDATA[NCSoft]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="release"><![CDATA[Release]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5415]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Guild Wars 2, Feature Pack, Release, ArenaNet, NCSoft]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[NCSoft und ArenaNet haben heute bekannt gegeben, dass das Feature Pack zu Guild Wars 2 heute Abend erscheinen wird.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Guild Wars 2: Feature Pack-Release geht heute Abend online]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Xbox One: Microsoft bringt neue Snap- und Freunde-Funktionen</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/xbox-one-microsoft-bringt-neue-snap-und-freunde-funktionen/</link>
		<pubDate>Wed, 10 Sep 2014 09:13:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3636</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Microsoft</em> hat für Oktober 2014 ein weiteres Update für die Oberfläche der <strong>Xbox One</strong>-Systemsoftware geplant.

Insbesondere sollen in dem Update mehr Möglichkeiten für das Snap Center auf die Software gebracht werden. Das Snap-Feature soll dazu dienen einen Zugriff auf Social Media, die Uhrzeit oder den Batteriestatus zu haben. Diese sollen alle simultan während des Spielens verfügbar sein. Das Oktober-Update soll im Laufe des kommenden Monats verfügbar sein.

Die Verbesserungen an dem Snap Center sollen vor allem auf die Geschwindigkeit gelegt werden, sodass ein zügiger Zugang ermöglicht werden soll. Um auf das Snap Center als Xbox One-Nutzer zuzugreifen, reicht es den Xbox-Button auf dem Controller doppelt anzutippen. Direkt auf diesen Befehl öffnet sich das Snap Center. Besonders die Freunde- und Nachrichtenübersicht sollen während des Spielens ermöglicht werden. Es soll nicht mehr notwendig sein das Spiel zu verlassen, um mit anderen Freunden zu kommunizieren.

Die Oberfläche soll zudem aber auch noch weitere Apps integrieren, wie etwa Achievements und eine Freunde-Sektion. Spieler haben im Snap Modus Zugriff auf ihre Achievement-Liste. Diese Liste können Nutzer anhand von Freunden vergleichen, ob diese die jeweiligen Achievements bereits haben. Die Freunde-Sektion hingegen bietet die Möglichkeit nachzuschauen, was mit ihnen los ist. Dabei können Spieler einsehen, was sie derzeit spielen oder welche App sie geöffnet haben. Dazu gibt es eine Übersicht darüber, welches Spiel das am häufigsten gespielte Game ist, welches sie aktuell spielen. Auch ist es möglich die Gamerscore anhand eines Leaderboards anzuschauen und zu sehen, wer seine Gamerscore am stärksten verbessert hat innerhalb der letzte 30 Tage.

Auch in den Bereichen TV, Video und sonstige Apps hat Microsoft einige Änderungen vor, die man auf einer Liste von majornelson.com anschauen kann. Wie Snap aussehen wird, könnt ihr auch in dem bereitsgestellten Video nachschlagen:

<iframe src="//www.youtube.com/embed/rC7gUspzS9o" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Quelle: <a href="http://majornelson.com/2014/09/08/xbox-one-system-update-preview-improvements-snap-tv-experiences/">Major Nelson</a> (Englisch)]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3636</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-10 11:13:40</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-10 09:13:40</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>xbox-one-microsoft-bringt-neue-snap-und-freunde-funktionen</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="freunde"><![CDATA[Freunde]]></category>
		<category domain="category" nicename="hardware"><![CDATA[Hardware]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="microsoft"><![CDATA[Microsoft]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="oktober-2014"><![CDATA[Oktober 2014]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="snap"><![CDATA[Snap]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="systemsoftware"><![CDATA[Systemsoftware]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="update"><![CDATA[Update]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="xbox-one"><![CDATA[Xbox One]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4341]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Microsoft, Xbox One, Oktober 2014, Snap, Update, Freunde, Systemsoftware, ]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Microsoft hat für Oktober 2014 ein weiteres Update für die Oberfläche der Xbox One-Systemsoftware geplant.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Xbox One: Microsoft bringt neue Snap- und Freunde-Funktionen]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Mittelerde: Mordors Schatten - Behind the Scenes-Video mit Schauspieler Troy Baker und Nolan North</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/mittelerde-mordors-schatten-behind-the-scenes-video-mit-schauspieler-troy-baker-und-nolan-north/</link>
		<pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:46:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3638</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[In einem Behind the Scenes-Video zeigen die Schauspieler <em>Troy Baker</em> und <em>Nolan North</em> einige Eindrück zu <strong>Mittelerde: Mordors Schatten</strong>.

Beide Schauspieler sprechen in dem Video über ihre Erfahrungen mit der Entwicklung von Mittelerde: Mordors Schatten und dem Entwicklerstudio Monolith. Dabei sprechen sie über das Performance Capture ihrer beider Figuren in dem Videospiel. Darüber hinaus gibt es einige ungezeigte Eindrücke zu Mordors Schatten an sich. Mittelerde: Mordords Schatten soll am 2. Oktober 2014 für Xbox One, PlayStation 4 und PC erscheinen - für Xbox 360 und PlayStation 3 jedoch erst am 20. November 2014.

<strong>Bitte vor dem Anschauen beachten:</strong> Der Trailer ist noch nicht durch die FSK geprüft, weswegen der Trailer vorübergehend ab 18 Jahren freigegeben ist.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/zhh1ukSuOfU" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3638</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-10 16:46:45</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-10 14:46:45</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>mittelerde-mordors-schatten-behind-the-scenes-video-mit-schauspieler-troy-baker-und-nolan-north</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="behind-the-scenes"><![CDATA[Behind the Scenes]]></category>
		<category domain="category" nicename="media"><![CDATA[Media]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="monolith"><![CDATA[Monolith]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="mordors-schatten"><![CDATA[Mordors Schatten]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="video"><![CDATA[video]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4802]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Mordors Schatten, Monolith, Troy Baker, Nolan North, Behind the Scenes, Video]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[In einem Behind the Scenes-Video zeigen die Schauspieler Troy Baker und Nolan North einige Eindrück zu Mittelerde: Mordors Schatten.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Mittelerde: Mordors Schatten - Behind the Scenes-Video mit Schauspieler Troy Baker und Nolan North]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Destiny: Kostenlose Key-Codes einlösen (Guide)</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/destiny-kostenlose-key-codes-einloesen-guide/</link>
		<pubDate>Thu, 11 Sep 2014 07:37:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3640</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Bun</em>gie und <em>Activision</em> haben bereits auf der gamescom 2013, sowie der PAX 2013 einige <em>Trading Card-Codes</em> zu <strong>Destiny</strong> verteilt.

Wie die Key-Codes auf der Website von Bungie einzulösen und im Spiel dann auch verwendbar sind, wird in diesem Beitrag klar gemacht. Es macht dabei keinen Unterchied, ob man auf der PlayStation 3 oder 4, Xbox 360 oder Xbox One spielt, da Destiny nur mit einer Internetverbindung spielbar ist. Dazu kommt, dass die Key-Codes beliebig oft eingelöst werden können, sodass es hier nicht notwendig ist sie so schnell wie möglich abzugreifen, sondern einfach nur einzulösen.

<strong>Die Key-Codes auf der Website eingeben</strong>

Die <a href="http://www.int-ent.de/2013/12/destiny-trading-cards-codes-koennen-nun-eingeloest-werden/">bisher bekannten Promo-Codes</a> stehen in einem seperaten Beitrag, weswegen es hier nur die Anleitung zum Einlösen geben wird. Zuerst einmal benötigt man einen Bungie-Account, den man beim Einrichten von Destiny bereits haben sollte. Dabei loggt man sich bei bungie.net mit seinem Facebook-, PlayStation Network-, Xbox Live-, oder Google+-Account ein. Nach erfolgreichem Einloggen kann man <a href="http://www.bungie.net/de/User/coderedemption">in seinem Account unter Code einlösen oder direkt mit diesem Link </a>dann die entsprechenden Key-Codes eingeben. Welche Keys man bereits eingelöst hat, können Spieler unter ihrem Profil und dann unter Codes ansehen.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/bungie-net-codes-eingeloest-intent-news.jpg"><img class="size-medium wp-image-5564 alignright" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/bungie-net-codes-eingeloest-intent-news-300x142.jpg" alt="bungie-net-codes-eingeloest-intent-news" /></a> <a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/bungie-net-code-einloesen-intent-news.jpg"><img class="size-medium wp-image-5563 alignleft" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/bungie-net-code-einloesen-intent-news-300x142.jpg" alt="bungie-net-code-einloesen-intent-news" /></a>

&nbsp;

<strong>Die Gegenstände im Spiel einlösen</strong>

Um im Spiel auf die jeweiligen Gegenstände zugreifen zu können, sollten Spieler die erste Mission bereits gespielt haben und daraufhin jederzeit Zugriff auf den Turm haben. Im Turm können die Gegenstände dann bei unterschiedlichen Händlern abgeholt werden. Die Grimoire-Karten beispielsweise werden bei der Post abgeholt, die sich direkt links vom Ausgangsort befindet. Anders können die Abzeichen bei der Händlerin für Spezialaufträge abgeholt werden. Einige der Promo-Codes sind jedoch erst mit Stufe 20 nutzbar.

[gallery type="slideshow" ids="5163,5560,5561"]

&nbsp;

&nbsp;]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3640</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-11 09:37:50</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-11 07:37:50</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>destiny-kostenlose-key-codes-einloesen-guide</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="bungie"><![CDATA[Bungie]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="destiny"><![CDATA[Destiny]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="guide"><![CDATA[Guide]]></category>
		<category domain="category" nicename="guides"><![CDATA[Guides]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5559]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny, Keys, Codes, kostenlos, Trading Card, Einlösen, Guide, Bungie, bungie.net]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Bungie und Activision haben bereits auf der gamescom 2013, sowie der PAX 2013 einige Trading Card-Codes zu Destiny verteilt.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny: Kostenlose Key-Codes einlösen (Guide)]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Telltale Games: The Wolf Among Us und The Walking Dead kommen auf PS4 und Xbox One</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/telltale-games-the-wolf-among-us-und-the-walking-dead-kommen-auf-ps4-und-xbox-one/</link>
		<pubDate>Thu, 11 Sep 2014 14:43:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3662</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Telltale Games</em> hat angekündigt, dass seine beiden Adventures <strong>The Wolf Among Us</strong> und <strong>The Walking Dead</strong> für PlayStation 4 und Xbox One entwickelt werden.

Dies bestätigte der Entwickler auf Twitter in zwei Beiträgen. Es handelt sich bei der Portierung sowohl um die erste, als auch um die zweite Staffel von The Walking Dead. Diese solle bereits im Oktober 2014 für die beiden Konsolen erscheinen. The Wolf Among Us steht etwas später - im November - für Xbox One und PlayStation 4 zur Verfügung. Die Adventures werden sogar als Handelsversion kaufbar sein und nicht nur als digitaler Download. Entsprechende Box Arts sind bereits veröffentlicht.
<blockquote class="twitter-tweet" lang="de"><a href="https://twitter.com/hashtag/TheWalkingDead?src=hash">#TheWalkingDead</a> Season One &amp; Two coming to PS4 &amp; XB1 for the 1st time in October! Also retail on PS3, PSVita &amp; X360! <a href="http://t.co/dHbCwUDDDt">pic.twitter.com/dHbCwUDDDt</a>

— Telltale Games (@telltalegames) <a href="https://twitter.com/telltalegames/status/509877249676288000">11. September 2014</a></blockquote>
<blockquote class="twitter-tweet" lang="de">Critically-Acclaimed <a href="https://twitter.com/hashtag/TheWolfAmongUs?src=hash">#TheWolfAmongUs</a> arriving on PS4 &amp; XB1 in November! PS3, PSVita, and X360 also arriving in stores <a href="http://t.co/6p44VIuyyQ">pic.twitter.com/6p44VIuyyQ</a>

— Telltale Games (@telltalegames) <a href="https://twitter.com/telltalegames/status/509880055158161409">11. September 2014</a></blockquote>
<script src="//platform.twitter.com/widgets.js" async="" charset="utf-8"></script>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3662</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-11 16:43:17</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-11 14:43:17</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>telltale-games-the-wolf-among-us-und-the-walking-dead-kommen-auf-ps4-und-xbox-one</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="adventure"><![CDATA[Adventure]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="telltale-games"><![CDATA[Telltale Games]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="the-walking-dead"><![CDATA[The Walking Dead]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="the-wolf-among-us"><![CDATA[The Wolf Among Us]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4579]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Telltale Games, The Wolf Among Us, The Walking Dead, PlayStation 4, Xbox One, Adventure, Portierung]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Telltale Games hat angekündigt, dass seine beiden Adventures The Wolf Among Us und The Walking Dead für PlayStation 4 und Xbox One entwickelt werden.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Telltale Games: The Wolf Among Us und The Walking Dead kommen auf PS4 und Xbox One]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Dying Light: Erscheint bereits Anfang 2015</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/dying-light-erscheint-bereits-anfang-2015/</link>
		<pubDate>Fri, 12 Sep 2014 08:17:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3665</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Techland</em> hat das offizielle Release-Datum vom Zombie-Survival-Game <strong>Dying Light</strong> bekannt gegeben.

Dying Light soll demnach bereits am 30. Januar 2015 in Europa in Asien im Handel erhältlich sein und drei Tage zuvor auf dem amerikanischen Kontinent. Dies bestätigte Techland gestern Abend in einer Pressemitteilung. Zusätzlich gibt der Entwickler die Vorbesteller-Inhalte bekannt. Dying Light erscheint für Xbox One, Xbox 360, PlayStation 3 und 4 und den PC.

Der Vorbesteller-Inhalt ist ein DLC namens Be the Zombie. Wie der Name bereits verrät, schlüpfen Spieler in die Rolle eines Zombies. Als Night Hunter gilt es gegen andere Spieler zu kämpfen, wo ihm übernatürliche Kräfte zur Seite stehen. Die Aufgabe des Night Hunters ist es entsprechend die menschlichen Überlebenden zu töten. Er selbst hat wendige, schnelle und gefährliche Fertigkeiten zur Seite, auf den die Spieler ein besonderes Auge werfen müssen, um ihr Ziel zu erreichen.

Einige erste Impressionen vom Gameplay könnt ihr <a href="www.int-ent.de/2014/08/gamescom-2014-dying-lights-kooperatives-hands-on/">in unserem Hands-On auf der gamescom 2014</a> nachlesen.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/3BOa0yAycjk" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3665</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-12 10:17:27</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-12 08:17:27</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>dying-light-erscheint-bereits-anfang-2015</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="dying-light"><![CDATA[Dying Light]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="release"><![CDATA[Release]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="survival"><![CDATA[Survival]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="techland"><![CDATA[Techland]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5567]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Dying Light, Release, Zombie, Survival, Techland, Januar 2015, DLC, Vorbestellung,]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Techland hat das offizielle Release-Datum vom Zombie-Survival-Game Dying Light bekannt gegeben.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Dying Light: Erscheint bereits Anfang 2015]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Disney Infinity 2.0: Guardians of the Galaxy- und Avengers-Zuwachs</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/disney-infinity-2-0-guardians-of-the-galaxy-und-avengers-zuwachs/</link>
		<pubDate>Mon, 15 Sep 2014 10:31:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3675</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Disney Interactive</em> hat für <strong>Disney Infinity 2.0: Marvel Super Heroes</strong> zwei neue Helden aus dem Marvel-Universum angekündigt.

Sowohl Yondu aus Guardians of the Galaxy, wie auch Falcon aus Captain America werden Teil von Disney Infinty 2.0 werden. Beide Charaktere werden in dem entsprechenden Playset auch spielbar sein und können mit den bereits angekündigten <a href="www.int-ent.de/2014/07/disney-infinity-2-0-guardians-of-the-galaxy-mit-playset-dabei/">Guardians of the Galaxy-</a>, beziehungsweise dem <a href="http://www.int-ent.de/2014/05/disney-infinity-2-0-playset-mit-marvel-helden/">The Avengers</a>-Charakteren gemeinsam kämpfen. Beide Figuren werden erst 2015 veröffentlicht, wohingegen Disney Infinity 2.0 bereits am 18. September 2014 erscheinen wird.

[gallery type="slideshow" ids="5571,5572,5573,5574"]

&nbsp;

Yondu ist in Guardians of the Galaxy der Anführer einer sogenannten Gesetzlosenbande namens Ravager, der Peter Quill, auch weniger bekannt als Starlord, von der Erde entführt hat. Seine Kampfkünste beziehen sich auf seine Pfeilwaffe, die auch aus dem Film bekannt ist. Dazu erhält Yondu auch eine Bonusmünze namens Marvel Bündnis: Yondu. Sobald diese Münze auf die Disney Infinity Base platziert wurde, kann Yondu auch als Verbündeter im Kampf um die Feinde beistehen.

Falcon ist der Spitzname des Veteranen Sam Wilson, der Captain Americas Verbündeter ist. Er selbst spielt dabei einen Teil des The Avengers-Playsets. Als Ausrüstung führt er ein EXO-7 Wingpack und Hardlight-Federn, um die Gegner aus der Luft zu eliminieren. Falcons Flügel werden ebenfalls eine Bonusmünze in Disney Infinity sein, die andere Charaktere in der Toybox nutzen können, um zu fliegen.

&nbsp;]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3675</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-15 12:31:31</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-15 10:31:31</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>disney-infinity-2-0-guardians-of-the-galaxy-und-avengers-zuwachs</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="disney-infinity-2-0"><![CDATA[Disney Infinity 2.0]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="figuren"><![CDATA[Figuren]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="guardians-of-the-galaxy"><![CDATA[Guardians of the Galaxy]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="the-avengers"><![CDATA[The Avengers]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4898]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Disney Infinity 2.0, Guardians of the Galaxy, Yondu, Avengers, Falcon, Figuren, Disney Interactive]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Disney Interactive hat für Disney Infinity 2.0: Marvel Super Heroes zwei neue Helden aus dem Marvel-Universum angekündigt.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Disney Infinity 2.0: Guardians of the Galaxy- und Avengers-Zuwachs]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Review zu Destiny</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/review-zu-destiny/</link>
		<pubDate>Mon, 15 Sep 2014 14:17:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3690</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[In <strong>Destiny</strong> schlüpfen Spieler in die Rolle eines Hüters, der als letzter Überlebender der Menschheit das Sonnensystem vor den Feinden der Erde beschützen soll. Es gilt es nicht nur alles alleine zu bestreiten, sondern vor allem öffentlich miteinander und auch gegeneinander zu spielen. Dabei hat Bungie seine bekannten Shooter-Elemente in eine Onlinewelt integriert, die von Höhen und Tiefen geprägt ist. Es gibt einige Dinge, die zum Start des SciFi-Shooters richtig gemacht werden und einige, die noch weiterentwickelt werden sollten.

<strong>Die Ruinen des Sonnensystems</strong>

Die Geschichte von Destiny spielt in unserem Sonnensystem in ferner Zukunft. Nach dem sogenannten Goldenen Zeitalter, wo die Ankunft des Reisenden die anderen Planeten mit Atmosphären, Wetterbedingungen und erdenähnlichen Überlebensmöglichkeiten bot. Die Erde selbst jedoch wurde zum Schauplatz des Feindes des Reisenden und hätte die Menschheit fast aussterben lassen.

Der Reisende ist ein riesiges, rundes Konstrukt, welches nachwievor über der Erde schwebt. Auf dem Reisenden erschufen die Rassen namens Menschen, Exos und Erwachten eine Stadt. Diese ist bis heute noch vorhanden und dient als Handelsposten und sichere Zone. Von hier aus werden aber auch Schlachten geschlagen, um die Erde und das restliche Sonnensystem vor seinen Feinden zu retten.

Tiefer in die Geschichte steigt man durch das Erledigen der Missionen und Aufgaben ein, in der vieles noch näher erläutert wird. Zusätzlich gilt es sogenannte Grimoire-Karten zu sammeln, die man beispielsweise beim Erledigen von Feinden, Sammeln von Gegenständen oder Töten von Bossgegnern erhält. Durch die Kombination aus den Grimoire-Karten und der Storyline soll daraufhin die fortlaufende Geschichte von Destiny erzählt werden.

Mit der Story an sich wird man jedoch nicht richtig warm, auch wenn sie mit Top-Besetzung, guter Synchronisation und einer gewissen Tiefe bestückt ist. Bisher hat Destiny vier Gebiete freigeschaltet: Erde, Mond, Venus und Mars. Weitere sollten aber wohl im Laufe der Zeit noch nachgereicht werden.

[gallery type="slideshow" ids="5578,5583"]

&nbsp;

<strong>Quests, Leveln und Charakterwahl</strong>

Vor Start von Destiny sollen sich Spieler einen Charakter aussuchen. Die Wahl liegt dabei zwischen dem magischen Warlock, dem scharfsinnigen Hunter oder dem standhaften Titan. Spielerisch machen alle drei Klassen jedoch kaum Unterschiede. Erst im PvP-System wird deutlich, welche Unterschiede ein Warlock gegenüber einem Titan hat, wo es definitive Probleme noch beim Balancing gibt. Bei der Charaktererstellung gibt es äußerliche Veränderungen, die der Spieler machen kann. Dabei unterscheidet Bungie zwischen dem Geschlecht, der Rasse und verschiedenen Anpassungsmöglichkeiten.

Das Levelcap von Destiny liegt bei Stufe 20. Sobald Spieler diese Stufe erreicht haben, können sie durch entsprechende Licht-Ausrüstungsgegenstände weitere Stufen aufsteigen, jedoch nicht mehr durchs reine Aufgabenlösen oder Missionen absolvieren. Dieses Levelcap ist allerdings auch schnell erreicht, indem man strikt durch die Storyline marschiert und nebenbei einige Erforschungsgebiete aufdeckt. Das Spiel ist somit definitiv einsteigerfreundlich, bietet aber auch gekonnten Spieler eine Abwechslung. Diese Abwechslung fällt aber schwerer ins Gewicht, wenn man einfach nur normale Missionen neben der Storyline macht. Diese werden sich nämlich von typischen MMO-Quests nicht wirklich unterscheiden, bis auf wenige Event-Ausnahmen, die an bestimmten Punkten auf der jeweiligen Spielszenerie auftauchen.

[gallery type="slideshow" ids="5582,5584,5581,5579"]

&nbsp;

<strong>Endgame-Content</strong>

Sobald Spieler die Stufe 20 erreicht haben, gibt es verschiedene Dinge, die man noch tun kann und davon nicht gerade wenige. Neben der Möglichkeit sich dem PvP zu widmen, kann man Rüstungen sammeln, Strikes erledigen und sich weiter ausrüsten. Wie bereits erwähnt, gibt es eine Licht-Rüstung, die man sich durch die Strikes verdienen kann. Diese sind mit bis zu fünf Freunden in der PSN- oder Xbox-Liste zu erledigen und bieten kaum Abwechslung zum sonstigen Erforschen und Erkunden der Planetenwelten. Dabei gilt es zumeist einen Bossgegner zu besiegen, der etliche Gegnerwellen bei sich hat und einen enormen Haushalt an Lebenspunkten.

Die Gegnertypen sind dabei jedoch relativ clever und intelligent gestaltet, sodass sie auch öftermals ein Schild benutzen, in Deckung gehen oder versuchen sich unsichtbar auf einen zuzubewegen. Nichtsdestotrotz machen Gegner aber aus der Entfernung nicht viel, wenn man sie mit einem Scharfschützengewehr abschießen sollte. Diese lassen den Schuss einfach blindlings liegen und gehen ihren üblichen Geschäften nach.

<strong>Technisch sehr anspruchsvoll</strong>

Die Shooter-Elemente, die Bungie mit seiner Engine eingebaut hat, sind hervorragend. Auch optisch kann sich Destiny von vielen anderen Spielen abheben und sieht zumindest auf der PlayStation 4-Version prachtvoll aus. Die Areale sind unterschiedlich gestaltet und großzügig fürs Auge gemacht. Die Controller-Action wirkt reibungslos und zeigt auch seine positiven Seiten von Destiny. Entsprechend lassen sich die Waffentypen und die Präzision, die man aus dem Controller holen kann, kaum verbessern. Destiny braucht nicht das Rad neu zu erfinden, um ein guter Shooter zu sein - denn das ist er bereits durch die Steuerungmechanik

[gallery type="slideshow" ids="5580,5577"]

&nbsp;

<strong>Fazit</strong>

Destiny ist bis jetzt ein guter Start gelungen, welches viele positive Eindrücke hinterlässt. Dennoch hat der Shooter Ecken und Kanten, die nicht durch die Technik alleine optimal gemacht werden. Ich habe das Spiel auf der PlayStation 4 getestet und bin auch von dem Feedback des Controllers und der Konsole begeistert. Das PlayStation Network stürzte bisher noch nicht ab und die Verbindung zum Spiel blieb stetig bestehen, sobald es da war. So flüssig sich Destiny auch spielt, desto weniger Inhalt hat es bisher in sich. Auch wenn Content Updates geplant sind, ist der Start bisher noch etwas schnell durchgespielt. Es lohnt sich relativ schnell einen zweiten und dritten Charakter anzulegen und die Charakterklassen auszuprobieren.

Destiny erhält dennoch eine durchweg positive Wertung von mir, da es mir nach einer Woche immer noch Riesenspaß macht und ich hoffe, dass das auch so bleibt. Die Langzeitmotivation wird sich allerdings erst in wenigen Wochen zeigen. Bisher hat Destiny aber vieles richtig gemacht. In meinen Augen ist lediglich der Preis für den zusätzlichen Inhalt von PlayStation Plus oder einem Xbox Live Gold-Abonements auf lange Zeit zu teuer. Das finde ich ein wenig schade.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3690</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-15 16:17:42</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-15 14:17:42</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>review-zu-destiny</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="bungie"><![CDATA[Bungie]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="destiny"><![CDATA[Destiny]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="review"><![CDATA[Review]]></category>
		<category domain="category" nicename="reviews"><![CDATA[Reviews]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5152]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>current_position</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[72]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>ratings_count</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>current_rating</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[3.6]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny, Bungie, Review, Hüter, ]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[In Destiny schlüpfen Spieler in die Rolle eines Hüters, der als letzter Überlebender der Menschheit das Sonnensystem vor den Feinden der Erde beschützen soll.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Review zu Destiny]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c1_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Technik & Optik]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c1_rating</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c2_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Umfang]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c2_rating</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[3]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c3_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Storyline]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c3_rating</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[3]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c4_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Idee & Konzept]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c4_rating</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4.5]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c5_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Endgame]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c5_rating</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[2.5]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c6_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Synchronisation & Besetzung]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_c6_rating</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4.5]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_final_score</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[3.8]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_header</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Gut]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_longer_summary</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny ist bis jetzt ein guter Start gelungen, welches viele positive Eindrücke hinterlässt. Dennoch hat der Shooter Ecken und Kanten, die nicht durch die Technik alleine optimal gemacht werden.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[b]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Skylanders Trap Team: Krokodil-Pate für Snap Shot</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/skylanders-trap-team-krokodil-pate-fuer-snap-shot/</link>
		<pubDate>Tue, 16 Sep 2014 10:30:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3720</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Activision</em> hat mit dem Dresdner Zoo eine Tierpartnerschaft für das kommende <strong>Skylanders Trap Team</strong> übernommen.

Der Skylander Snap Shot hat im Dresdner Zoo eine Patenschaft eines Krokodil namens Max übernommen. Das Krokodil im Jahre von 57 Jahren soll mit Snap Shot gemeinsam ein Team bilden. Im Rahmen einer Veranstaltung plant Direktor Karl-Heinz Ukena eine informative und dennoch lebhafte Präsentation der Amphibien im Dresdner Zoo.

Ukena freut sich "über die außergewöhnliche Patenschaft mit Skylanders Trap Team" und ist zuversichtlich bezüglich der kommenden Veranstaltung mit dem Krokodil. Besonders Kinder sollen von der Patenschaft profitieren, da sie sich über die Tiere und ihre teilweise nachempfundenen Ebenbilder in den Skylands informieren können. Max selbst bewegt sich beispielsweise gerne im Wasser, ist von amphibischer Abstammung und fühlt sich in schwülen Sumpfgebieten am wohlsten.

[gallery type="slideshow" ids="5588,5587,5589"]

&nbsp;

Skylanders Trap Team soll am 10. Oktober 2014 für Xbox One, Xbox 360, PlayStation 4, PlayStation 3, Wii, WiiU und Nintendo 3DS erscheinen.

&nbsp;]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3720</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-16 12:30:47</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-16 10:30:47</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>skylanders-trap-team-krokodil-pate-fuer-snap-shot</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="activision"><![CDATA[Activision]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="dresdner-zoo"><![CDATA[Dresdner Zoo]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="skylanders"><![CDATA[Skylanders]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="spielzeug"><![CDATA[Spielzeug]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="trap-team"><![CDATA[Trap Team]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5435]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Skylanders, Trap Team, Krokodil, Snap Shot, Dresdner Zoo, Figuren, Spielzeug, Activision]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Activision hat mit dem Dresdner Zoo eine Tierpartnerschaft für das kommende Skylanders Trap Team übernommen.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Skylanders Trap Team: Krokodil-Pate für Snap Shot]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Assassin&#039;s Creed Unity: Koop-Gameplay-Trailer veröffentlicht</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/assassins-creed-unity-koop-gameplay-trailer-veroeffentlicht/</link>
		<pubDate>Tue, 16 Sep 2014 17:07:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3732</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Für <strong>Assassin's Creed Unity</strong> hat <em>Ubisoft</em> einen neuen Koop-Trailer in der Kampagne veröffentlicht.

In dem Trailer zeigt Ubisoft Gameplay-Elemente aus dem kommenden Assassin's Creed-Titel für die PC-, Xbox One- und PlayStation 4-Version. Gezeigt werden die mit bis zu vier Charakter spielbaren Gameplay-Elemente aus Unity. Der Trailer zeigt, wie die Protagonisten des Spiels sich spielen werden. Dabei nimmt das Video Elemente wie Kämpfe und frei spielbares Gameplay auf. Assassin's Creed Unity erscheint am 13. November 2014 für Xbox One, PlayStation 4 und PC.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/-g29Bqxuuc8" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3732</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-16 19:07:39</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-16 17:07:39</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>assassins-creed-unity-koop-gameplay-trailer-veroeffentlicht</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="assassins-creed-unity"><![CDATA[Assassin's Creed Unity]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="gameplay"><![CDATA[Gameplay]]></category>
		<category domain="category" nicename="media"><![CDATA[Media]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="trailer"><![CDATA[Trailer]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="ubisoft"><![CDATA[Ubisoft]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4788]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Assassin's Creed Unity, Trailer, Gameplay, Ubisoft]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Für Assassin's Creed Unity hat Ubisoft einen neuen Koop-Trailer in der Kampagne veröffentlicht.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Assassin's Creed Unity: Koop-Gameplay-Trailer veröffentlicht]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>gamescom 2014: Kyn</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/gamescom-2014-kyn/</link>
		<pubDate>Wed, 17 Sep 2014 11:15:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Lukas]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3736</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Tangrin Entertainment hat Kyn auf der gamescom 2014 präsentiert.

<strong>Die Welt von Kyn</strong>

Kyn ist ein Singleplayer Hack &amp; Slash-Spiel, in dem Magie eine gefürchtete Macht ist, die viel Unheil über die Welt gebracht hat. Aus Angst vor Missbrauch dieser Macht, werden nur die talentiertesten Krieger in der Nutzung der Magie gelehrt. Doch nicht jeder hält sich an die Regeln der Magie und ein neues Unheil bricht über das Land. Der Spieler durchstreift mit einem Team aus bis zu sechs Kriegern die Welt auf der Suche nach dem Ursprung des Unheils.

<strong>Einmal Magier, immer Magier?</strong>

Die Grundidee des Spieles ist, dass man seine Helden seiner Spielweise jederzeit anpassen kann. Der Spieler wählt somit nicht einen Magier und spezialisiert sich auf einen Weg der Magie, sondern kann nach belieben die Fähigkeiten neu verteilen oder sogar die Klasse wechseln. Die Fähigkeiten der Krieger können sich gegenseitig verbessern. Eine Axt kann mit Feuer aus der Umgebung aufgeladen werden oder aber durch einen Feuerzauber oder Feuerpfeile eines weiteren Kriegers.

<strong>Taktik statt bloßes Hack &amp; Slay</strong>

Eine gut gewählte Taktik ist zudem wichtig für das Überleben der Gruppe. Verteidigt man beispielsweise ein Gebiet, ist es einfacher mit Fallen und Distanzangriffen den Gegner abzuwehren, während Nahkampfwaffen und Schilde beim Angriff eine wichtige Rolle spielen.

<strong>Crafting</strong>

Das Crafting-System von Kyn besteht aus hundert Materialien mit vielen hundert Kombinationsmöglichkeiten. Durch das richtige Anordnen der verschiedenen Materialien schaltet der Spieler Rezepte frei. Einfache Waffenrezepte sind dabei schnell herausgefunden, während epische Waffen viele Zwischenschritte und Knobelei brauchen.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/mVvEMdioBLY" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Artikelbild &amp; Video: Tangrin Entertainment]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3736</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-17 13:15:27</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-17 11:15:27</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>gamescom-2014-kyn</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="gamescom"><![CDATA[gamescom]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="kyn"><![CDATA[Kyn]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="tangrin-entertainment"><![CDATA[Tangrin Entertainment]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5592]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Kyn, gamescom 2014, Tangrin Entertainment ]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Tangrin Entertainment präsentiert Kyn auf der gamescom 2014.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[gamescom 2014: Kyn]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>The Evil Within: TGS-Trailer veröffentlicht</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/the-evil-within-tgs-trailer-veroeffentlicht/</link>
		<pubDate>Wed, 17 Sep 2014 15:35:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3742</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Bethesda</em> hat anlässlich der <em>Tokyo Games Show 2014</em> einen neuen Gameplay-Trailer zu <strong>The Evil Within</strong> veröffentlicht.

In dem Gameplay-Trailer erfährt man mehr über den Detective Sebastian Castellanos und was er beim Erkunden des Massenmord-Tatorts erlebt. Dabei quält sich der Detective durch die Gänge des Gebäude mit einer Verletzung in seinem Bein. Währenddessen hat er immer wieder Flashbacks und auch Visionen von dem, was in der Anstalt passieren kann und ws ihm widerfahren ist. The Evil Within erscheint am 14. Oktober 2014 für Xbox One, Xbox 360, PlayStation 4, PlayStation 3 und PC.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/DIjNNL-R8Oo" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3742</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-17 17:35:40</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-17 15:35:40</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>the-evil-within-tgs-trailer-veroeffentlicht</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="bethesda-softworks"><![CDATA[Bethesda Softworks]]></category>
		<category domain="category" nicename="media"><![CDATA[Media]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="the-evil-within"><![CDATA[The Evil Within]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="tokyo-games-show"><![CDATA[Tokyo Games Show]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5023]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Bethesda Softworks, The Evil Within, Gameplay, Trailer, Tokyo Games Show]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Bethesda hat anlässlich der Tokyo Games Show 2014 einen neuen Gameplay-Trailer zu The Evil Within veröffentlicht.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[The Evil Within: TGS-Trailer veröffentlicht]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Destiny: Bungie veröffentlicht ersten 6-Spieler-Raid</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/destiny-bungie-veroeffentlicht-ersten-6-spieler-raid/</link>
		<pubDate>Wed, 17 Sep 2014 15:58:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3745</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Die Gläserne Kammer</em> ist der erste sechs Spieler-Raid in <em>Bungies</em> <strong>Destiny</strong>, welcher heute online gegangen ist.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/vault_of_glass_raid-image.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5600" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/vault_of_glass_raid-image-300x140.jpg" alt="vault_of_glass_raid-image" /></a>Mit dem Raid möchte Destiny eine neue Herausforderung für bisher hochstufige Spieler anbieten. Dabei legt der Entwickler vor allem Wert auf Kommunikation und Zusammenarbeit von den Gruppen. Der Raid selbst ist auf der Venus angelegt, dem dritten Planeten, den Spieler in Destiny erforschen können. Der Raid kam mit einem Content-Patch bereits gestern heraus und steht heute allen Spielern einer kostenpflichtigen Mitgliedschaft bei Xbox Live oder dem PlayStation Network zur Verfügung.

Als Belohnung für die Spieler warten neue Ausrüstungen und Gegenstände. Harold Ryan, Geschäftsführer von Bungie meint, dass sich "Spieler durch intensive Begegnungen kämpfen müssen, wie sie sie bisher im Spiel noch nicht erlebt haben. Wir sind stets bestrebt, den Fans von Destiny auch weiterhin neue Erfahrungen zu bieten." Weiterhin soll auch im Laufe dieser Woche weiterhin mit Updates gerechnet werden. Im Multiplayer-Modus beispielsweise soll am kommenden Wochenende der Modus Kombinierte Waffen verfügbar sein. In diesem treten Spieler gegeneinander in zwei Spielmodi auf befahrbaren Karten an. Außerdem soll am 23. September bereits der Zorn der Königin ein weiteres Update kommen und auch für den 6. Oktober 2014 ist ein erstes Event mit Zeitbegrenzung geplant.

<a href="http://www.int-ent.de/2014/09/review-zu-destiny/">Unsere Review zu Destiny findet ihr hier.</a>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3745</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-17 17:58:13</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-17 15:58:13</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>destiny-bungie-veroeffentlicht-ersten-6-spieler-raid</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="bungie"><![CDATA[Bungie]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="destiny"><![CDATA[Destiny]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="raid"><![CDATA[Raid]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="update"><![CDATA[Update]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5152]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny, Gläserne Kammer, Raid, sechs Spieler, Bungie, Update, Content]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Die Gläserne Kammer ist der erste sechs Spieler-Raid in Bungies Destiny, welcher heute online gegangen ist.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny: Bungie veröffentlicht ersten 6-Spieler-Raid]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Final Fantasy Type-0 HD: Release-Datum bekannt</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/final-fantasy-type-0-hd-release-datum-bekannt/</link>
		<pubDate>Thu, 18 Sep 2014 09:31:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3748</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Square Enix</em> hat im Rahmen der <em>Tokyo Games Show 2014</em> das Release-Datum für <strong>Final Fantasy Type-0 HD</strong> bekannt gegeben.

Final Fantasy Type-0 HD wird am 20. März 2015 für PlayStation 4 und Xbox One erscheinen. Das ehemals für PSP erschienene Final Fantasy Type-0 wird in hochauflösender Grafik für Xbox One und PlayStation 4 gerendert. Dabei hat der Spieler über eine Auswahl von 14 spielbaren Charakteren aus dem sogenannten Class Zero. Jeder Charakter hat dabei einzigartige Fertigkeiten und Waffen, die er im Kampf einsetzen kann.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/So2Tbmh7N1g" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3748</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-18 11:31:28</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-18 09:31:28</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>final-fantasy-type-0-hd-release-datum-bekannt</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="final-fantasy"><![CDATA[Final Fantasy]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="square-enix"><![CDATA[Square Enix]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="type-0"><![CDATA[Type-0]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5121]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Final Fantasy, Type-0, Tokyo Games Show 2014, Square Enix, Release]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Square Enix hat im Rahmen der Tokyo Games Show 2014 das Release-Datum für Final Fantasy Type-0 HD bekannt gegeben.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Final Fantasy Type-0 HD: Release-Datum bekannt]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>FF XIV: A Realm Reborn - 2,5 Millionen spielen das Final Fantasy-MMO</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/ff-xiv-a-realm-reborn-25-millionen-spielen-das-final-fantasy-mmo/</link>
		<pubDate>Thu, 18 Sep 2014 12:05:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3750</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Square Enix</em> verzeichnet im für <strong>Final Fantasy XIV: A Realm Reborn</strong> einen Nutzer-Zuwachs auf 2,5 Millionen Spieler weltweit.

Darüber hinaus wird das kommenden Update 2.4 in Final Fantasy XIV: A Realm Reborn den Namen Dreams of Ice tragen. Darin wird es eine neue Klasse und einen neuen Job geben, sowie den Spielern die Möglichkeit gegeben online zu heiraten. Darüber hinaus wird der neue Primae Shiva verfügbar sein, sowie weitere Features und Inhalte. Das Erscheinungsdatum des neuen Inhalts steht jedoch noch nicht fest und weitere Informationen gibt Square Enix in den nächsten Tagen bekannt.

Sowohl die neue Klasse Schurke und der Job Ninja werden mit dem kommenden Update Dreams of Ice in das MMORPG aufgespielt. Final Fantasy XIV: A Realm Reborn wurde bereits für PC, PlayStation 3 und 4 veröffentlicht. Für die PC-Version gibt es eine 14-tägige Trial Version, wo neugierige Spieler das MMO ausprobieren können.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/nFcbpoVdVKc" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3750</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-18 14:05:27</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-18 12:05:27</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>ff-xiv-a-realm-reborn-25-millionen-spielen-das-final-fantasy-mmo</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="a-realm-reborn"><![CDATA[A Realm Reborn]]></category>
		<category domain="category" nicename="biz-news"><![CDATA[Biz News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="final-fantasy-xiv"><![CDATA[Final Fantasy XIV]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="mmorpg"><![CDATA[MMORPG]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="square-enix"><![CDATA[Square Enix]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4464]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Square Enix, Final Fantasy XIV, A Realm Reborn, MMORPG, Spieler, Dreams of Ice]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Square Enix verzeichnet im für Final Fantasy XIV: A Realm Reborn einen Nutzer-Zuwachs auf 2,5 Millionen Spieler weltweit.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[FF XIV: A Realm Reborn - 2,5 Millionen spielen das Final Fantasy-MMO]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Destiny: Bungie legt erfolgreichen Start hin</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/destiny-bungie-legt-erfolgreichen-start-hin/</link>
		<pubDate>Thu, 18 Sep 2014 13:43:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3752</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Activision</em> hat heute bestätigt, dass <strong>Destiny</strong> mehr als 325 Millionen US-Dollar eingespielt hat.

Destiny ist seit dem 9. September 2014 im Handel erhältlich und erspielte fünf Tage nach dem Release bereits diese Summe ein. Diese Zahlen seien jedoch noch mit Vorsicht zu genießen, denn die Informationen schließen auf Informationen von Chart-Track, First Parties, Händler-Feedback und internen Schätzungen von Activision selbst.

Innerhalb der ersten Woche, die Destiny online ist, haben die Spieler mehr als 100 Millionen Spielstunden gespielt und an über 137 Millionen Aktivitäten teilgenommen. Eric Hirshberg, CEO von Activision, setzt Destiny "[...] auf das gleiche Niveau wie unsere beliebtesten Call of Duty-Spiele, die ein Branchenführer sind." Destiny sei eine wachsende Plattform, die sich weiterentwickeln solle und Activision arbeite mit Bungie zusammen, um zahlreiche neue Erfahrungen und Inhalte im Spiel zum Leben zu erwecken.

Bereits jetzt sind einige Updates in den kommenden Tagen bis etwa Mitte Oktober geplant, die das Spiel aktuell halten sollen.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3752</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-18 15:43:24</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-18 13:43:24</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>destiny-bungie-legt-erfolgreichen-start-hin</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="activision"><![CDATA[Activision]]></category>
		<category domain="category" nicename="biz-news"><![CDATA[Biz News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="bungie"><![CDATA[Bungie]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="destiny"><![CDATA[Destiny]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="verkaufszahlen"><![CDATA[Verkaufszahlen]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5152]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny, Bungie, Activision, Erfolg, Verkaufszahlen]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Activision hat heute bestätigt, dass Destiny mehr als 325 Millionen US-Dollar eingespielt hat.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny: Bungie legt erfolgreichen Start hin]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Final Fantasy XV: Demo als Bonus von Type-0 HD und neuer Trailer</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/final-fantasy-xv-demo-als-bonus-von-type-0-hd-und-neuer-trailer/</link>
		<pubDate>Thu, 18 Sep 2014 15:56:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3755</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Im Rahmen der <em>Tokyo Games Show 2014</em> hat <em>Square Enix</em> zu <strong>Final Fantasy XV</strong> neue Informationen preisgegeben.

In einem neuen Trailer zeigt Square Enix erste Eindrücke aus der kommenden Demo zu Final Fantasy XV namens <em>Episode Duscae</em>. Die Demo erhalten alle Käufer der Final Fantasy Type-0 HD-Version für Xbox One und PlayStation 4 kostenlos. Tetsuya Nomura wird zudem nicht mehr weiter an Final Fantasy XV als Director arbeiten. Hajime Tabata, Director von Type-0 wird an Final Fantasy XV als neuer Director arbeiten.

Die personelle Neubesetzung des Titels hat vor allem Gründe für Nomura selbst. Er habe neben der Charakterentwicklung hauptsächlich am Originalkonzept für die Story und das Universum gearbeitet. In Zukunft werde Nomura sich mit der Realisierung von Kingdom Hearts III beschäftigen. Tabata hingegen nimmt sich der Entwicklungsprozess von Final Fantasy XV an und wird das Projekt fertigstellen. Als Ziel sei gesetzt den Titel zum besten Final Fantasy-Titel zu machen, den es je gegeben habe. Weder zu Kingdom Hearts III, noch zu Final Fantasy XV gibt es bisher einen entscheidenden Release-Zeitraum. Die Entwicklungen beider Projekte gehen aber voran.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/7d9Sxm1ZErU" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3755</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-18 17:56:18</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-18 15:56:18</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>final-fantasy-xv-demo-als-bonus-von-type-0-hd-und-neuer-trailer</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="demo"><![CDATA[Demo]]></category>
		<category domain="category" nicename="featured"><![CDATA[Featured]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="final-fantasy-xv"><![CDATA[Final Fantasy XV]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="square-enix"><![CDATA[Square Enix]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5606]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Final Fantasy XV, Demo, Square Enix, Tokyo Games Show 2014, Type-0 HD, Episode Duscae]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Im Rahmen der Tokyo Games Show 2014 hat Square Enix zu Final Fantasy XV neue Informationen preisgegeben.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Final Fantasy XV: Demo als Bonus von Type-0 HD und neuer Trailer]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Assassin&#039;s Creed Unity: Season Pass-Inhalte enthüllt</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/assassins-creed-unity-season-pass-inhalte-enthuellt/</link>
		<pubDate>Mon, 22 Sep 2014 16:27:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3761</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Ubisoft</em> hat heute die Inhalte des Season Pass und der DLCs für <strong>Assassin's Creed Unity</strong> enthüllt.

Der Season Pass beinhaltet dabei drei Erweiterungen zu Assassin's Creed Unity. Darunter reist Arno in die Stadt Saint Denis, um einem noch unbekannten Untergrund voller verstorbener Könige zu erkunden. Außerdem gibt es in Paris selbst weitere Missionen, Waffen und Anpassungsmöglichkeiten, sowie einen neuen Titel namens Chronicles, welcher in China spielen soll. Die Inhalte selbst werden im Frühjahr 2015 für alle Plattformen verfügbar sein.

Assassin's Creed Unity Dead Kings führt die Story-Kampagne um den Assassinen Arno weiter. Arno verlässt Paris und reist nach Saint Denis, wo er auf einen weitläufigen Untergrund trifft, indem er auf Gruften verstorbener Könige trifft. Darin kann der Spieler weitere Missionen absolvieren und die Tiefen der Basilika erkunden. Darüber hinaus erhält Arno in Dead Kings eine neue Waffe namens Guillotinenflinte, die ihm auf kurze, wie lange Distanzen im Kampf zur Verfügung steht. Auch gibt es in Saint Denis weitere Open-World-Aktionen, wie etwa Schatzjagden, Mordaufklärungen und Aufträge. Entsprechend an das Setting angepasst sind auch neue Waffen, Ausrüstungen und Outfits, die der Spieler auch in der Hauptkampagne nutzen kann.

In Arnos erweiterten Reise durch Paris schaltet der Spieler drei neue Missionen frei. Zudem möchte Ubisoft mehr als 30 noch unbekannte Waffen, Ausrüstungsgegenstände und Outfits freischaltbar sein. Das Fleur de Lys-Schwert sei eines der Waffen, die bereits am Tag der Veröffentlichung von Assassin's Creed Unity zur Verfügung stehen sollen.

Assassin's Creed Chronicles: China ist ein eigenständiger Titel mit neuer Story, neuem Setting und auch differenziertem Gameplay zu Unity selbst. Climax Studios hat hier die Neuauflage des Franchises in die Hand genommen und lässt den Spieler einen Parkours auf der chinesischen Mauer ausüben. Spieler schlüpfen dabei in die Rolle des verbliebenen Assassinen der chinesischen Bruderschaft im 16. Jahrhundert. Shao Jun wird dabei die Rolle des Protagonisten spielen und sogar auf den Assassinen Ezio Auditore da Firenze. Shao Jun selbst kämpft mit Martial-Arts-Fertigkeiten, die ihn von den bisherigen Assassinen unterscheiden soll. Das Setting von China soll von traditionellen Pinselmalereien und chinesischer Architektur geprägt sein.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/0R862YaWmfU" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3761</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-22 18:27:01</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-22 16:27:01</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>assassins-creed-unity-season-pass-inhalte-enthuellt</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="assassins-creed-unity"><![CDATA[Assassin's Creed Unity]]></category>
		<category domain="category" nicename="featured"><![CDATA[Featured]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="season-pass"><![CDATA[Season Pass]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="ubisoft"><![CDATA[Ubisoft]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4788]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Assassin's Creed Unity, Season Pass, Inhalt, DLCs, Dead Kings, Chronicles, China, Shao Jun, Saint Denis, Ubisoft]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Ubisoft hat heute die Inhalte des Season Pass und der DLCs für Assassin's Creed Unity enthüllt.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Assassin's Creed Unity: Season Pass-Inhalte enthüllt]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Neverwinter: Rise of Tiamat - Neues Modul angekündigt</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/neverwinter-rise-of-tiamat-neues-modul-angekuendigt/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Sep 2014 08:39:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Ehemalige]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3763</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Perfect World</em>  hat  mit <em>Rise of Tiamat</em> das neueste Modul der <strong>Nerverwinter</strong>-Reihe angekündigt.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/NW_M5-Announce-Screenshot-2_Watermarked.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5609" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/NW_M5-Announce-Screenshot-2_Watermarked-300x168.jpg" alt="NW_M5-Announce-Screenshot-2_Watermarked" /></a>Rise of Tiamat soll sich demnach an <a href="www.int-ent.de/2014/08/gamescom-countdown-8-neverwinter/">Tyranny of Dragons</a><em>, </em>dem vierten Modul, anschließen und laut dem Entwickler den Höhepunkt der<em> Season of Dragons</em> darstellen. Mithilfe der fünfköpfigen Drachengöttin Tiamat, welche der Kult des Drachen versucht aus den Neun Höllen zu beschwören, wollen sie die Stadt Neverwinter übernehmen. Ziel des neuen Moduls ist es die Drachengöttin davon abzuhalten.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/NW_M5-Announce-Screenshot-4_Watermarked.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5610" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/NW_M5-Announce-Screenshot-4_Watermarked-300x168.jpg" alt="NW_M5-Announce-Screenshot-4_Watermarked" /></a>Des Weiteren ergänzt das Modul die Storyline von Wizards of the Coast. Auch einen zusätzlichen Vorbildpfad, für die letzten Monat erschienene Klasse Vernichtenden Hexenmeister, soll es geben. Darüber hinaus haben hochstufige Spieler die Möglichkeit auf neue Artefaktrüstungen zuzugreifen. Wann Rise of Tiamat auf die Server gespielt wird, ist bisher noch nicht klar.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/O_DZMhjb8_I" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3763</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-24 10:39:57</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-24 08:39:57</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>neverwinter-rise-of-tiamat-neues-modul-angekuendigt</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="neverwinter"><![CDATA[neverwinter]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="perfect-world"><![CDATA[perfect world]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="rise-of-tiamat"><![CDATA[Rise of Tiamat]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4688]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Neverwinter, Rise of Tiamat, Modul, Perfect World, Drachen, Season of Dragons]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Perfect World  hat  mit Rise of Tiamat das neueste Modul der Nerverwinter-Reihe angekündigt.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Neverwinter: Rise of Tiamat - Neues Modul angekündigt]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Guild Wars 2: Kostenloses Probe-Event mit Trial-Account</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/guild-wars-2-kostenloses-probe-event-mit-trial-account/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Sep 2014 14:15:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3771</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>ArenaNet</em> öffnet die Pforten von <strong>Guild Wars 2</strong> eine Woche lang kostenlos für alle Interessierten.

Bereits morgen Abend können sich interessierte Spieler einen kostenlosen Account für Guild Wars 2 kreieren. Um 21 Uhr MESZ sollen alle Probe-Accounts bereits auf die Server gelassen werden. Diese können dann bis einschließlich dem 2. Oktober um 8:59 Uhr MESZ spielen. Bereits jetzt kann sowohl das Spiel heruntergeladen, wie auch der Probe-Account erstellt werden.

Registrieren können sich Spieler <a href="https://register.guildwars2.com/trial/">auf der offiziellen Website</a> mit weiteren Anweisungen für das Spielerlebnis. Das Spiel hingegen kann auch <a href="https://account.guildwars2.com/account/download">direkt von der Website heruntergeladen werden</a>. Ziel von ArenaNet sei es Spieler einen kostenlosen Eindruck von Guild Wars 2 zu geben. Die Trial-Accounts können nach Ablauf oder auch schon während des Probe-Events in vollwertige Accounts umgewandelt werden. Dazu benötigt man lediglich die Vollversion von Guild Wars 2.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3771</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-24 16:15:25</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-24 14:15:25</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>guild-wars-2-kostenloses-probe-event-mit-trial-account</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="arenanet"><![CDATA[arenanet]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="guild-wars-2"><![CDATA[guild wars 2]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="trial"><![CDATA[Trial]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5415]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Guild wars 2, Trial, kostenlos, Probe-Account, ArenaNet, Account]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[ArenaNet öffnet die Pforten von Guild Wars 2 eine Woche lang kostenlos für alle Interessierten.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Guild Wars 2: Kostenloses Probe-Event mit Trial-Account]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Saints Row: Gat Out of Hell - Walkthrough veröffentlicht</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/saints-row-gat-out-of-hell-walkthrough-veroeffentlicht/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Sep 2014 17:47:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Ehemalige]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3776</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Deep Silver</em> hat ein erstes Walkthrough zu der neuen Standalone-Erweiterung <strong>Saints Row Gat Out of Hell</strong> veröffentlicht.

In dem vom Senior Producer Jim Boone kommentierten Video werden neben dem zum ersten Mal spielbaren Saint Johnny Gat auch neue Gegner und Waffen präsentiert. In der Hölle angekommen, muss der Spieler sich gegen eine Stadt voll Damönen verteidigen und die Herzen von dämonischen Türmen herausreißen. Dafür wird es für den Spieler neue biblisch angehauchte Waffen geben. So zeigt das Video die sogenannte Exodus 10, eine Heuschreckenplage in einer Waffe und die Sessel-kalypse, ein mit Raketen bewaffneter Sessel, der nach der siebenten Todsünde der Trägheit benannt wurde. Des Weiteren wird es als Gat möglich sein Gottes Hammer zu schwingen und Imps zu beschwören, welche die Gegner angreifen.

Eine weitere Neuerung wird die Fähigkeit zu fliegen sein. Dies ermöglicht dem Spieler schnell von einem Ort zum anderen zu fliegen. Verpackt wird dies auch durch Minispiele, die erfolgreiche Spieler mit Respekt und Geld belohnen.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/xTk-p0jgY6k" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Saints Row: Gat Out of Hell wird am 30.01.2015 im europäischen Markt erscheinen.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3776</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-24 19:47:55</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-24 17:47:55</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>saints-row-gat-out-of-hell-walkthrough-veroeffentlicht</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="deep-silver"><![CDATA[Deep Silver]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="gat-out-of-hell"><![CDATA[Gat out of Hell]]></category>
		<category domain="category" nicename="media"><![CDATA[Media]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="saints-row"><![CDATA[Saints Row]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5615]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Saints Row, Gat out of Hell, Standalone, Erweiterung, Deep Silver]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Deep Silver hat ein erstes Walkthrough zu der neuen Standalone-Erweiterung Saints Row Gat Out of Hell veröffentlicht.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Saints Row: Gat Out of Hell - Walkthrough veröffentlicht]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Watch Dogs: Bad Blood erscheint mit Launch Trailer</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/watch-dogs-bad-blood-erscheint-mit-launch-trailer/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Sep 2014 16:28:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3777</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Ubisoft</em> hat einen neuen Launch Trailer zum heute erschienenen DLC zu<strong> Watch Dogs: Bad Blood</strong> veröffentlicht.

Bereits vor wenigen Wochen hat Ubisoft angekündigt, dass <a href="www.int-ent.de/2014/09/watch-dogs-bad-blood-dlc-vorgestellt/">Bad Blood</a> ein weiterer herunterladbarer Inhalt zu Watch Dogs sein wird. Spieler schlüpfen in die Rolle von Raymond "T-Bone" Kenney, dessen Story in Bad Blood um rund zehn Missionen erweitert werden. Außerdem enthält der DLC Koop-Aufträge, in denen man Chicago gemeinsam mit Freunden online oder lokal spielen kann. Auch neue Gegenstände, Waffen, Boni und Outfits stehen dem Spieler mit dem DLC zur Verfügung. Der DLC ist ab sofort für alle Season Pass-Inhaber der Xbox One, PlayStation 4, PlayStation 3 und den PC erhältlich. Xbox 360-Nutzer und der Einzelverkauf des DLCs müssen noch einige Tage warten.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/PDI5ar_9-A0" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3777</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-24 18:28:01</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-24 16:28:01</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>watch-dogs-bad-blood-erscheint-mit-launch-trailer</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="bad-blood"><![CDATA[Bad Blood]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="dlc"><![CDATA[DLC]]></category>
		<category domain="category" nicename="media"><![CDATA[Media]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="ubisoft"><![CDATA[Ubisoft]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="watch-dogs"><![CDATA[Watch Dogs]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5520]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Watch Dogs, Bad Blood, DLC, Launch Trailer, T-Bone, Ubisoft]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Ubisoft hat einen neuen Launch Trailer zum heute erschienenen DLC zu Watch Dogs: Bad Blood veröffentlicht.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Watch Dogs: Bad Blood erscheint mit Launch Trailer]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Call of Duty: Advanced Warfare - Koop-Modus im Trailer vorgestellt</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/call-of-duty-advanced-warfare-koop-modus-im-trailer-vorgestellt/</link>
		<pubDate>Thu, 25 Sep 2014 09:44:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3785</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Activision</em> und <em>Sledgehammer Games</em> haben ein neues Video zum Koop-Modus in <strong>Call of Duty: Advanced Warfare</strong> veröffentlicht.

Mit bis zu vier Spielern können Spieler in <a href="http://www.int-ent.de/2014/06/e3-2014-call-of-duty-advanced-warfare-gameplay-mit-futuristischer-kriegskunst/">Call of Duty: Advanced Warfare</a> miteinander kämpfen. Dazu stellt Activision einen Modus namens Exo-Überlebenskampf in dem Trailer vor. Darin erhalten Spieler auch Zugriff auf den aus der Hauptkampagne bekannten Exoskelette, die sie nutzen können, um im Überlebenskampf zu bestehen. Call of Duty: Advanced Warfare erscheint am 4. November 2014 für Xbox One, Xbox 360, PlayStation 4, PlayStation 3 und PC.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/cuHUqnZ-qWM" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3785</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-25 11:44:53</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-25 09:44:53</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>call-of-duty-advanced-warfare-koop-modus-im-trailer-vorgestellt</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="activision"><![CDATA[Activision]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="advanced-warfare"><![CDATA[Advanced Warfare]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="call-of-duty"><![CDATA[Call of Duty]]></category>
		<category domain="category" nicename="media"><![CDATA[Media]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="sledgehammer-games"><![CDATA[Sledgehammer Games]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4883]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Call of Duty, Advanced Warfare, Koop, Activision, Sledgehammer Games]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Activision hat ein neues Video zum Koop-Modus in Call of Duty: Advanced Warfare veröffentlicht.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Call of Duty: Advanced Warfare - Koop-Modus im Trailer vorgestellt]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Preview zu Mittelerde: Mordors Schatten</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/preview-zu-mittelerde-mordors-schatten/</link>
		<pubDate>Thu, 25 Sep 2014 14:54:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3790</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Videospiele, Filme und Merchandise zu Tolkiens Werken <em>Der Herr der Ringe</em> und <em>Der Hobbit</em> gibt es bereits etliche auf dem Markt. <strong>Mittelerde: Mordors Schatten</strong> bietet jedoch eine Alternativgeschichte zu den Erlebnissen der Hobbits Bilbo und Frodo. Was wird jedoch alles im Umfang von Mittelerde: Mordors Schatten dabei sein?

Warner Bros. hat vor wenigen Monaten mit Monolith Productions gemeinsam Mittelerde: Mordors Schatten angekündigt. Das Spiel erscheint bereits in einer Woche, am 2. Oktober 2014 für PlayStation 4, Xbox One und PC. Die Versionen für PlayStation 3 und Xbox 360 erscheinen jedoch erst am 20. November 2014. Um den Überblick zu behalten, gibt es hier eine Vorschau zu dem, was die Spieler auf ihrer Reise nach Mittelerde erwartet.

<strong>Worum geht es in Mordors Schatten?</strong>

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/MESOM-Talion.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5650" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/MESOM-Talion-300x168.jpg" alt="MESOM-Talion" /></a>Der Spieler schlüpft in die Rolle des Waldläufers Talion, der seine Familie und sein Leben an Saurons Armee gelassen hat. Talion selbst wurde jedoch durch einen Rachegeist wiederbelebt und wurde mit den Kräften des Geistes erfüllt. Talion will sich nun an denjenigen rächen, die ihm und seiner Familie den Tod gebracht haben. Im Spielverlauf erfährt der Waldläufer nach und nach mehr über den Rachegeist und dessen Absichten. Die gemeinsamen Ziele von Talion und dem Geist sind es nicht nur die Uruk-Krieger und Orks zu erschlagen, sondern auch die Hauptmänner von Sauron zu erledigen.

Zeitlich spielt die Geschichte aus Mordors Schatten zwischen den Geschehnissen aus Der Hobbit und dem darauffolgenden Der Herr der Ringe.  Im Gegensatz zu den Büchern und Filmen trifft Talion nicht auf grüne, weite Landschaften, wie das Auenland oder Rohan, sondern durchgängig auf Felsenlandschaften und Brachland. Mordor selbst ist als offene Spielwelt frei erkundbar, der Spieler wird aber durch die Hauptmissionen durch das Spiel geleitet.

<strong>Talions Fertigkeiten im Kampf</strong>

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/MiddleearthShadowofMordor_TalionCelebrimborGollum_Screenshot.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5624" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/MiddleearthShadowofMordor_TalionCelebrimborGollum_Screenshot-300x168.jpg" alt="MiddleearthShadowofMordor_TalionCelebrimborGollum_Screenshot" /></a>Dank dem Rachegeist ist Talion unbesiegbar, wodurch er den Tod jederzeit überlisten kann. Talion kann die Geisterfertigkeiten des Geistes nutzen, um dessen Gedanken zu kontrollieren. Dabei kann der Spieler die Stärken und Schwächen seiner Gegner herausfinden. Diese können anhand einer Liste entnommen werden und zuletzt kann man sie über diese Möglichkeiten versuchen zu eliminieren.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/MiddleearthShadowofMordor_Gollum_Screenshot.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5622" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/MiddleearthShadowofMordor_Gollum_Screenshot-300x168.jpg" alt="MiddleearthShadowofMordor_Gollum_Screenshot" /></a>Unterschiedliche Charaktere bringen Talion zudem weitere, praktische Fertigkeiten bei, die er im Kampf nutzen kann. Dabei stößt der Waldläufer auch auf bekannte Gesichter, wie beispielsweise Gollum. Um seine Waffen zu stärken, gibt es ein Runensystem. Runen erhält man als Beute von bereits getöteten Gegnern und können unterschiedlich eingesetzt werden. Um eine epische Rune beispielsweise zu erhalten, muss Talion einem Hauptmann eine Todesdrohung überbringen lassen. Nach Besiegen der nun stärkeren Gruppe, erhält man diese Runen und kann sie anhand eines Menüs effektiv einsetzen.

<strong>Das Nemesis-System</strong>

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/MiddleearthShadowofMordor_BlackCaptain_Screenshot.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5618" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/MiddleearthShadowofMordor_BlackCaptain_Screenshot-300x168.jpg" alt="MiddleearthShadowofMordor_BlackCaptain_Screenshot" /></a>Das Nemesis-System lässt Gegner Talions daran erinnern, wie sie mit ihm bereits Kontakt gehabt haben. Jeder Gegner entwickelt sich unterschiedlich voneinander, sodass jeder Spieler ein anderes Spielerlebnis haben soll. Uruks erinnern sich an euch im Guten, wie auch im Schlechten. Sollte der Spieler von einem Uruk-Häuptling einmal besiegt worden sein, so wird er gegenüber seiner Truppe damit prahlen. Andererseits, sollte der Spieler einen Uruk immensen Schaden angerichtet haben, wird er sich auch verziehen wollen.

<a href="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/MiddleearthShadowofMordor_TalionWraithCombat_Screenshot.jpg"><img class="alignright size-medium wp-image-5625" src="http://int-ent.de/wp-content/uploads/2014/09/MiddleearthShadowofMordor_TalionWraithCombat_Screenshot-300x168.jpg" alt="MiddleearthShadowofMordor_TalionWraithCombat_Screenshot" /></a>Da die Uruks ein militärisches System besitzen, wird jeder Uruk, der Talion besiegt hat, einen Rang aufsteigen. So können einfache Soldaten auch zu Hauptmännern befördert werden und werden effektiver gegen den Spieler ankämpfen. Die Uruks bemächtigen sich nach einem erfolgreichem Besiegen auch mit Festlichkeiten, Jagden oder werben neue Uruks an. Die Armeestrukturierung kann Talion beeinflussen, indem er seine Geisterfertigkeiten einsetzt und Hauptmänner beeinflusst. Es ist sogar möglich eine eigenständige Ork-Armee zu kreieren, die Talion in seinem Kampf gegen den dunklen Lord begleiten.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/Y81KVMN88IM" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3790</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-25 16:54:32</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-25 14:54:32</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>preview-zu-mittelerde-mordors-schatten</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="category" nicename="featured"><![CDATA[Featured]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="mittelerde"><![CDATA[Mittelerde]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="monolith"><![CDATA[Monolith]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="mordors-schatten"><![CDATA[Mordors Schatten]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="preview"><![CDATA[Preview]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="warner-bros"><![CDATA[Warner Bros.]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4802]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Mittelerde, Mordors Schatten, Preview, Monolith, Herr der Ringe, Hobbit, Warner Bros]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Videospiele, Filme und Merchandise zu Tolkiens Werken Der Herr der Ringe und Der Hobbit gibt es bereits etliche auf dem Markt. Mittelerde: Mordors Schatten bietet jedoch eine Alternativgeschichte zu den Geschehnissen der Hobbits Bilbo und Frodo.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Preview zu Mittelerde: Mordors Schatten]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Destiny: Bungie bestätigt Update-Leak</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/destiny-bungie-bestaetigt-update-leak/</link>
		<pubDate>Tue, 30 Sep 2014 08:45:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3803</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[<em>Bungie</em> hat die Leak-Informationen des gestrigen Tages für ein kommendes Content-Update in <strong>Destiny</strong> nun offiziell bestätigt.

<a href="http://www.bungie.net/de/Forum/Post/70865947/0/0">Im offiziellen Bungie-Forum</a> bestätigt ein Mitarbeiter von Bungie die kommenden Content-Pläne. Das Erweiterungspaket wurde gestern von einigen Spielern im Umfang eines Updates von Destiny bereits entdeckt. Ob diese jedoch namentlich so bleiben werden, bestätigte der Forum-Mitarbeiter nicht. Jedoch bestätigte er, dass das Update The Dark Below heißen wird und im Dezember erscheinen soll. Weitere Informationen rund um das Content-Paket sollen in den kommenden Wochen folgen.

Die Content-Features wurden mit dem Aufspielen des letzten Destiny-Patches für einige Spieler sichtbar gemacht. So erhielten Spieler Zugriff auf Ziele der Weltkarten, die sie zwar ansteuern, aber nicht auswählen konnten. Diese Informationen belieferten sich auf weitere Missionen auf Erde, Mond, Venus und Mars, sowie einem weiteren Raid und Neuerungen im PvP-Bereich. In einem Video stellte ein Destiny-Spieler die Informationen zusammen und hat sie bei YouTube hochgeladen.

<iframe src="//www.youtube.com/embed/c-osssAKgEc" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Unsere <a href="www.int-ent.de/2014/09/review-zu-destiny/">Review zu Destiny</a> findet ihr hier.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3803</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-30 10:45:42</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-30 08:45:42</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>destiny-bungie-bestaetigt-update-leak</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="bungie"><![CDATA[Bungie]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="destiny"><![CDATA[Destiny]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="update"><![CDATA[Update]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[5152]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny, Bungie, Content, Update, The Dark Below, Leak]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Bungie hat die Leak-Informationen des gestrigen Tages für ein kommendes Content-Update in Destiny nun offiziell bestätigt.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Destiny: Bungie bestätigt Update-Leak]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
	<item>
		<title>Borderlands The Pre-Sequel: Erreicht Gold-Status</title>
		<link>http://int-ent.de/2014/09/borderlands-the-pre-sequel-erreicht-gold-status/</link>
		<pubDate>Tue, 30 Sep 2014 13:08:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Chris]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://www.int-ent.de/?p=3809</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Entwickler <em>Gearbox Software</em> verkündet, dass <strong>Borderlands The Pre-Sequel</strong> den Gold-Status erreicht hat.

Via Twitter teilte Randy Pitchford, Präsident bei Gearbox Software, mit, dass Borderlands The Pre-Sequel auf Xbox 360, PlayStation 3 und PC den Gold-Status erreicht hat. In der Regel hieße dies, dass der Comic-Shooter bereits fertiggestellt ist und somit bereits in die Presswerke geschickt wurde. Borderlands The Pre-Sequel sollte demnach am 17. Oktober 2014 ohne weitere Verzögerungen erscheinen können.

&nbsp;
<blockquote class="twitter-tweet" lang="de">Borderlands: The Pre Sequel is GOLD on all announced platforms! Playstation 3, Xbox 360 and Windows PC launches October 14th/17th!

— Randy Pitchford (@DuvalMagic) <a href="https://twitter.com/DuvalMagic/status/516722000115404800">29. September 2014</a></blockquote>
<script src="//platform.twitter.com/widgets.js" async="" charset="utf-8"></script>

<iframe src="//www.youtube.com/embed/c9a4wr4I1hk" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>3809</wp:post_id>
		<wp:post_date>2014-09-30 15:08:01</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2014-09-30 13:08:01</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>borderlands-the-pre-sequel-erreicht-gold-status</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="2k-games"><![CDATA[2K Games]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="borderlands"><![CDATA[Borderlands]]></category>
		<category domain="category" nicename="news"><![CDATA[News]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="pre-sequel"><![CDATA[Pre-Sequel]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_thumbnail_id</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[4823]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_wpas_done_all</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_keywords</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[2K Games, Borderlands, Pre-Sequel, Gold, Status]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_description</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Entwickler Gearbox Software verkündet, dass Borderlands The Pre-Sequel den Gold-Status erreicht hat.]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>_aioseop_title</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[Borderlands The Pre-Sequel: Erreicht Gold-Status]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_enable</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_user_ratings_visibility</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_review_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[stars]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_criteria_display</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[n]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_featured_post</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>omc_comment_type</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[wp]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
	</item>
</channel>
</rss>
